{"futureConcerts":[],"pastConcerts":[{"id":"rec0yWsb0w8i4SEhh","createdTime":"2021-10-21T07:31:51.000Z","fields":{"Date check-in":"2022-07-02T09:30:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["recAM1QDNiX6SLb2t"],"Saxophone alto [Musiciens]":["recLEIASjOHvVUfVp"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recme1AhSumeZETac"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recDCYEMkrDDoD5Ev"],"Trombone [Musiciens]":["recwFGnvQMxqJOHaP","recglOVyDeHpJ0enH"],"Sousaphone [Musiciens]":["recMKH90Kki7YvBAo"],"Percu [Musiciens]":["rec2wmLh3B9oFPJB0"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["recd8uPVtg6cOHZ7i"],"MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe"],"Titre":"Artichoke Festival","Ville":"Estavayer-le-Lac (FR)","Documents":[{"id":"attx3RvcxG8JjARHj","url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/I3oKq_AdFPFBxgBXqqSWig\/VrDssGpCu1TQvTJpdJ1BlFrGqiPcRURI7d-KdfXna-RYazkADpVsjviIuo3CzmiuPJ-63ZOvHIy8QsmbezzcnP7GHyiIOo4fmscExotnZ0OekfkaeP_dZ-4PohsZgrhheLd5eBAOIcbWRiQQ_gRh3E9-OXPunzOgpvUDWfRGuTi87lAGiif3VzIUNpdNJS_x\/2Y73FOQtf8IVU53mHmAFfxni-u9J7pYoucSd0SsyfKo","filename":"2022_07_02 Artichoke Festival, Estavayer.pdf","size":55169,"type":"application\/pdf","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/uQgszTs7f3S0gjdloEHk2g\/KgTMFxEhbitXXJ37kvVGtzxcy6W8qHJWzp2yjWWtM2Mj7ItEVkddN7qNGM4rl7O8JVJ2kST5dlw8SLUBnVvgnn8QYMwbOSzAmprfHn4Hy5vCS7PTRzwbuvaJzRR4lPYN9UeSo_BPkQL_JwG02aScHQ\/4HLG7KndUTvYOaxuKihBBuOhUEXX30ZJ0CnXfujtnTg","width":25,"height":36},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/ItlAQS6ACoceSSny_boElQ\/B8UejOOmHpCZ4HqnlvdF2LkHn9MDj43eGjJqXVwtURu03tHWQ8ITYhpNSijAeQqJ0oBRuohZWMeKCd2ZznV5xgGF-1QNsI-q1Ly87aalfSpsvskxwBPRdJVK8zZBCbc23Hom-fuxjwf6AryVskoUMA\/ZbrAhr72CYHxayWkvWadKQy-1kWCLCJV16Lc3sAI_FE","width":362,"height":512}}}],"Cachet":2500,"Date fin":"2022-07-02T16:00:00.000Z","Online":true,"Absents [Musiciens]":["rectwxN3tOzwuYXbB","recqYRpRBNUygpQAm","recSnJ7mIZqXgcqvM","recoLnAVLBPNJM9zE","recP8hEswdl1uB8zV","recItvgiXtuYFNX2u","recEySeFTG8SU9GSn","rechof7AWjswmV42f"],"Statut":"Confirm\u00e9","Name":"02.07.2022 \u2014 Artichoke Festival, Estavayer-le-Lac (FR)","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/rec0yWsb0w8i4SEhh","Booking text":"02.07.2022 (11:30-18:00) Artichoke Festival, Estavayer-le-Lac (FR)"}},{"id":"rec1TRSjJkohjlEvI","createdTime":"2018-12-28T10:00:57.000Z","fields":{"Date check-in":"2019-04-09T10:00:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["rectwxN3tOzwuYXbB"],"Saxophone alto [Musiciens]":["recY2g8Vz3NeNb4pR"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recme1AhSumeZETac"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recDCYEMkrDDoD5Ev"],"Trombone [Musiciens]":["recglOVyDeHpJ0enH","recwFGnvQMxqJOHaP"],"Sousaphone [Musiciens]":["recMKH90Kki7YvBAo"],"Percu [Musiciens]":["recqYRpRBNUygpQAm"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["recEySeFTG8SU9GSn"],"MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe"],"Titre":"Zermatt Unplugged","Ville":"Zermatt, VS","Documents":[{"id":"attG8jCuIajcgXnLV","url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/BepKMBjXHj4vaSqDwfAyXw\/pKFHx0bSKnOIHXJY46g9CVPd8ZcEqdNxyknfBCHYnn-7Fq1HUhe5unAuXrUg3XPmhKoHraJcX0tjfw9fSVRZuIwo9hAEfIi1KtMtxsLEaOfmZ6z4z9_7h-BF1Ljsttq335tVdjG6JJoIqFbOoRBY3NzX1AQf5VeSf8UCtk38aZzXYngaNtt6Ho9KMEZc9w2v\/pGDo7PLFk2Mv4txf8LCeBGLxatrpuwe6V8F2f-RP4FA","filename":"BRASSMASTERFLASH FESTIVAL RIDER 2019.pdf","size":878943,"type":"application\/pdf","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/wbfu4XSE6sdt5auG1eaddQ\/l5Fmtvnd1RDO9p7YPL9afqBV01dalc6qUxygVOaO8bnogkHav9QmATgavpBru3vgR796PHRwSsum7-wNee-s4XF25LTcfIUokXVqlqxCGWKUKA5zDWaCKyLehcwJ4WctHd9S40fml7lJPTso_GYaVg\/9lTkqUctYmcEXlJObICpP4iEx0Mw5IygI9H-SjN-8fk","width":26,"height":36},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/B7PkCUsYG2k70vNx52B5Mg\/ir6kq4c4XVR5Nw4GlPWmOlQEhk544IcGv8OCwZBTIzfr6djmTr8jl0epT1Xk82Rk7thnBMU_DurOyia2x-3MmiLWZHSJRFFlgdFIffFV9aJs7_e6cRby-Lu-ZF2AJF0cTpt9pOyoDidthjgmxtaH-A\/z_0Fg5_nu6tBhFXvL1X58hLo8FZRA7fS4lsdyRyt2wI","width":362,"height":512}}}],"Cachet":1000,"Date fin":"2019-04-09T18:00:00.000Z","Online":true,"Absents [Musiciens]":["recSnJ7mIZqXgcqvM","recW44pFJjWg8JMSw","recEbACUps0kGx8M3"],"URL":"https:\/\/zermatt-unplugged.ch\/fr\/brassmaster-flash\/","Informations":"12h00 \u00e0 T\u00e4sch pour prendre le train T\u00e4sch - Zermatt \u00e0 12h35.","Statut":"Confirm\u00e9","Name":"09.04.2019 \u2014 Zermatt Unplugged, Zermatt, VS","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/rec1TRSjJkohjlEvI","Booking text":"09.04.2019 (12:00-20:00) Zermatt Unplugged, Zermatt, VS"}},{"id":"rec2iXA7hV3q8eyFO","createdTime":"2020-07-16T09:24:15.000Z","fields":{"Date check-in":"2020-09-03T12:00:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["rectwxN3tOzwuYXbB"],"Saxophone alto [Musiciens]":["recLEIASjOHvVUfVp","recY2g8Vz3NeNb4pR"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recq4gjRhYU1reiTy"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recme1AhSumeZETac"],"Trombone [Musiciens]":["recglOVyDeHpJ0enH"],"Sousaphone [Musiciens]":["recW44pFJjWg8JMSw"],"Percu [Musiciens]":["recqYRpRBNUygpQAm","recoLnAVLBPNJM9zE"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["recEySeFTG8SU9GSn"],"MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe"],"Titre":"BMF SUMMER GIG","Ville":"TBA","Cachet":0,"Date fin":"2020-09-03T20:00:00.000Z","Online":true,"Absents [Musiciens]":["recd8uPVtg6cOHZ7i","recDCYEMkrDDoD5Ev","recwFGnvQMxqJOHaP","recMKH90Kki7YvBAo","rec2wmLh3B9oFPJB0","recItvgiXtuYFNX2u","recSnJ7mIZqXgcqvM"],"Informations":"The gig is cancelled. We'll go drink some beers instead.\n\nCafe Kairo: 18h00","Statut":"Annul\u00e9","Name":"03.09.2020 \u2014 BMF SUMMER GIG, TBA","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/rec2iXA7hV3q8eyFO","Booking text":"03.09.2020 (14:00-22:00) BMF SUMMER GIG, TBA"}},{"id":"rec2uf9M017MUkK8j","createdTime":"2024-01-08T12:52:51.000Z","fields":{"Date check-in":"2024-02-09T15:00:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["recEySeFTG8SU9GSn","rectwxN3tOzwuYXbB","recd8uPVtg6cOHZ7i"],"Saxophone alto [Musiciens]":["recY2g8Vz3NeNb4pR"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recq4gjRhYU1reiTy"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recme1AhSumeZETac"],"Trombone [Musiciens]":["recW44pFJjWg8JMSw"],"Sousaphone [Musiciens]":["recMKH90Kki7YvBAo"],"Percu [Musiciens]":["recP8hEswdl1uB8zV","rec2wmLh3B9oFPJB0"],"Type":"Concert","MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe"],"Titre":"Sport 5","Ville":"Yverdon","Date fin":"2024-02-09T21:00:00.000Z","Online":true,"Adresse":"Avenue des Sport 5, 1400 Yverdon","Absents [Musiciens]":["rec4c1V4UUspoF7Yk","recLEIASjOHvVUfVp"],"URL":"https:\/\/sports-5.ch\/","Informations":"17h30 get-in\n19h30 doors\n20h gig\n\nLocal guest: Fabian Tharin: https:\/\/g.co\/kgs\/DpFMPKr (after claps in Nantino)\n\nParking: https:\/\/maps.app.goo.gl\/dPkpPyyPd5eAEkhD7\n\nFood included, dress warm","Statut":"Confirm\u00e9","Name":"09.02.2024 \u2014 Sport 5, Yverdon","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/rec2uf9M017MUkK8j","Booking text":"09.02.2024 (16:00-22:00) Sport 5, Yverdon"}},{"id":"rec2wBtWSUaFefvcM","createdTime":"2018-10-20T15:16:49.000Z","fields":{"Date check-in":"2019-03-09T13:00:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["recAM1QDNiX6SLb2t"],"Saxophone alto [Musiciens]":["recY2g8Vz3NeNb4pR"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recme1AhSumeZETac"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recSnJ7mIZqXgcqvM"],"Trombone [Musiciens]":["recglOVyDeHpJ0enH","recwFGnvQMxqJOHaP"],"Sousaphone [Musiciens]":["recW44pFJjWg8JMSw"],"Percu [Musiciens]":["recItvgiXtuYFNX2u","rec2wmLh3B9oFPJB0"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["recEySeFTG8SU9GSn"],"MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe","recraFmkaCNwwsuyu"],"Titre":"Ride on Music","Ville":"Saanenm\u00f6ser, BE","Cachet":2500,"Date fin":"2019-03-09T17:00:00.000Z","Online":true,"Absents [Musiciens]":["recDCYEMkrDDoD5Ev","recqYRpRBNUygpQAm","rectwxN3tOzwuYXbB","recMKH90Kki7YvBAo","recd8uPVtg6cOHZ7i"],"URL":"https:\/\/www.rideonmusic.ch","Informations":"+ commission","Statut":"Confirm\u00e9","Name":"09.03.2019 \u2014 Ride on Music, Saanenm\u00f6ser, BE","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/rec2wBtWSUaFefvcM","Booking text":"09.03.2019 (14:00-18:00) Ride on Music, Saanenm\u00f6ser, BE"}},{"id":"rec379RrLjptTz36I","createdTime":"2018-11-26T00:10:30.000Z","fields":{"Date check-in":"2019-04-13T14:00:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["recAM1QDNiX6SLb2t"],"Saxophone alto [Musiciens]":["recY2g8Vz3NeNb4pR"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recme1AhSumeZETac"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recDCYEMkrDDoD5Ev"],"Trombone [Musiciens]":["recglOVyDeHpJ0enH","recwFGnvQMxqJOHaP"],"Sousaphone [Musiciens]":["recW44pFJjWg8JMSw"],"Percu [Musiciens]":["recqYRpRBNUygpQAm"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["recEySeFTG8SU9GSn"],"MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe","recEbACUps0kGx8M3"],"Titre":"Cully Jazz","Ville":"Cully, VD","Documents":[{"id":"attIA4jdJpDJgHyKj","url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/wTVnscEy1yzECXPmUTLYgg\/WTjbhMwKGkjTVw_IRMeJuBCLHJEuvey3Zyowh0jHCV2XR-1rP_EmqGeKKzsLmSXI_LyeYCaQw0p6xsTLJ0B-CP-sA1DGre0xM3YmVnCSweUMzx07TysSnNGSVabGt0WmQV_zF8NjUIW5jfLxxf39uPvSoyin_-2Oqli32mgA1fI\/810oX7GYshsp0Qa3IcLVwZaNNuCuJsYg274JAgTU4gE","filename":"FDR 2019.04.13 Cully OFF.pdf","size":75571,"type":"application\/pdf","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/Rv70vR3eKfQ1tLPE3lGAhQ\/ovaq8TYIcRN03apKvSOy3wBk-1YWZ5qnqQU4e5REjBgTMeOujT0IXCmcBHuH7xdGu_FcRx0L41BzDUaxzIZAjTIgVTpPVYVMvcSKuha0cD9YbqbhUGYwh5lXq9A4vVM6mCTDZtN2gywsJ4YoMt3lhA\/JCg2F0j4xgr_f-AP7iTijF0Hy2raSA2ZRC7JNUFpUdI","width":26,"height":36},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/XfGwQrfV5gjkRgb9OaNUKw\/WxEMjpE98JLYgAxe2Kwjk7jlrkORQsh-wFxKkP0ln3fPIteLMqS7QreOF27uTFySsc7KzuEx8db-83TgOnyG3kAqDSH_awAF-1RlL2uQzf8br7vgMiuzaLFiHO5RcGEIdKAFPrza3-NYXiL-Tdd0aQ\/uWMph8nlFTMGb5Nx0cUucDa8m9cj4Sqx5vZWbbEYukw","width":362,"height":512}}}],"Cachet":1200,"Date fin":"2019-04-13T18:00:00.000Z","Online":true,"Absents [Musiciens]":["rectwxN3tOzwuYXbB","rec2wmLh3B9oFPJB0","recMKH90Kki7YvBAo","recSnJ7mIZqXgcqvM"],"URL":"https:\/\/cullyjazz.ch\/fr\/concert\/207851-brassmaster-flash","Informations":"Get in 16h\nSoundcheck 16h30-17h30\nConcert 18h-19h45\nSet 1 : 18h-18h30\nSet 2 : 19h-19h30","Statut":"Confirm\u00e9","Name":"13.04.2019 \u2014 Cully Jazz, Cully, VD","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/rec379RrLjptTz36I","Booking text":"13.04.2019 (16:00-20:00) Cully Jazz, Cully, VD"}},{"id":"rec4cVoRuq1uY9dtU","createdTime":"2021-07-13T09:05:10.000Z","fields":{"Date check-in":"2021-07-18T12:30:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["recAM1QDNiX6SLb2t"],"Saxophone alto [Musiciens]":["recY2g8Vz3NeNb4pR"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recme1AhSumeZETac"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recq4gjRhYU1reiTy"],"Trombone [Musiciens]":["recX3tUeE9u2SD9pe"],"Sousaphone [Musiciens]":["recW44pFJjWg8JMSw"],"Percu [Musiciens]":["recqYRpRBNUygpQAm","recP8hEswdl1uB8zV"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["recEySeFTG8SU9GSn"],"MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe"],"Titre":"Montreux Jazz Festival","Ville":"Montreux","Documents":[{"id":"attft4nW6lAhSoUd3","url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/gb7Z13J6b0XqLMqq0dOGiQ\/nJpqDzQSeSeHMMMNXSt7JKvIr4shV3TBmZ4VeI3CfbRUtMv8vFHDyuPAVWFzN3KaBQNCDdhbeDBA4sBW8_EVqv409WL0W-UPnqNuIbLRqWKlso0GuXBZjXsXRaXfA1IraplmpC43_45_ObFIHI2Re7ULgmnalLfAHMm7Vn65p0Ly-7__STDRUIlBpZd8ySDo\/p7IPmI5wYtz0qApk9YBtG34W65pqQrWn0z93yvij6Nk","filename":"2021_07_18 fe\u0302te des collaborateurs, Montreux Jazz_docx.pdf","size":70165,"type":"application\/pdf","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/MUxwHEEEMxzZ0rlcTuSPyA\/bVdGgUP2LUR9YAUuLcYTpbvkwf0cBP4Z8mANK7lXqWv_PUM0pkaetyhwN3hTF4J1g4TDGN93lLknvGGPpOsjYnkNgb0HUR07pGi9PPov1cKBRyirEVZB_aQ0QwYIbSjTnTshCbQf4qySRq5HMZEWrw\/vwS1fmlGzA4MU4h_6dAMSXMWXJQU2Cv_agDLyy_2DNc","width":36,"height":36},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/cvZpsigSg3BiTzgPYXZw5w\/l37O2uafbmOAEJlGNb8Pd51f8masz8LTUXcN9vpQsY4L29nWffUGawaYV0LmfROfxEs-SZuNpncSSbwjhvN6d5MlfLKV8UnpiqFBjXuEfeNxnvSVEAKjJxL8KvXk6BP0H7JScCE4wpiD7eFjIzbY5A\/5TQ5YNOE8CEKVVmkFJboaWgfmmaAsU43eVFhAYYKvNI","width":362,"height":512}}}],"Cachet":3000,"Date fin":"2021-07-18T17:00:00.000Z","Online":true,"Adresse":"Avenue Claude Nobs 2-5 1820 Montreux ","Absents [Musiciens]":["rec2wmLh3B9oFPJB0","recoLnAVLBPNJM9zE","recLEIASjOHvVUfVp","recwFGnvQMxqJOHaP","recDCYEMkrDDoD5Ev","recItvgiXtuYFNX2u","recglOVyDeHpJ0enH","recMKH90Kki7YvBAo","recSnJ7mIZqXgcqvM","recd8uPVtg6cOHZ7i"],"Statut":"Confirm\u00e9","Setlist":"When I say\nSimon Says\nOutland Stadium\nN\u00e9s sous la m\u00eame \u00e9toile\nFishbowl\nStakes is high\nLower east side\nBig Poppa\nBargaining\nThe Bubble\nAnte up \/ petit fr\u00e8re\nDenial\nbis; no Diggity","Name":"18.07.2021 \u2014 Montreux Jazz Festival, Montreux","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/rec4cVoRuq1uY9dtU","Booking text":"18.07.2021 (14:30-19:00) Montreux Jazz Festival, Montreux"}},{"id":"rec4hZzXEYKYdFwOy","createdTime":"2021-07-14T14:56:56.000Z","fields":{"Date check-in":"2021-07-16T18:00:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["recAM1QDNiX6SLb2t"],"Saxophone alto [Musiciens]":["recY2g8Vz3NeNb4pR"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recme1AhSumeZETac"],"Trombone [Musiciens]":["recglOVyDeHpJ0enH","recX3tUeE9u2SD9pe"],"Sousaphone [Musiciens]":["recW44pFJjWg8JMSw"],"Percu [Musiciens]":["rec2wmLh3B9oFPJB0","recP8hEswdl1uB8zV"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["recd8uPVtg6cOHZ7i"],"MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe"],"Titre":"Festival Les Georges","Ville":"Fribourg","Documents":[{"id":"att0zVefrdBCklJSe","url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/LqQ9Y4KGdC6Xw5T87gAwmw\/t0hzjU0jD88E8kLn745aow_7m4XvgovpMIateYZbTTOcwhqazqX2Ni4iFb0EHwkxRr3PAonIcl_NhIxCPst2zWaas4Yesb9Yfx8z39Fak91iZQuFa93d-7bHZm2DZc8KMyC2rqrAaiPMcmpXRixBz9vv7S86PEBXzFGTJCkxREr0jYkI_ashlatXHh3GjPai\/uMp39tURpOq-WD161WcpuvB8YrqP61dmBVgtupw-iJE","filename":"2021_07_16_17 Les Georges Full Technical Rider.pdf","size":5924677,"type":"application\/pdf","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/J_BjHanHGgSKUKlzI2jzPA\/KBBUwlaeeH3EKuZ59rdP5h5e6U63DuiyFzMbrrwFix3VA5Tp4w2IAdcRrtNMuCKSyx-TC0aKuMXjLaLxLWHL4FOjj7rE95EdU_vAK-_shM2nEcNkpF8218xj09NbEBmQWsnMHMHs-puB8VORyaXrsw\/Fou89ol4SI7K12D3X2SQAYyK-S-zR6Tpw4ROAgU6q7Y","width":25,"height":36},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/-tXE-RR6cyuwNlGRejVh8g\/zzuAar1r1RSwTp32fQsKo_ANtF9EL2zyhTyN7fOtj5usCcuDIdymxdt8KRj1JY4XOA-Oqu-FWnETy_-UyEK8GKwZgmwd8-kPvzuEb7LS4FqbHpxmZDrbq9_hvj602M5FR3A0FfS1g9lwJHo6uFxs2w\/kdhXlcfMaJdKoBApsDkxFF3xcDnTC6iHOnsF15x8YdY","width":362,"height":512}}},{"id":"attv1iNn2FOdXu39O","url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/TTxC5vZOSAlqpm6fIzMpnA\/RCVX5N-4ruuKEYoZxUwJjecA-Z_a7URSy_gkklxqKN-0aOsfr91VaH5XfkJcBSc-4aq1asajDuf5R9P44heWwQvjjClDlIhyZwm0bUOqjlxPsOmyPqBlhncv22ObFK8kPHd3o0LyYeQRzB2xNEno5dh9oltkcOGkMxnokwYtiGay7HKdET6SzQqgkUP6vLHt\/W1X8KdAc7h_E6PYl8I5vihf-1wdaZILkm4fUwDqS8Ss","filename":"2021_07_16_17 Les Georges, Fribourg_docx.pdf","size":77638,"type":"application\/pdf","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/79PlPyHg8QSfEwJOIAbiXQ\/kWpHHnLfwN-271BXq_EQa74QEvgqQBtkHDTpqRWsBbA4emAsK4wYwX-Gb8IoED7hxd9KVq-cMVLYLpH5GkEERv-y6bFdm5jxx0oPDcSawcWPVlnt6q3NH-ZCmRtgrt0H9N1gw9L4JTUx9neivi_HLA\/GHSJYobb8sVBIGLOg6XhtioOOlkkvbmh2GbaIOcflT0","width":25,"height":36},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/4Pa52O0N545mi8OJBolsKw\/QUamsjLGlAUGhWSs7V91Mxbyi5_J0f4yZpNeC8NN8lN4bH_9tKi8wJ_iOP2tttQl-GqIPUOMiCbUB0l0eEl2IJ4D4-_ULJnIdBqeFqnCEObmgY5Q23w18bcbvkSCoUaIVDkS43_IkxYuZR1XbDl0zQ\/kIcfasy6MvMtVbTxqSqM6t2zEOiWXnv2y4Z-pJm1PX0","width":362,"height":512}}}],"Cachet":2000,"Date fin":"2021-07-16T21:00:00.000Z","Online":true,"Adresse":"Place Georges Python, Fribourg","Absents [Musiciens]":["recqYRpRBNUygpQAm","recq4gjRhYU1reiTy","recwFGnvQMxqJOHaP","recSnJ7mIZqXgcqvM","recDCYEMkrDDoD5Ev","recLEIASjOHvVUfVp","recEySeFTG8SU9GSn"],"Informations":"hors sc\u00e8ne, sous le kiosque\n\n\u26a0\ufe0f Amener un certificat covid (vaccination ou test antig\u00e9nique de moins de 48h)","Statut":"Confirm\u00e9","Setlist":"When I say\nSimon Says\nOutland Stadium\nN\u00e9s sous la m\u00eame \u00e9toile\nFishbowl\nStakes is high\nLower east side\nBig Poppa\nBargaining\nThe Bubble\nAnte up \/ petit fr\u00e8re\nDenial\nbis; no Diggity","Name":"16.07.2021 \u2014 Festival Les Georges, Fribourg","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/rec4hZzXEYKYdFwOy","Booking text":"16.07.2021 (20:00-23:00) Festival Les Georges, Fribourg"}},{"id":"rec4nI9IfORB0OmyP","createdTime":"2018-12-28T10:00:40.000Z","fields":{"Date check-in":"2019-04-10T10:00:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["rectwxN3tOzwuYXbB"],"Saxophone alto [Musiciens]":["recY2g8Vz3NeNb4pR"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recme1AhSumeZETac"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recDCYEMkrDDoD5Ev"],"Trombone [Musiciens]":["recglOVyDeHpJ0enH","recwFGnvQMxqJOHaP"],"Sousaphone [Musiciens]":["recMKH90Kki7YvBAo"],"Percu [Musiciens]":["recqYRpRBNUygpQAm","rec2wmLh3B9oFPJB0"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["recEySeFTG8SU9GSn"],"MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe"],"Titre":"Zermatt Unplugged","Ville":"Zermatt, VS","Documents":[{"id":"att4zaPOBNT764mgY","url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/QuHdtRtMpje8bYuIi9Go5Q\/jWujrEbXKY-PzLvZoCc-rHAHAUsdpGt6fCj76ZxJkr4Wj9TarF_bdsrin6aCxDYo6-ny7U_W440YpOWxbN7koZHecpIzBO5w3tU4y8BrVVFnDBZmis6X55L-h6EdE_MlTNBpnQz1_CBg25Y2E4hSHawBmXniT4A70BTcYfXB3IQVZ7HQIMWGubHoXIr3zUc7\/ftqoigQxT8sloJOguBRrsF5BNY8XWtoQs8Gyr8ivsXI","filename":"BRASSMASTERFLASH FESTIVAL RIDER 2019.pdf","size":878943,"type":"application\/pdf","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/TaPE9cFwPyLGkdxUWnE9RA\/0E_TcmSsGCUOtqCbhDVSQ6SULOO3P2RiVfyU6MQqK08zZEe5lxTw0tNAm8x3iFD_WHGrAl7_mP3wlwSgvQ9uBVw0In0u2sHGBo2T279I0pTkTZbYvFALEL1xZiTIXGeLBOeV38vyG5HNy2sUP6Hg1g\/8pLgGW6ZeHDnXI2a8Hexvl9cPkgMH3AGJorh7Y17EFM","width":26,"height":36},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/xbDjeamV8c8PFsdL5l3Z1g\/oIq1vPW_qh11Mbpf5anaeaQBT7q3E5o3d6Ma-aX8u6MSaH5lyUDWOX5ahvMnGXx_k6hMdVt4-09JtpRV7mrrKCpoQrh5bDMGXrF73HlJTycf6R-6CsXs3w_jQFrZKZBKiSBX1zkKicMyj_meVz28Nw\/Tzu88xePZhoOpf_gdvRxPbwTDBcgp9XGCOJMlWmw9yo","width":362,"height":512}}}],"Cachet":1000,"Date fin":"2019-04-10T20:00:00.000Z","Commentaires internes":"Th\u00e9ophile part \u00e0 20h, Maxime arrive \u00e0 21h15\n","Online":true,"Absents [Musiciens]":["recSnJ7mIZqXgcqvM","recItvgiXtuYFNX2u","recW44pFJjWg8JMSw","recEbACUps0kGx8M3"],"URL":"https:\/\/zermatt-unplugged.ch\/fr\/brassmaster-flash\/","Statut":"Confirm\u00e9","Name":"10.04.2019 \u2014 Zermatt Unplugged, Zermatt, VS","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/rec4nI9IfORB0OmyP","Booking text":"10.04.2019 (12:00-22:00) Zermatt Unplugged, Zermatt, VS"}},{"id":"rec5e4xxxymd5baPU","createdTime":"2018-10-14T22:16:18.000Z","fields":{"Date check-in":"2017-08-26T12:00:00.000Z","Saxophone alto [Musiciens]":["recSnJ7mIZqXgcqvM"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["reco1Yq6JmXk5Ph6s"],"Trombone [Musiciens]":["recglOVyDeHpJ0enH","recwTXDkbqqNUKmMS"],"Sousaphone [Musiciens]":["recW44pFJjWg8JMSw"],"Percu [Musiciens]":["recqYRpRBNUygpQAm","recItvgiXtuYFNX2u"],"Type":"Concert","MC [Musiciens]":["recraFmkaCNwwsuyu"],"Titre":"Sound on Street Festival","Ville":"Brig","Date fin":"2017-08-26T18:00:00.000Z","Online":true,"Statut":"Confirm\u00e9","Name":"26.08.2017 \u2014 Sound on Street Festival, Brig","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/rec5e4xxxymd5baPU","Booking text":"26.08.2017 (14:00-20:00) Sound on Street Festival, Brig"}},{"id":"rec5oe2jQwkxoz2cA","createdTime":"2021-05-21T07:38:00.000Z","fields":{"Date check-in":"2021-08-14T15:00:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["recAM1QDNiX6SLb2t"],"Saxophone alto [Musiciens]":["recY2g8Vz3NeNb4pR"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recq4gjRhYU1reiTy"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recSnJ7mIZqXgcqvM"],"Trombone [Musiciens]":["recglOVyDeHpJ0enH","recwFGnvQMxqJOHaP"],"Sousaphone [Musiciens]":["recW44pFJjWg8JMSw"],"Percu [Musiciens]":["rec2wmLh3B9oFPJB0","recItvgiXtuYFNX2u"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["recd8uPVtg6cOHZ7i"],"MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe"],"Titre":"Sommerwoche, Strassweid","Ville":"Mittelh\u00e4usern (BE)","Cachet":400,"Date fin":"2021-08-14T19:30:00.000Z","Online":true,"Adresse":"Hubelh\u00fcsistrasse 16C, 3147 Mittelh\u00e4usern","Absents [Musiciens]":["recDCYEMkrDDoD5Ev","recP8hEswdl1uB8zV","recoLnAVLBPNJM9zE","recLEIASjOHvVUfVp","recMKH90Kki7YvBAo","recqYRpRBNUygpQAm","rectwxN3tOzwuYXbB","recme1AhSumeZETac","recEySeFTG8SU9GSn"],"Informations":"Kontaktperson \u00abSommerwoche\u00bb: Dominik Chammartin, Tel. 078 636 31 76\nAuftrittszeit: Samstag, 14. August 2021, Showtime: 20.30 \u2013 21.30 Uhr\nGet In\/Soundcheck: Samstag, 14. August 2021, 17.00 Uhr\nAufrittsort: B\u00fchne Gemeinschafthaus\nGage \/ Spesen: 400 sFr plus Anteil aus Bargewinn.","Statut":"Confirm\u00e9","Setlist":"Humble\nWhen I say\nSimon Says\nOutland Stadium\nN\u00e9s sous la m\u00eame \u00e9toile\nFishbowl\nStakes is high\nLower east side\nBig Poppa\nBargaining\nThe Bubble\nAnte up \/ petit fr\u00e8re\nDenial\nbis; no Diggity","Name":"14.08.2021 \u2014 Sommerwoche, Strassweid, Mittelh\u00e4usern (BE)","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/rec5oe2jQwkxoz2cA","Booking text":"14.08.2021 (17:00-21:30) Sommerwoche, Strassweid, Mittelh\u00e4usern (BE)"}},{"id":"rec5yuLQOx1c893mp","createdTime":"2018-07-26T11:52:37.000Z","fields":{"Date check-in":"2018-05-11T17:00:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["recdpgpd9OrmN7hvg"],"Saxophone alto [Musiciens]":["recY2g8Vz3NeNb4pR"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recme1AhSumeZETac"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recSnJ7mIZqXgcqvM"],"Trombone [Musiciens]":["rec2z0bahJRDlFLXL","recglOVyDeHpJ0enH"],"Sousaphone [Musiciens]":["recW44pFJjWg8JMSw"],"Percu [Musiciens]":["recqYRpRBNUygpQAm","recItvgiXtuYFNX2u"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["recEySeFTG8SU9GSn"],"MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe","recEbACUps0kGx8M3"],"Titre":"Festival Les Jean","Ville":"Fribourg","Cachet":807,"Date fin":"2018-05-11T20:45:00.000Z","Online":true,"Statut":"Confirm\u00e9","Name":"11.05.2018 \u2014 Festival Les Jean, Fribourg","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/rec5yuLQOx1c893mp","Booking text":"11.05.2018 (19:00-22:45) Festival Les Jean, Fribourg"}},{"id":"rec69lxylf3m9mFCe","createdTime":"2021-06-08T11:40:06.000Z","fields":{"Date check-in":"2021-08-21T15:00:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["recAM1QDNiX6SLb2t"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recq4gjRhYU1reiTy"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recSnJ7mIZqXgcqvM"],"Trombone [Musiciens]":["recwFGnvQMxqJOHaP","recglOVyDeHpJ0enH"],"Sousaphone [Musiciens]":["recMKH90Kki7YvBAo"],"Percu [Musiciens]":["recqYRpRBNUygpQAm"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["recEySeFTG8SU9GSn"],"MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe"],"Titre":"Les rencards de la Strasse","Ville":"Estavayer-le-Lac","Documents":[{"id":"att0bQ8QvAeV3SzQD","url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/C8TBjel0iLMTyY0M7GcSlw\/xUntlpIfU4IPvTUn3jlenuVGzvvgsroW_hJuD9H6OVxuUmaM9_Sivcpap0ZMPeItlPx8SaHbRY66fOUXPrg504d39sWiEHumJUdpPYcY9wSSuTvFI1LhUBBxRe8lR1tuAH_T7qHmnKcia3KK0qiepPXsXWqq9fUfSnsY6xdbesl6vx51MBPnN9GVbAZDPuHN\/qovsZOLwDZKrVat-b6NAnW9E5NZ8pyobAxPsh3AeBxE","filename":"2021_08_21 La Strasse, Estavayer-le-Lac_docx.pdf","size":694863,"type":"application\/pdf","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/6t6PMfXp1ttFdhKIrs7-4w\/bIbp7yNyg_rb8DY1ovyjfYsLp-4L4w-enbtde9DX6S6CcZVnvdJcRwzWlF38cvmJxavxUgMwxEnHplBzCrhPZA5xXRoWXZqXhGfpSCi7IwJpAd3ndAggg9SOyo-LEuGjJBacihpZAYyBf_AxEhTJlw\/1QI2PHU7FU8yi59LxgWo0wKbCJ2mD_ELYzsS0e8KLzA","width":25,"height":36},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/2Ip83FOp1WJSXCqdWsC_7Q\/C34W6A1dlQY1YGk3PG_47K2rmE2p-mMWfSJIDYhJ6G1SzYa6my9hgFWvqx14R9fV9_ipvEf0kkwPdQZz0L-bG6DXnUDCGgcW-Nq6F0VN-pYogPE_t9gzTP5ya4r1cVRm8qs-u-Wf-qMWl3UVHe88ww\/mogoWmnJGpvpMkL9_O8z5JPfeBafoPryC-3aQpm6VHs","width":362,"height":512}}}],"Cachet":2500,"Date fin":"2021-08-21T19:30:00.000Z","Commentaires internes":"Have fun awesome peps ! Mucho love ! ","Online":true,"Adresse":"1, pl. des Bastians, Estavayer-le-lac","Absents [Musiciens]":["recP8hEswdl1uB8zV","rec2wmLh3B9oFPJB0","recItvgiXtuYFNX2u","recY2g8Vz3NeNb4pR","recme1AhSumeZETac","rectwxN3tOzwuYXbB","recSnJ7mIZqXgcqvM","recW44pFJjWg8JMSw","recoLnAVLBPNJM9zE","recLEIASjOHvVUfVp","recd8uPVtg6cOHZ7i"],"Statut":"Confirm\u00e9","Name":"21.08.2021 \u2014 Les rencards de la Strasse, Estavayer-le-Lac","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/rec69lxylf3m9mFCe","Booking text":"21.08.2021 (17:00-21:30) Les rencards de la Strasse, Estavayer-le-Lac"}},{"id":"rec7gbMIRVhm19uF2","createdTime":"2018-10-14T22:15:52.000Z","fields":{"Date check-in":"2017-03-04T20:00:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["recCuGYL8pOiR54PY"],"Saxophone alto [Musiciens]":["recVXZ9b2qpakhQkN"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["reco1Yq6JmXk5Ph6s"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recSnJ7mIZqXgcqvM"],"Trombone [Musiciens]":["recglOVyDeHpJ0enH","recwTXDkbqqNUKmMS"],"Sousaphone [Musiciens]":["recW44pFJjWg8JMSw"],"Percu [Musiciens]":["recqYRpRBNUygpQAm","recItvgiXtuYFNX2u"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["rec83moA8vR8pcSGM"],"MC [Musiciens]":["recraFmkaCNwwsuyu","rec2xbB1p7ZNgxcQn"],"Titre":"Goulag Festival","Ville":"Fribourg","Date fin":"2017-03-04T22:00:00.000Z","Online":true,"Statut":"Confirm\u00e9","Name":"04.03.2017 \u2014 Goulag Festival, Fribourg","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/rec7gbMIRVhm19uF2","Booking text":"04.03.2017 (21:00-23:00) Goulag Festival, Fribourg"}},{"id":"rec7sPrJoFAOEyb1D","createdTime":"2018-06-28T11:55:02.000Z","fields":{"Date check-in":"2018-09-15T12:00:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["rectwxN3tOzwuYXbB","recAM1QDNiX6SLb2t"],"Saxophone alto [Musiciens]":["recDCYEMkrDDoD5Ev"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recme1AhSumeZETac"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recSnJ7mIZqXgcqvM"],"Trombone [Musiciens]":["recglOVyDeHpJ0enH"],"Sousaphone [Musiciens]":["recW44pFJjWg8JMSw"],"Percu [Musiciens]":["recItvgiXtuYFNX2u","rec2wmLh3B9oFPJB0","recqYRpRBNUygpQAm"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["recEySeFTG8SU9GSn","recd8uPVtg6cOHZ7i"],"MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe","recEbACUps0kGx8M3"],"Titre":"Nouveau-Monde (w Youngblood Brassband)","Ville":"Fribourg","Documents":[{"id":"attwByrMoyirouKKO","url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/KWPlRZRpOvR7FFZXGAw5TA\/JkxadLLshXxHqz2yHDflZ9FW2XVhILtTpGaUNe48IPkhphMVDMkRutyUGdiPdXlUYQxF9bXEOXjOVEnducvFBvydu_3lnWHLUGMpndIVZgM\/Mo16EMViWZ0hcnEbB03V1kzCXwJ6wGhk6wWktMGDFdA","filename":"fdr_nm.pdf","size":121159,"type":"application\/pdf","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/WsozDDn32jwT8g76WZ6ZJg\/JfBXF-jOTHl0osDiUYmQSKuPUeQDBC_mY2K0zIz7RYnOledwc8V8tU6L_Cota4EzyfLelbpAtw9xCkXDchEmvV4nHzZPn5Yak5F51OTfNrPB5yxX5dibf8UGssCJHaus\/pvSH5dH6FJ1fakiMp3bcfEXNzBawCD-rllJ7YEMrMHw","width":32,"height":32},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/_GSVFhyrQFtYSx8Ou30cVg\/DxbXyBz4Mvd6TIzGBct4-DHik4IuNSNsY7NiU3xGU012CW2BX_PYaemdSNjpQSTEU87-kyBmoEL07VqFlJpSfqXvN6QEw4lZVyZcmah3M0FS8HesHNlylIlJKqYRGNCk\/CFBuXPkZXuwBH85avJ6oH_bamXLOYeZlqSgGQBWFwuk","width":226,"height":320}}}],"Cachet":500,"Date fin":"2018-09-15T20:30:00.000Z","Commentaires internes":"_Horaires_\n14h00-15h00: R\u00e9p\u00e9tition (Crazy in Love)\n15h00-16h00: R\u00e9p\u00e9tition avec les autres guests\n18h00-18h30: Set ext\u00e9rieur\n18:30-19:30: Soundcheck\n21h45-22h45: Set en salle\n\n_Guest_\nPablo, Woodi, JamK\nJay+Alessandra (Crazy in love)\n\nLogement dispo (la veille)","Online":true,"Statut":"Confirm\u00e9","Name":"15.09.2018 \u2014 Nouveau-Monde (w Youngblood Brassband), Fribourg","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/rec7sPrJoFAOEyb1D","Booking text":"15.09.2018 (14:00-22:30) Nouveau-Monde (w Youngblood Brassband), Fribourg"}},{"id":"rec9BMrmSDnlHF3XO","createdTime":"2019-11-26T17:03:31.000Z","fields":{"Date check-in":"2020-01-15T17:00:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["rectwxN3tOzwuYXbB"],"Saxophone alto [Musiciens]":["recY2g8Vz3NeNb4pR"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recme1AhSumeZETac"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recDCYEMkrDDoD5Ev"],"Trombone [Musiciens]":["recwFGnvQMxqJOHaP","recglOVyDeHpJ0enH"],"Sousaphone [Musiciens]":["recW44pFJjWg8JMSw"],"Percu [Musiciens]":["recqYRpRBNUygpQAm","recoLnAVLBPNJM9zE"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["recd8uPVtg6cOHZ7i"],"Titre":"Youth Olympic Games","Ville":"Lausanne","Cachet":2500,"Date fin":"2020-01-15T20:00:00.000Z","Commentaires internes":"Dress rehearsal: 18h00\nParty at 19h30\nConcert: 20h10 to 20h20","Online":true,"Adresse":"Amphimax UNIL","Absents [Musiciens]":["recAM1QDNiX6SLb2t","recItvgiXtuYFNX2u","recSnJ7mIZqXgcqvM","recMKH90Kki7YvBAo","recEySeFTG8SU9GSn","recxKkYkrPBBpXahe"],"Statut":"Confirm\u00e9","Pay\u00e9 [Checklist]":true,"Setlist":"Apache\nNext Episode\nNext Movement","Name":"15.01.2020 \u2014 Youth Olympic Games, Lausanne","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/rec9BMrmSDnlHF3XO","Booking text":"15.01.2020 (18:00-21:00) Youth Olympic Games, Lausanne"}},{"id":"recAM0OktIq8xOqWd","createdTime":"2019-04-05T17:39:44.000Z","fields":{"Date check-in":"2019-10-13T11:30:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["rectwxN3tOzwuYXbB"],"Saxophone alto [Musiciens]":["recY2g8Vz3NeNb4pR","recq4gjRhYU1reiTy"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recme1AhSumeZETac"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recSnJ7mIZqXgcqvM"],"Trombone [Musiciens]":["recglOVyDeHpJ0enH","recwFGnvQMxqJOHaP"],"Sousaphone [Musiciens]":["recMKH90Kki7YvBAo"],"Percu [Musiciens]":["recqYRpRBNUygpQAm","recoLnAVLBPNJM9zE","recItvgiXtuYFNX2u"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["recmhJF7O2sy4Ricx"],"MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe"],"Titre":"F\u00eate de la Chata\u00eegne","Ville":"Fully","Documents":[{"id":"att0nlrmby0smHSoY","url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/_sTlcQ3a5Yl280w5PG4ICA\/Ha42sgz8TnUPuZoTFeqkESoXAyCnylaBjPl88yPGwAdzlpvcW77A9tPiNTQjfiUV4_R97fHsvgQzFlOvQWrTXA6nATXa_ELmbhW4jV19Mb8iDOkRLYYSjLRrcOYYfMdc3YHL1dHqrunJOVoeYB43AIwZtzpGZmPjX_9X5GX3XG0\/zPi56QVqhGjefqEH5Op9MQ4h8YT26yRII7Zm7zoPdAE","filename":"FDR2019.10.13Fully.pdf","size":1347562,"type":"application\/pdf","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/Gu22MDCHvBE5zm0vr1HTNA\/ov0kcTsRqB1bfaZrbDrsWPdrqZarM4v_n1P_cop1CaSRtGH9lQ-QwCJK40BMgNy2f1PciARopNatRWobcGbM9cIt7Y1JsZEHym5_yXCnPtBmeTL_V6Wje-sJ4l9fBbhHgV3C91u8mmZA2_gnNM1AgA\/CFiTCX1PWiN1xXdXoKOXIl5qr2nUT9pDAeTrJ3YMUKU","width":51,"height":36},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/gf-JPnw7TTguTVQGojht5w\/-Go01PsJvrYTlcCwfxsxdPMsPmnFzy0tuzXUOq1L0haSCIJesds3hbFMmzDRLn_pYMm1L5NNzcvYXmtq0xp91fMHBvbNarL_RnsNcajlYlu-A2UvIY-8b9P-Tq-mjxDmcO1Yu-qCtXq0ReZgt_VZtw\/bCL4YkosTHoRuXkKmqWRAKIiBQ3i86zrdLLBbCc41n4","width":512,"height":362}}}],"Cachet":1725,"Date fin":"2019-10-13T16:00:00.000Z","Online":true,"Absents [Musiciens]":["recAM1QDNiX6SLb2t","recDCYEMkrDDoD5Ev","recd8uPVtg6cOHZ7i","rec2wmLh3B9oFPJB0","recEySeFTG8SU9GSn","recW44pFJjWg8JMSw"],"Informations":"NOUVEAUX HORAIRES!!!!!!\nget in: 13h30 au plus tard au stand fully tourisme. \n14H30-15H Bar de la F\u00eate (devant les Arcades)\n15h30-16h: Il\u00f4ts Patoisants (au village du vin)\n16h30-17h: Bar de la F\u00eate (devant des Arcades)\nen cas de pluie, sous les arcades pour set 1 et 3 et sous la tente de l'il\u00f4t pour set n\u00b02)\n\ncachet:\n1500.- + commissions d'agence, total: 1725.-, sur facture, par virement (tout chez vous, y.c commissions d'agence)\n\nParking et acc\u00e8s (voir document): \nnous vous conseillons d\u2019emprunter la sortie d\u2019autoroute n\u00b021 \u00ab Martigny-Fully \u00bb, les acc\u00e8s par la n\u00b023 \u00e9tant encombr\u00e9s.\n\nNe suivez pas les panneaux \u00ab parking manifestation \u00bb orange, destin\u00e9s aux visiteurs !\n\nLe laissez-passer vous permettra d\u2019acc\u00e9der aux parkings gratuits qui vous sont attribu\u00e9s, ainsi qu\u2019aux riverains, aux exposants et aux b\u00e9n\u00e9voles. (\u00e0 imprimer selon nombre de voiture) \n\nPr\u00e9sentez-le aux diff\u00e9rents barrages pour vous rendre dans le centre de Fully par la route cantonale. Ensuite, il faudra garder ce laissez-passer en \u00e9vidence sous le pare-brise sous peine d\u2019amende ! Laisser-passer \u00e0 imprimer plusieurs fois selon nombre de voiture. \n\nIl n'y aura pas de repas et boissons car changements d'horaires au dernier moment.... sorry","Statut":"Confirm\u00e9","Pay\u00e9 [Checklist]":true,"Name":"13.10.2019 \u2014 F\u00eate de la Chata\u00eegne, Fully","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/recAM0OktIq8xOqWd","Booking text":"13.10.2019 (13:30-18:00) F\u00eate de la Chata\u00eegne, Fully"}},{"id":"recAa90IrpLxlI0iz","createdTime":"2023-12-06T16:43:46.000Z","fields":{"Date check-in":"2024-02-08T15:00:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["rectwxN3tOzwuYXbB","recd8uPVtg6cOHZ7i"],"Saxophone alto [Musiciens]":["recY2g8Vz3NeNb4pR"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recq4gjRhYU1reiTy"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recme1AhSumeZETac"],"Trombone [Musiciens]":["recW44pFJjWg8JMSw"],"Sousaphone [Musiciens]":["recMKH90Kki7YvBAo"],"Percu [Musiciens]":["recP8hEswdl1uB8zV"],"Type":"Concert","MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe"],"Titre":"Centre culturel des Grottes","Ville":"Gen\u00e8ve","Date fin":"2024-02-08T21:00:00.000Z","Commentaires internes":"Vasco bof, plut\u00f4t samedi\nRobin d\u00e9pend de ses exas d'entr\u00e9es d'\u00e9coles\nFelix que d\u00e8s 19h s\u00fbrement","Online":true,"Adresse":"Rue des Grottes 26, 1201 Gen\u00e8ve","Absents [Musiciens]":["rec2wmLh3B9oFPJB0","rec4c1V4UUspoF7Yk","recLEIASjOHvVUfVp","recEySeFTG8SU9GSn"],"Informations":"17h30 get-in\n19h doors\n19h30 1st set of 20 min\n20h15 album presentation and listening session\n20h45 2st of 25 min\n\nNo food planned, dress warm","Statut":"Confirm\u00e9","Name":"08.02.2024 \u2014 Centre culturel des Grottes, Gen\u00e8ve","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/recAa90IrpLxlI0iz","Booking text":"08.02.2024 (16:00-22:00) Centre culturel des Grottes, Gen\u00e8ve"}},{"id":"recAfgxvrRPE94s4r","createdTime":"2019-01-23T20:41:15.000Z","fields":{"Date check-in":"2019-06-09T16:00:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["recd8uPVtg6cOHZ7i"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recme1AhSumeZETac"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recDCYEMkrDDoD5Ev"],"Trombone [Musiciens]":["recglOVyDeHpJ0enH","recwFGnvQMxqJOHaP"],"Sousaphone [Musiciens]":["recW44pFJjWg8JMSw"],"Percu [Musiciens]":["recqYRpRBNUygpQAm","rec2wmLh3B9oFPJB0"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["recEySeFTG8SU9GSn"],"MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe"],"Titre":"Glucose Festival","Ville":"Riaz","Documents":[{"id":"attV34V5R3zD2wf09","url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/gTpfa-0xhVsrR1T9pxzJYg\/WcnDH2piRTZYCtnZCffQ0jZbDwahn6xd6bMHwHD_-23YuSu4xJRbXURmQaiCVH-OoYvTk18pbA5ANROetmIgEtp-WWzRpHMVBYi_l1gVxEk9F9ry9G9S_--AviqSzXIg5Ou1tu_30XUxLKhk_SmckfugK14RjGwQbcBiezkKGeRf02JoFeigXvqmMctfebDd\/GxzZcmDEVqdqDreMXNsMAubKlCycMYIEEyeM6XxxDuc","filename":"Planning et feuille de route Brassmaster Flash.xlsx","size":38385,"type":"application\/vnd.openxmlformats-officedocument.spreadsheetml.sheet","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/mEHFxu74Hen41ExaNn6t1w\/tA5xvl8yWCvNCDHycVamC1u7LFG2HypPbE2dcXjwUBX6XM12b6eTaVE-6MGioRJzJF0aM2v7l--BgmoSci_VbuRd6a8wXd_1herLeL_s46LwCu8qwVgi6qSbRwchrwPQ\/V31iJjXSjuTdD11vf8PtqT9L47NizRyl9ylDncZ96eA","width":32,"height":32},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/dhvKzNGraMav9bcUTdm7Kg\/n4mXK_W0_jQOcecWq2NVeXCuUeLk7CmCFLXoX7ZQWmsVHsmDc14FHmZHScQ3Hmq72z9OedytpZYTn2or6OM1wCdobt4MRzsx_OTplHKXitnxm6OC4aYDorgh2KjDZqGM\/pQcN2gPpIjb4u-n88b624s-ERF0q4U1YHwB8z65JJYw","width":320,"height":226}}}],"Cachet":1800,"Date fin":"2019-06-09T19:30:00.000Z","Commentaires internes":"merci de me faire un retour sur cette date! Je trouve un peu l\u00e9ger l'organisation et j'ai un peu peur pour votre accueil... et malheureusement je ne peux pas \u00eatre pr\u00e9sente...","Online":true,"Adresse":"Centre scolaire de Riaz, Route des Mont 14, 1631 Riaz, Suisse","Absents [Musiciens]":["recSnJ7mIZqXgcqvM","recEbACUps0kGx8M3"],"URL":"https:\/\/www.glucosefestival.ch\/programme\/","Informations":"get in: 18h\ninstallation: d\u00e8s 18h30\nLine-check 19h30-20h\nshow 20h-21h sur la petite sc\u00e8ne en acoutique ou amplifi\u00e9 selon votre t\u00e9l\u00e9phone. en int\u00e9rieur. Fiche technique sur sc\u00e8ne envoy\u00e9e. \nrepas: bon de 20.- pour tous les musiciens aux divers stands du festival \ncachet: 1800.- cash apr\u00e8s le concert. \nValentin Jacquaz+41796759196, responsable technique du festival \n\n","Statut":"Confirm\u00e9","Suisa [Checklist]":true,"Pay\u00e9 [Checklist]":true,"Name":"09.06.2019 \u2014 Glucose Festival, Riaz","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/recAfgxvrRPE94s4r","Booking text":"09.06.2019 (18:00-21:30) Glucose Festival, Riaz"}},{"id":"recB686VzbIhtRAQ4","createdTime":"2018-10-20T15:21:02.000Z","fields":{"Date check-in":"2019-08-24T16:00:00.000Z","Saxophone tenor [Musiciens]":["recme1AhSumeZETac"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recDCYEMkrDDoD5Ev"],"Trombone [Musiciens]":["recEMQnWshsEpLapw"],"Sousaphone [Musiciens]":["recMKH90Kki7YvBAo"],"Percu [Musiciens]":["rec2wmLh3B9oFPJB0"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["recd8uPVtg6cOHZ7i","recEySeFTG8SU9GSn"],"MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe"],"Titre":"Festivalavida","Ville":"Cugy","Documents":[{"id":"attqiA02BBpeMKKBS","url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/jydYap9ub1zNRoHYfFZyTw\/8FiWfvqytPN4PmSuIpt4rTKdltiILzv7X-gPfKJAzconXtHlLxXL_c_51NU78Qp0dsGBzREv7q_iobuaul7bOh1uOJciVFMFSzZA415B__7GQvFCszpUTGfGawHsNylz70EYSsAWu-cpMl9IEJG7-ZjV1eXBp3U5uyrgzBXFQhk\/0jZFhtt6JR0XG6SKsHCb2AUKacYz3ehkfe24S5-FU9Y","filename":"Feuille de route Brassmaster Flash.pdf","size":304074,"type":"application\/pdf","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/v7_op38jRn-yabuVWwLRZQ\/n2c0BQg5fTSFvepbkrrGnMF6waPVnVYsitqL6IaTxadQLAsCUkmOdAaVEM8nOO81FnRpy8kU2TdyqZXorIppKgJituuCvFxwkmS_gTUe8JLTvfyUPfyqkQrZh41wCYr6QtAf71c5uzogDGpIJrmVuw\/TjoxgGzzJaG8djvw-jRAtTGwybogborDmmYZioAuKNk","width":25,"height":36},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/TMW0VkfyAOlI6xoMOqbwKQ\/NP3F1MygtD6WmT9_FgxOcZD7JVZJ4nnZfVVCMOGU5v57m3hFPbB2zkWDEgcioSQZ9OfoZLNr0zyl47Vkz7Elt_SFV4U8-mnxLo543k23RirWWGANkF5DDhJVXrVojEelBsNbIfHFNwEYIWlayQJ0RQ\/Yua-504YHGLHdOBlilJFOq2OlLkKHqxjPO0I0MThylM","width":362,"height":512}}},{"id":"attiCWy7zIzUMjzhI","url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/_24qpqW6TOdr_FIJeSS4_g\/bjReCpUt6GvNXTH3e6wfetMcnluwqRWVCCzrWn4QlsF_Nt0xDJw4TTI8Rfdxx0hyMk8WfFLBfmsURwMUyvHUeshiehoMGEN1AHQlGbLyCrmIV_T5xW_Q8DE86vK41OzzBrsFRPYSDJiB6VSkNKBR2w\/Vz0LxRs8XuGSQikAnoBBLUzGNgG61-BzJw6AAxNcHEw","filename":"Plan d'acc\u00e8s (2).pdf","size":353797,"type":"application\/pdf","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/BKmJiyuM_7DN4GhOVMnreQ\/nveRqAcWJKzCNB91vSdvGkhVkNVYFRt5F2tvNq95FrLEmJmzGIl89-FgcjE-aNJS5fWgUHox37Mr7UPyUop6VM-BQ48vcEgSJ8y1UN-yNL1PHPkmrNr_zCzug5w0d8ERBx6Tlrg2JfOuwAhTT1z-qw\/4DYbBmqa1bIBl-Ir34NnRmfMibZ_c2gb9f8GuQggjH8","width":51,"height":36},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/aN5aewtJG5MayztTYblWQQ\/527gsoZHrfYc-8xcUeqrz4EyNxXLvK2_zST9C3ktHdZ9CP8P20jh_WzLG4VQdG_0UDFFpG1g03T07Pqri2afO3K3JSWfx-ZeQEYCV2g2ieF5gNL2c8gcwYqo1LzKJnPc1MHdJNSIoN4-Nz8NQ9TsvQ\/NL9b2ZC36Ol6yBc3sfGAMRMVehnCu2dV_MMB2HTL-xw","width":512,"height":362}}},{"id":"attQjlbvU6tHFEx8Y","url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/KihYCWpT9-mSw3hoMpJ-7w\/tF47iitTi1v-5qe0FxJPvZc9QMklC5UdoSNUjuEQyv3JIHN5dTJGu0SrcRyFsiEWDQEOdyIvbu-gAjQysyENTejPWHEgdDOQRIV_03CnlMn3fKvc57AlY1tUvkT5nEUphObuaRxlWQmWwz6H9E7wiQ\/DsEseUL_d_di1JrhfWSXIMwioaRyTRcGsg2CGF7Yyac","filename":"Plan du site.pdf","size":765657,"type":"application\/pdf","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/XEWl_GyChhYySAQZnzjx2g\/1g2q_OBPzP_d7oc8ElF_24iMkDdu47HFEdUz9fnFNuaRpPSaKtRbW86iOBFIgo19-Buezb6qB_ctLhSZ6RFaVeR1YhR_ojpUIcgNEDJahEdNipLZr3iSR4Q9GOcsiV-ALaILtf_mq-LOhrKee-NkeQ\/wtchKyzpe53sL6tQWXq29qC2kTvMa-5eezKdDxiUomE","width":51,"height":36},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/21lU380v3KnMC6ySLOJriA\/rFMwu-mTSUaGXxwdHW6n8of8vDQRPwbTu-p258tSR651D1jw2BJxoWtuPelPPO6Cut7QPtWT1prQrFXiyoD7C3MZrnu7nRB4milc8usKUHiZN_6y8QzEDZrEjGPN9aHT8hSnCmMTN8r3NRmIEp2SOg\/fCCAa3WcNNKi5-URuIYeIEB7WaDSycF_-ueN4AEWtfQ","width":512,"height":362}}}],"Cachet":2000,"Date fin":"2019-08-24T18:30:00.000Z","Online":true,"Adresse":"Chemin des Esserts 16, 1053 Cugy ","Absents [Musiciens]":["recW44pFJjWg8JMSw","recqYRpRBNUygpQAm","recwFGnvQMxqJOHaP","recAM1QDNiX6SLb2t"],"URL":"https:\/\/www.festivalavida.ch\/brassmaster-flash","Informations":"(org. par Fondation Echaud, pour personnes en situation d'handicap)\n\nHORAIRES\nget in: 17h30\ninstallation: d\u00e8s arriv\u00e9e\nconcert: 19h00 (set de 60 minutes)\nACOUSTIQUE\n\nREPAS-BOISSONS \npour 13 personnes apr\u00e8s le concert \u00e0 20h\n\nCACHET\ncash pr\u00e8s le concert \ncomm ylin: facture de ylin en fin d'ann\u00e9e \n\nContact sur place: \nBoris Delorme: 021\/731.01.01","Statut":"Confirm\u00e9","Pay\u00e9 [Checklist]":true,"Name":"24.08.2019 \u2014 Festivalavida, Cugy","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/recB686VzbIhtRAQ4","Booking text":"24.08.2019 (18:00-20:30) Festivalavida, Cugy"}},{"id":"recBRXkOhU7zGY1ar","createdTime":"2019-07-18T08:11:58.000Z","fields":{"Date check-in":"2019-08-10T16:00:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["recAM1QDNiX6SLb2t"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recme1AhSumeZETac"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recDCYEMkrDDoD5Ev"],"Trombone [Musiciens]":["recglOVyDeHpJ0enH","recEMQnWshsEpLapw"],"Sousaphone [Musiciens]":["recW44pFJjWg8JMSw"],"Percu [Musiciens]":["recqYRpRBNUygpQAm"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["recEySeFTG8SU9GSn","recd8uPVtg6cOHZ7i"],"MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe"],"Titre":"Les Fondus du Macadam","Ville":"Thonon","Documents":[{"id":"attaXqHYR3L1THgxh","url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/DSCjtFk8eWNYpvyKRd7ofg\/wM4HYmCq-CJ5ocH9_2S8aPAhnN3J_YfFXg3Hik0oOpZP8Mwos6BvitOwUtZtYBgFWOlbW9qupxyUfHL2HKUP5yn-ncg50anbYjFdiPp5ISQ_I9QhjbU4YuvDUIxJDt6BjS8h8hu8yn1VrjxIAJyL6YlVLeeCxf8Sv53hPvIBd0oNzs0UW70E1tVhY_910VWt\/T4tCDvLqxQ4aKNltqIZVCj2bappuId2_VGoBaXvcMsQ","filename":"feuille de route Fondus 2019 - Brassmaster Flash.pdf","size":87225,"type":"application\/pdf","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/cMxsk2snoLqJJtxgfDIBtQ\/31jXyMSBGoFiiH60pyrXwXlGdA5oJgtxXZ-nHsaN2_kOGwPTvx-Uhtj1T4whWmrBZs4qG7AnpNhuyKrkEwiWQMyVWSLgT8k7e4rQ_qOuYn0aCOM52qFtlPTLuhvtHECxdksMehcd3nmuhyFplP0qtA\/q93R03AVOx1lxOf0EKqo2AenmYvLh9C9OenxaLSDnKk","width":26,"height":36},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/o1nEvURTotj1on1p-ndjBQ\/A7al8IRlnZsWPomxPVjKIFbkCkU97nVDFsMcF1wJ72BecorGWbsyka52BNs6Wqsepw_C2pWk5q7gW2A6UCUe5N2bwKUhfOKbVzDV2UrSflYbRpqgsK22Q3UqqDTcGb4TGdUqdinmdb1KJQyC7mnKcg\/jdh2TnUDxd9iEnyR6NBDkFdCbUxseot4Gy4UTkm0NYM","width":362,"height":512}}},{"id":"attiOKOVm2NJ5ylzR","width":640,"height":523,"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/I9UHwgECPcYIPpPKl4SEIA\/LQrX3W1pyYvz_nA78r9lff6_P2ls-xJeWtGkBluAM-RqzOCrWNs3Wr5Pv3nETYean6GQ8nzaCgVbU1gMXc7HSjLXK7Aqjxaw2CWDL-_0W9mXH6F5gTkC8c__1gI7-jQuAKDATFjtjQR0AmVnEhvdqA\/HdAZXecwjK4D9__892QI2DgRl0jzBWzhpPe5aZzl6C8","filename":"plan Ibis Budget.jpg","size":181960,"type":"image\/jpeg","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/-VOIu0vUTSz4rPuSHNwqOg\/eXwrdtKL0ShH3fFcypRZsKrrj7PDvwv-hbnjfzVkId0mah1o_UpBYQb-e8CQjaf72SihWGweeLn31xURJNHJBi2Wl1c7Rr2ntMyrl86XuuoTo0IbfBpPSx4Zv33aQTg7gPyOV-76t2uuQz31GtAOyQ\/RNI59Xk_oNGt7IdUhRKN-3SPsHOstvndzB4TyRj6bkI","width":44,"height":36},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/YYCrgUn1GkrsrahXVGXrRw\/FJuv2DCxdFggXJMXT3jIU0qZYFJd6hmX_Zy6A_pfUqmc36t_EL_rT9X35ZSL6JdvntdLKZjtKB6ldf12o7_3Y23_e8XFYynx5EfXgA3drMfFlEOxidbwK3FlCKM-hAnpuQzIzZEeYus15xLp7hh3GA\/tRfmM9JeJTK_UK-epCH01nHL_Bm5uo5qofHbLNyFuj8","width":627,"height":512},"full":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/pATYxyq7ZUjBD_QXFV0aPg\/Z2SnDHHcY92d88vGo0tJBiIqKF-3N-IUK_pQkYyVeRhMhfWcJoNDa4b54B_2cdDGvjkWWL0pX1dQXdaJIj5dxdKZewt6HZbU6sdniGg5ucm3rYAXO1yLDdCEreR9RBvjPw1BysMd3f3AURmfPZzOmw\/gPR6_zXzfCjdZ94MaA6buf3EE1uQ2N-4xjfZJPW0LdY","width":3000,"height":3000}}},{"id":"attBAHm24Ponz4KIi","width":3508,"height":2480,"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/DxXaJTFnD-vl6WO8joCRXw\/Dsm9QRW_mUUp4VUmBNZfUzxRM9c0l8HvuAuZOxnz8S8jJ7-SO1puV4ckjQLUa_wVm8Gq6PD1xglmq1ScumyXwy4Jzzz0wY44A-0KpPXR5VJt--s4byjn6aOYP45gQkRO_YXupnNE1qjmw0vwc6KzCulEwfixBO358AjFZ4u89yw\/ZkzIDzjWj-zLm2HZ-RxVR61uvYODrOltg_xi-CPSgcE","filename":"Acc\u00e8s Thonon_aplati.jpg","size":1528687,"type":"image\/jpeg","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/cIgZmCEIJrD2emMklPgKwA\/INVjwB7XKFTg-Ny15dFZCYJo-lmJW1oO2rnBIK38IxkIzfYxxk8k_uWP3uJbjFfJqk4q_ILag76Csmah6ciIk-PWcPX-8EcGYRNqAg1VYHeC4qGph_dNKAaBDx2hRd7zxeFDMLk23dHBfDsJsDFP2w\/ATWfXMXHUczcArcA7wmo7O22lJXsB5JanlKGlN1_o-o","width":51,"height":36},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/c8gfdLOFNvx8mxAnMYXGzQ\/KeLCFaEOarbBIPqX-CtFXNC3GPUcm10XG-ESVb-qAidQC8F08V6U5jigokGZPUhpYm78LRkHrRLzkxTxUw8OiVN40l3J13BqOgWzJkOI5FuWVF4vHycBUNOKY3-5MOdZGnNnuJJMiCCkvKl_45oBdA\/QCDZ26zYkwjMFL56wt-n6OOlZ6XYSTbEY7lJym-iWw0","width":724,"height":512},"full":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/FitpGQbItchD25Aj5Oacjw\/c33zDb8CeUGUj2Bt38bgDnSDH4k4gJKPfS-dcsi15JZbPq2YI6sX4WjSwwkq_EAk_YWdtN_ql81bzxeNPntE7Bwx_l083whmzy1KsMomXY-U3oGMu3i0RG21UMz4ExCF-ITmueyi6TxmtavnlGTO6w\/VAZtwxlgitx51wRM5mQmEtjfubl-vXvI9Ga7gBnLTsQ","width":3000,"height":3000}}}],"Cachet":1612.5,"Date fin":"2019-08-10T20:00:00.000Z","Online":true,"Absents [Musiciens]":["recY2g8Vz3NeNb4pR","rec2wmLh3B9oFPJB0","recSnJ7mIZqXgcqvM","recItvgiXtuYFNX2u","rectwxN3tOzwuYXbB","recMKH90Kki7YvBAo","recoLnAVLBPNJM9zE","recwFGnvQMxqJOHaP"],"URL":"https:\/\/www.thononevenements.com\/project\/brassmaster-flash\/","Informations":"toutes les infos sur la feuille de route\n\ncachet: 3000 euros pour les 2jours, par virement bancaire. ","Statut":"Confirm\u00e9","Pay\u00e9 [Checklist]":true,"Name":"10.08.2019 \u2014 Les Fondus du Macadam, Thonon","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/recBRXkOhU7zGY1ar","Booking text":"10.08.2019 (18:00-22:00) Les Fondus du Macadam, Thonon"}},{"id":"recCSYiWBebmpkjxe","createdTime":"2018-11-26T00:10:49.000Z","fields":{"Date check-in":"2019-04-11T09:00:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["rectwxN3tOzwuYXbB"],"Saxophone alto [Musiciens]":["recY2g8Vz3NeNb4pR"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recme1AhSumeZETac"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recDCYEMkrDDoD5Ev"],"Trombone [Musiciens]":["recglOVyDeHpJ0enH","recwFGnvQMxqJOHaP"],"Sousaphone [Musiciens]":["recMKH90Kki7YvBAo"],"Percu [Musiciens]":["recqYRpRBNUygpQAm","rec2wmLh3B9oFPJB0"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["recd8uPVtg6cOHZ7i"],"MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe"],"Titre":"Zermatt Unplugged","Ville":"Zermatt, VS","Documents":[{"id":"att2o5AhRYi1vff1c","url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/gtI-jEpi58AUjBNC0XMKDQ\/Kb73Ik18QGlq9OOA2_SQz8a5yhUfvQzlsz-0JP-3kCBdsLaPfoF-dxXJ-I0pyscAtuMna2VBpMz516xk-kY1yGYcYi0iBt0xk7rwALl2vFZsFMkffHQo8_JwmnANhiYoKF0aD22O7owjWlQMSHKKJlwGfLEu1dexEmCFGrxKm-XPe471wzLZaga91hQ6JPIh\/4cmh0FnN5UW981TiMayqaxL6SEvrLukfuge8sEGmfVc","filename":"BRASSMASTERFLASH FESTIVAL RIDER 2019.pdf","size":878943,"type":"application\/pdf","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/E34hNfvTVDH3L65epYRFQA\/-zNt4T6peJ1_rJ1Q317MzcdV2XKEGWl5JdfQ66QxJVzcx1Lfkwa5vbYsBUJwMFQcwmzfpDg-M-BQbLXOc2ZtZUyDPXhdT_2hVyZbUwoNhyDfd3Yb9Y4AkGhvSkLpt79850oQFzFj2bO3grXY0CIyYQ\/aeCwGQt79TDlxxkhi74uua9up4ktFUjMa63i4zCIxsM","width":26,"height":36},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/g7l0CHkyTkkW4J_EPDIGlw\/P61ywHeH1zMQpIe6wTbnlUW5NfA7VeYOkhph30-w-dTTwWBOlNKYoX4B7CWfJlTXi2YUdxoRcv6BZh3s04Gbikp0bTDdNfdbxwBUzLAJzo3s4UYDqHGJWLzd8EjX5PKFrGPK--rIlsCKSGOUNG_N4Q\/yX4ggcFohwOcGJTSqL4F44hhIQs4-zjCr6SkBH5Ho0g","width":0,"height":0}}}],"Cachet":1000,"Date fin":"2019-04-11T23:30:00.000Z","Online":true,"Absents [Musiciens]":["recSnJ7mIZqXgcqvM","recEySeFTG8SU9GSn","recItvgiXtuYFNX2u","recAM1QDNiX6SLb2t","recW44pFJjWg8JMSw","recEbACUps0kGx8M3"],"URL":"https:\/\/zermatt-unplugged.ch\/fr\/brassmaster-flash\/","Statut":"Confirm\u00e9","Name":"11.04.2019 \u2014 Zermatt Unplugged, Zermatt, VS","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/recCSYiWBebmpkjxe","Booking text":"11.04.2019 (11:00-01:30) Zermatt Unplugged, Zermatt, VS"}},{"id":"recD7uO9NfanL3fQc","createdTime":"2020-06-12T04:40:37.000Z","fields":{"Date check-in":"2020-07-04T15:00:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["recAM1QDNiX6SLb2t"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recq4gjRhYU1reiTy"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recDCYEMkrDDoD5Ev"],"Trombone [Musiciens]":["recglOVyDeHpJ0enH","recwFGnvQMxqJOHaP"],"Sousaphone [Musiciens]":["recMKH90Kki7YvBAo"],"Percu [Musiciens]":["recItvgiXtuYFNX2u","rec2wmLh3B9oFPJB0"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["recd8uPVtg6cOHZ7i","recEySeFTG8SU9GSn"],"MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe"],"Titre":"Les rencards de la Strasse","Ville":"Estavayer-le-Lac","Documents":[{"id":"attOPcHDRdQGKm2qv","url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/kiPTI-kmINQpxrhh859jlQ\/qFe7aNy6BEVMQOvmaf8T8nS1gmpbg-XcOliXnUiovjcftYJxXm3sarBr7PuV9MJVBQtb_Ahe6MUA5jHLK73Oxsc00nXDNb0U4YbM3kEccG_qFEc8QVghXRBE7GEQeKXBDHBrunvFt3sTV96LnZbARjeqnRuwYG3p6WFfZArl_Wk\/8FT5_0MPRg0uCrPvS1seNgGroV0G-VUeosBx7ijHSSU","filename":"plandanimationville_2020.pdf","size":859512,"type":"application\/pdf","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/-WYzIBOe1LQo3UpNPjYzgQ\/VuEZWEH1ok6a35Hh2_9UAVCVtyTFmA23yJN7tcB8jGIfBIFwWGq_xt3Wk0O2pCzLq0C3A54mA3N_16T8Y9tYhLSrtY6A6Jr5HFnmJ0bzXKGUOYTM0bsBiyOnhIjReVHVa1VrJKBVgkNJ5yk16PT3rg\/1gwaM352zT0944oZ3d_9OJsVlU_uq9LWsFEvRACjQH8","width":51,"height":36},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/NN2W2jW-Z2WNLSG0BpTPcQ\/HjTw6tXFkM7FTulQREpqG6fS1c8PLyruRsaHHcFixKCrltUK8JwFlYAwi7zDL7ODLxb-hJeiwWkv_hDuG-DR5gGdk8rb1KuKVIvMoDowVNQK7eLvinUuqK8Zkc2SP3om1sMjCvhpsmQsb8WFCRwyNQ\/ftqRHwBRuBYaxfW2VUHtLtsF7mNuRJVoNj6lMDL1LvI","width":512,"height":362}}}],"Cachet":2500,"Date fin":"2020-07-04T20:00:00.000Z","Online":true,"Absents [Musiciens]":["recW44pFJjWg8JMSw","recoLnAVLBPNJM9zE","recqYRpRBNUygpQAm","rectwxN3tOzwuYXbB","recSnJ7mIZqXgcqvM","recY2g8Vz3NeNb4pR","recme1AhSumeZETac"],"Informations":"get in: 16h au Local \u00ab Artichoke \u00bb \u00e0 la place des Bastians (point rouge sur la carte). \n\nhoraire et lieux des sets:   \nsets de 15-20 minutes, 2h de prestation avec pauses de 17h \u00e0 22h max.\n5 zones (\u00e0 voir sur fichier), 3-4 rues, mais ce n\u2019est pas grand. Lors du get in, vous discuterez avec le responsable o\u00f9 il est plus judicieux de commencer, de finir... mais il faudra passer par les points bleus (terrasses de restaurants).\nDans la zone violette les restaurateurs ont un concert, donc \u00e0 \u00e9viter et il y aura une silent party aussi dans la rue (explication sur place).\nC'est la 1\u00e8re \u00e9dition, donc ils ne savent pas trop quand les gens seront l\u00e0 et o\u00f9... \n\nRepas: \u00e0 dispo dans les loges + boissons quand vous voulez\n\nParking: vous pouvez d\u00e9charger le mat\u00e9riel tout pr\u00e8s des loges et parquer ensuite la voiture au parking du Casino, gratuit.\n\nAccueil par Nico aux loges: 079 663 99 87\n\nCachet: 2500.- cash\n\n","Statut":"Confirm\u00e9","Pay\u00e9 [Checklist]":true,"Setlist":"Next movement\nGimme some more\nNext episode\nAnte Up-Petit Fr\u00e8re\nJulien Says\nUnchained-No Diggity\nClint eastwood\nIf you only knew\nOutland\nApache\nN\u00e9 sous la m\u00eame \u00e9toile\nPeace Piece","Name":"04.07.2020 \u2014 Les rencards de la Strasse, Estavayer-le-Lac","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/recD7uO9NfanL3fQc","Booking text":"04.07.2020 (17:00-22:00) Les rencards de la Strasse, Estavayer-le-Lac"}},{"id":"recD8MwtJg6fZL3Qt","createdTime":"2021-06-23T20:15:03.000Z","fields":{"Date check-in":"2021-07-01T14:00:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["rectwxN3tOzwuYXbB","recAM1QDNiX6SLb2t"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recq4gjRhYU1reiTy","recme1AhSumeZETac"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recDCYEMkrDDoD5Ev"],"Trombone [Musiciens]":["recwFGnvQMxqJOHaP"],"Sousaphone [Musiciens]":["recW44pFJjWg8JMSw"],"Percu [Musiciens]":["recoLnAVLBPNJM9zE"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["recEySeFTG8SU9GSn"],"MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe"],"Titre":"Temporalis","Ville":"Nyon","Documents":[{"id":"attOv4zJnLntshkhm","url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/rIENcSkK2xfWLkP5pYfRbg\/EHeccZIS2z2dAL9ctw-ErnfBH6dVGtV2j1NtovF08EwhTvA2PAFCC0fP4adpdBO9oDiSiQ8y_pGM4KvGZtnd8kSNhAX2feNF3IHO8bh_Yme39kXj7T9dEcZdPrS3xXbZY2x8ARCYd3b2nJ_AKJ7A7sLTLWkzm8oUsHiXZF04P_I\/Fn8bTmNAECngdwXx1LzW9PxQJSid9qEkeLJ7XEao2ho","filename":"2021.07.01 Temporalis, Nyon.pdf","size":61610,"type":"application\/pdf","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/i9fWPyGQsSjcuhpQ7jCCnw\/9XrdEfmuvjJDfu2pwirja4WxS8JXufiVgOQOn_1E0vKLUmhoAqhV0TZSyipnvTJo3vwh5n-pzypbz81PYmotsuMLCoLs8V2uBuJyzcTkazulwhhjlm8tomIWUM8MCr9cgee2S1D0aEbt1hiHnIxAYA\/eJ4hUb9Y9FFUVRPlyFHrBffNyyt2wR-PTtIOFAeShOQ","width":25,"height":36},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/VVOkfRu6zlaVGFuJJSzZwg\/dBwkPxzHpbdw9thIbrBjYTY_Z6AOxf5aSgIV1-sPA8dtAHDoJWVzucJpOZuJhXogRiw3dpeReZWTdGBJi1LVZn0ncfN_zCWJJvWQu9f9O9tN7PEP1iY8Zd8oztN6EacetBqSeCYGZ7SjM4rFdjAUZA\/SaVFGTYrAykSR5j91NHLfTZbIhUKwjS1UuImnWhe2xk","width":362,"height":512}}}],"Cachet":2500,"Date fin":"2021-07-01T20:00:00.000Z","Online":true,"Adresse":"Place des Marroniers, Nyon","Absents [Musiciens]":["recLEIASjOHvVUfVp","recSnJ7mIZqXgcqvM","recP8hEswdl1uB8zV","rec2wmLh3B9oFPJB0","recItvgiXtuYFNX2u","recY2g8Vz3NeNb4pR","recMKH90Kki7YvBAo","recqYRpRBNUygpQAm","recd8uPVtg6cOHZ7i"],"Statut":"Confirm\u00e9","Setlist":"1.When I say Xavier+Simon\n2. Simon says Elori\n3. Outland\n4.n\u00e9s sous la m\u00eame \u00e9toile Th\u00e9ophile\n5.Bargaining\n6. Fishbowl\n7.EHE\/THE BUBBLE (\u00e0 d\u00e9cider)\n8. Denial \n9.Big Poppa Victor\n\n\n1.Ante UP\/petit Fr\u00e8re Manu+Elori\n2.Fishbowl\n3.N\u00e9s sous la m\u00eame \u00e9toile Janosch\n4.Outland\n5.Denial \n6.Stakes is high Xavier\n7.Simon says Simon\n8.Lower east side\n9.No diggity OPEN","Name":"01.07.2021 \u2014 Temporalis, Nyon","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/recD8MwtJg6fZL3Qt","Booking text":"01.07.2021 (16:00-22:00) Temporalis, Nyon"}},{"id":"recEKrX3iCnDH7tNH","createdTime":"2018-06-28T11:48:52.000Z","fields":{"Date check-in":"2018-08-10T12:30:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["recAM1QDNiX6SLb2t"],"Saxophone alto [Musiciens]":["recY2g8Vz3NeNb4pR"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recme1AhSumeZETac"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recSnJ7mIZqXgcqvM"],"Trombone [Musiciens]":["recglOVyDeHpJ0enH"],"Sousaphone [Musiciens]":["recMKH90Kki7YvBAo"],"Percu [Musiciens]":["recItvgiXtuYFNX2u","recqYRpRBNUygpQAm"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["recEySeFTG8SU9GSn","recd8uPVtg6cOHZ7i"],"MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe","rec2xbB1p7ZNgxcQn"],"Titre":"La Plage des six Pompes","Ville":"La Chaux-de-Fonds","Documents":[{"id":"attNuIUWb2ULfYDKY","url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/aRkDK_V-xzAS7g3LTZeBwQ\/4iasb9xpNvrioxfDLMZVFhRVeA_fwP_R4MWzmG-ZLStDbS6X7yaOARgJ7sV8xpJDtIlS_qyFVD7LQfuOsySiYIL0OVahUIZmyu3o5FhA8yyRIaqNr9nOJES-3tOUStAt\/CSr9Zf4rcfCH6MqnCLO9ml50NPxKpg3UK8HiWAkQW1s","filename":"Brassmaster Flash (3).pdf","size":29683,"type":"application\/pdf","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/QWsLQEL3mfHaFUgU5SsvRg\/kIfn3_HHjAaDUPLkwSS2MnjnqEUnkr8pHx3eckwKGN9dh5DwgG6T0sr27IaJFYcBQcJCFEfiUlwgkEbEoNx3bM_0s9RyuZXKHXt5bkn54MFzQYM5Bo9VWiNEFm8vC51b\/jVQgl3987JVYHtJKhfUs7dqZrM1cYPp3ZfI42tqKCoY","width":32,"height":32},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/G06cAhzXjI5sbyF7HEhXbQ\/5TDh6TujN-2slyCv6S_SLdpVyXk-b-qKeS197hTK3W8v54hW5EeNUeOn4M3is4vfOY9siFMQ5iEPARPabfm8Cp9kWPrkNrE2E_9Pcu2EvdbfLCaMahGPlUuwOZLODotK\/mt--Mj4vTsebwGo2daBWelHeEZPjKkoxuF_ecor9-Wo","width":226,"height":320}}}],"Cachet":1500,"Date fin":"2018-08-10T21:30:00.000Z","Commentaires internes":"Logement sur place\n\nRDV: Percu + Basse \u00e0 14h30\nRDV fanfare: 17h","Online":true,"Statut":"Confirm\u00e9","Name":"10.08.2018 \u2014 La Plage des six Pompes, La Chaux-de-Fonds","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/recEKrX3iCnDH7tNH","Booking text":"10.08.2018 (14:30-23:30) La Plage des six Pompes, La Chaux-de-Fonds"}},{"id":"recEZTgrGBbSbHGvz","createdTime":"2020-07-16T09:23:22.000Z","fields":{"Date check-in":"2020-08-13T12:00:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["recAM1QDNiX6SLb2t"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recq4gjRhYU1reiTy"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recSnJ7mIZqXgcqvM"],"Trombone [Musiciens]":["recglOVyDeHpJ0enH"],"Sousaphone [Musiciens]":["recMKH90Kki7YvBAo"],"Percu [Musiciens]":["rec2wmLh3B9oFPJB0","recItvgiXtuYFNX2u"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["recEySeFTG8SU9GSn"],"MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe"],"Titre":"BMF SUMMER GIG","Ville":"Bern","Cachet":721.3,"Date fin":"2020-08-13T20:00:00.000Z","Commentaires internes":"17h40: rdv \u00e0 l'Aarebar\n18h-18h40: set Aarebar\n18h40-19h30: petit ap\u00e9ro au bord de l'Aar et d\u00e9placement dans la Lorraine\n19h30-20h10: set Cafe Kairo\n20h30-21h10: set Brasserie Lorraine","Online":true,"Absents [Musiciens]":["rectwxN3tOzwuYXbB","recLEIASjOHvVUfVp","recY2g8Vz3NeNb4pR","recme1AhSumeZETac","recq4gjRhYU1reiTy","recDCYEMkrDDoD5Ev","recW44pFJjWg8JMSw","recoLnAVLBPNJM9zE"],"Statut":"Confirm\u00e9","Pay\u00e9 [Checklist]":true,"Name":"13.08.2020 \u2014 BMF SUMMER GIG, Bern","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/recEZTgrGBbSbHGvz","Booking text":"13.08.2020 (14:00-22:00) BMF SUMMER GIG, Bern"}},{"id":"recEb88PuDD5BgX49","createdTime":"2018-10-20T15:10:20.000Z","fields":{"Date check-in":"2019-04-27T11:30:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["recAM1QDNiX6SLb2t"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recme1AhSumeZETac"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recSnJ7mIZqXgcqvM"],"Trombone [Musiciens]":["recglOVyDeHpJ0enH","recwFGnvQMxqJOHaP"],"Sousaphone [Musiciens]":["recMKH90Kki7YvBAo"],"Percu [Musiciens]":["recqYRpRBNUygpQAm","rec2wmLh3B9oFPJB0"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["recd8uPVtg6cOHZ7i"],"MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe","recEbACUps0kGx8M3"],"Titre":"Saint Pierre en Faucigny","Ville":"(France)","Documents":[{"id":"attjNqFqqPjjpLgrr","url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/LwTl0oeA2VyH5R3mj-O0Mg\/NYRQ43vNdRqWHfI3Or6obJSwOFHwsuie_Rw7hypiyzE6DOAMkDFsVbvmQIMXC2Yp7qkZm-Jr1Mep_vweTSfhfFEKwsuU3xQyvGkq0BFyVJ_szGpCZIQNxAaG4kl19tM7PfcdYspsopWspTl_WGd7p-3UaFnaFr2yXgnA1CNs9eEtpdRAj0FvD75BjIPcrKQB\/lKsfkCfXLPuqj-sX1ZvYnyuVTHFF3yW2uVQ7F4h21gU","filename":"FDR 2019.04.27 Saint-Pierre en Faucigny (1).docx","size":36387,"type":"application\/vnd.openxmlformats-officedocument.wordprocessingml.document","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/h4flNGvhnEIluZ_DdV9Diw\/QFtZPDkPgaGioej6_Pjtx8NxHivd8Mp5TP06dld47EIK8YklabaW7WFioKYqlsRYugywQTTDOUI5vHqRUp1VcLs3tmGXISql0sTXHuti_76D1efMTc34uNaX7lxMMxmv\/ihr4HZ5l26g5sjJG9CWJH2SacgC4I1PWUkrKd232C78","width":32,"height":32},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/S7v0LxitTSwmhogqNXqReQ\/M5eoWOYTJ8DrrFhMhM68gWZ6KU2SBIzUcU4Uy2XmyxlezBD8fQZkfDujvlTFkbtKGRoKvf9X9mseLHiADBptkdrz98VsVXuQxNj4a-uev2QBHpXAeq9n23ZQYTew3T-z\/tqidYnDD-rmha_QyL3ZD5UPu71mZ0uWr81GHjDdOKtc","width":226,"height":320}}}],"Cachet":1300,"Date fin":"2019-04-27T21:30:00.000Z","Commentaires internes":"Seront d\u00e9j\u00e0 en france: Manu, Victor & Maxime\n\nVoiture 1: RDV en France \u00e0 14h\nXavier (\ud83d\ude98), Antoine, Luca\nXavier, tu t'occupes de leur donner les heures\/points de RDV sur ton chemin?\n\nVoiture 2 et 3: 18h l\u00e0 bas\nStop I \u00e0 Fribourg (\ud83d\ude98 Mathieu): 15h30 (Julien, Janosch, Felix, Mathieu)\nStop II \u00e0 Bulle (\ud83d\ude98 Baptiste): 16h00 (Baptiste, Mat\u00e9riel)\nArriv\u00e9e en France: 18h00","Online":true,"Adresse":"110 Rue des Alpes, 74800 Saint-Pierre en Faucigny","Absents [Musiciens]":["recDCYEMkrDDoD5Ev","recW44pFJjWg8JMSw","recEySeFTG8SU9GSn","recY2g8Vz3NeNb4pR","rectwxN3tOzwuYXbB"],"Informations":"Get in 13h30 au Coll\u00e8gue Saint-Pierre en Faucigny (110 Rue des Alpes, 74800 Saint-Pierre en Faucigny)\nR\u00e9p\u00e9tition avec les \u00e9l\u00e8ves de 14h \u00e0 17h\nConcert \u00e0 20h\n\nH\u00e9bergement: chez une maman d'un \u00e9l\u00e8ve qui pr\u00eate sa maison. Prise des logement apr\u00e8s le concert (adresse en attente) \n\nContact sur place: Emmanuel Casagranda","Statut":"Confirm\u00e9","Name":"27.04.2019 \u2014 Saint Pierre en Faucigny, (France)","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/recEb88PuDD5BgX49","Booking text":"27.04.2019 (13:30-23:30) Saint Pierre en Faucigny, (France)"}},{"id":"recFIPkcP5rO00Vyt","createdTime":"2023-11-30T10:45:32.000Z","fields":{"Date check-in":"2024-06-27T06:00:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["recEySeFTG8SU9GSn"],"Saxophone alto [Musiciens]":["recugOjCxz470XZEU"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recq4gjRhYU1reiTy"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recme1AhSumeZETac"],"Trombone [Musiciens]":["recFXL2T4PBzSnCy6"],"Sousaphone [Musiciens]":["rec4c1V4UUspoF7Yk"],"Percu [Musiciens]":["recP8hEswdl1uB8zV","rec2wmLh3B9oFPJB0"],"Type":"Concert","MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe"],"Titre":"JazzAscona","Ville":"Ascona (TI)","Documents":[{"id":"attJfl6yXfEfMk2k1","url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/uQi6MzbivlMQDhHy-l-EYw\/BgodtywGAm7FUVpQtrrbSP-JfcRFiQvw2jBF9_JuHADZRLouUqS8d--uxRA7cnNUq-Lt72gMWiEmmosltUhjWnICunpGDaqnNxLjlurc9CoRZhxP1HRTU6KWIMgm6nZ-Et49EHv3OO9Xj0PHOxVQPNkiNHBxof2gOmAtxFQYUGFe5ntYWHd6zcmqqlSd3Kh5Kc9acaqXAz17Y2lAPI0nTQ\/uN-3tTz2hC9XQMSEHYdJXK7yrsY_6lEJBoJceGPohNY","filename":"SCHEDULE_JazzAscona 2024 \u2013 Brassmaster Flash.pdf","size":81970,"type":"application\/pdf","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/jNgPxQusGOC8FECA8ho2gA\/_w1CD2zFiy2lW9esOtgrGcF0k6lXlraZuMXy5vRF6y9nkeoe89qD5zyldX9YvCh3XDQqMkk8k65LoZ1sISWlRAc_hzbQYGxOhKfoJTyDAZNfyW0R79hKEqpJg136MKphStgYNUwNkDTESJpKCkqW-Q\/bkStvXlatyYJCuVs4xwNImpuy0gdBIbpkCG_zlYDJt0","width":25,"height":35},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/2HLOY5ltSj7I3wLDXOKF5A\/0dFps0mRVjesEM9bVSK2CSR_yhueNI3YTLB7bD6z5pX1s9GaelsEWLpmSz7zDdVngtSCKGKG74QoPWP1CGzxSS-ou2tg8RBvgbzhYX1g2-UiwVAzxsq2we91H4LJ6nHPhL0bJOeLXe3zY9XeQjA-WA\/Errl9mxEIJVv3iX0YjmofuR5N3v8pg1DYIlitr7VNeY","width":512,"height":724}}}],"Cachet":5000,"Date fin":"2024-06-27T20:00:00.000Z","Online":true,"Absents [Musiciens]":["recW44pFJjWg8JMSw","recDCYEMkrDDoD5Ev","rectwxN3tOzwuYXbB","recMKH90Kki7YvBAo","recLEIASjOHvVUfVp"],"URL":"https:\/\/jazzascona.ch\/home\/","Informations":"In addition to the document: little rehearsal in Ascona high school from 16:00 to 18:00\n","Statut":"Confirm\u00e9","Name":"27.06.2024 \u2014 JazzAscona, Ascona (TI)","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/recFIPkcP5rO00Vyt","Booking text":"27.06.2024 (08:00-22:00) JazzAscona, Ascona (TI)"}},{"id":"recFgFGN15JswNuvZ","createdTime":"2018-06-28T11:49:08.000Z","fields":{"Date check-in":"2018-09-06T14:00:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["rectwxN3tOzwuYXbB"],"Saxophone alto [Musiciens]":["recDCYEMkrDDoD5Ev"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recme1AhSumeZETac"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recSnJ7mIZqXgcqvM"],"Trombone [Musiciens]":["recglOVyDeHpJ0enH"],"Sousaphone [Musiciens]":["recMKH90Kki7YvBAo","recW44pFJjWg8JMSw"],"Percu [Musiciens]":["recItvgiXtuYFNX2u","recqYRpRBNUygpQAm"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["recd8uPVtg6cOHZ7i"],"MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe","recEbACUps0kGx8M3"],"Titre":"Tohu-Bohu Festival","Ville":"Veyras","Documents":[{"id":"atteOPInErp7syWL6","url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/Sv2W8MsxkFwmpetlTh5KsA\/fZRUOFZe1GtMjL4rGr-UrwVkeyyzgmMgNphYsoKhsIxuRF2vn3ACUkXJi6n0z5PnFMfbBotz4e2eSZvAHViuUXbxCkrkR5WOZnMSJrPLh00\/J_cZgFpaBg_Ny2FICl7bBHmoOX4LoOzp-D8Hi_gDth4","filename":"contrat tohu bohu.pdf","size":897855,"type":"application\/pdf","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/g6b6qJIPd51-C5w6TfPSQw\/1P0eKRdL55r0UXvz0p57LKkvkTEujDnqMxle9pFW0cKeaRkbxpbuVJCabJPLh0DKCOt0bf9ffxBSKMJqVjA8tI8gXqOKmWyKBfzoKafpNR9meOicZAr30qrKa6CKcb8r\/gACyixT5OKVnawAd5171K7Fg58g7Qr_ZJk2UHgsQVQA","width":32,"height":32},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/kj3Dip6vsZAgkhyw5tWqkA\/dmTg76EWfmGpVlMiZ5zTFPizp4UKOIJdLpxps9cjlv7h30XdyazHvQrDwWrXuWQ1mvkB2hpmhQnth0Ab8ZVZw0OeCnLIqb-Qe4fYTuDWXdd3mrEwK_xRsJN97-NBlA_t\/PGvpFPmKjxN1LABYFN6kLR2rq6a641R3gwsNVLppFGo","width":224,"height":320}}},{"id":"attvzipo9QvrHKqf9","url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/h41Yh0k9bMvLTnlaGpGOVg\/bAHF1xRAl6Cu6BqI7bic4ArZT5I0JTLNdrhNAqXQ1B86qTrrQEvPSDBd2uOm0H3nYWvgRg_OlVNN5T6B0JuJd23NEtXJQo5uLRlZK2BicxxYEXUTduJlo3UO9ynjKHtS\/1ocxD7JYlUjRZJXoW7ZZfF1eWYwZRyTxQAYD4bWeOP4","filename":"Infosheet Brassmaster Flash.pdf","size":79444,"type":"application\/pdf","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/muyMvq6JehS0XD7q1ZeJjA\/1lTteWLM1UVgLcRqu7n37pODKaiAKnpM8eEbhTW6qcRiebNavs4fQL9yinheiVXR5Ase5jUXJr4P0m4QzCTd-vWu6kIqu8lxi_SSRlbd4HJZLgldMwEfxNpfQStMDzjz\/gw8O4uaD1vssqZul2zr6NSoCWT1B1_3CziDByEqogo4","width":32,"height":32},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/va6xM5_iKsSzQkfCj1oFUA\/c1EIWWiJIk-sT-lLS0cdU4LR_bwlze71k_qt80EU-3jSunD5A-atRc9hCV8rMSwldxN7mUclop7knTntpWYP5p7HNYqKCGeuqmgRSKxfU_dG4Ssw4W2rvTcp1vZpEC_s\/tbY_cDHwzVhQr07poEVjdQHKMC1h92FY-5642GEas9Y","width":226,"height":320}}}],"Cachet":2000,"Date fin":"2018-09-06T21:50:00.000Z","Commentaires internes":"Sets\n- 18h10-18h25\n- 20h30-21h10\n- 22h15-22h40\n\nDortoir, prendre sac de couchage","Online":true,"Statut":"Confirm\u00e9","Name":"06.09.2018 \u2014 Tohu-Bohu Festival, Veyras","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/recFgFGN15JswNuvZ","Booking text":"06.09.2018 (16:00-23:50) Tohu-Bohu Festival, Veyras"}},{"id":"recHVN7TKxSIApBKR","createdTime":"2022-03-18T08:52:00.000Z","fields":{"Date check-in":"2022-04-16T09:30:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["recAM1QDNiX6SLb2t"],"Saxophone alto [Musiciens]":["recLEIASjOHvVUfVp","recY2g8Vz3NeNb4pR"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recme1AhSumeZETac"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recq4gjRhYU1reiTy"],"Trombone [Musiciens]":["recwFGnvQMxqJOHaP","recvdJbwD5ThIfgee"],"Sousaphone [Musiciens]":["recMKH90Kki7YvBAo"],"Percu [Musiciens]":["recItvgiXtuYFNX2u","rec2wmLh3B9oFPJB0"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["recEySeFTG8SU9GSn","recd8uPVtg6cOHZ7i"],"MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe"],"Titre":"Visions du R\u00e9el","Ville":"Nyon (VD)","Documents":[{"id":"attLYxLwrJRmWpmhO","url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/bPD3x5tXvpiA-gp_hSww9w\/S329x1s0RuLM7s1FlIHfoASQunIgyaLg9y3AEmIjz6N1yub8j2mrXq5b7e5ywRGieSZYOyuVOsQ6o6J8XgJ_6b7h7dr-x21eA2Cm-3sQhZ7oiCqCFvgkBW78rWQInd9Sd-X096xha4Hgl2p_EVHI8Q\/eI9U8XxFwPvHfSTihYiEnR--2DNzeQrzNezJP78QI0c","filename":"Plans.pdf","size":495841,"type":"application\/pdf","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/QsSm5yR14doSaBkT4B2eaQ\/OGn_HSFm7WZ-tpYC7yoCzrikyEyV-4qLOwviy-cGGbDBhgg4CjxEx1Ja0nfbeACI3WjwhTG-Yf0683VxaS8X9F43c8dnKHN38WFn61oyjEE8KaDLYqSiy8nu0qW_bUQmefKj7oyrk-U0oQyOah86VA\/31ePF5mAXDZ0WiaycaNLG0oNFlll5mbTz_qwlDtGpHA","width":51,"height":36},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/KXZ4kOmyRH0E_-eLSxwRSA\/8C68EXsTv-Tg1O04uBxJfy19ps-_P6v5vSfZSX9Y3rVOX4nzfUUePM6XKXv0KUh3H9o-qbGrvwd7m3_j2nbb-HFyEhFIYqIR32eHgFS7QZuS4T_DaIoC-K-ySSCAUqzEWsqik5OvwUc_aYCOcjxp6g\/0b6lUzfSru_HD7-P87OIaQBKRoBTY4HDBLT8HLPysVs","width":512,"height":362}}},{"id":"attnGCucN0CbpSdGk","url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/-tuNJD8UlLUf13lP9x8TRQ\/aT7MskUujqBejeeJFa4IsDAFs9Qy8Pjw8WRUNbRfnfXzDATI_l808uegc1xzwt9jOZshTi4PRicbHg7ii9ygOh1qwNW4hRRqywrSiYgZmuuiHOVm021LHun8ic7ZL3WJUjxD9v5v1cCL1r6Lz21SBVU5VUz2QqZZJd7tf0VeLrU\/3AYeiTYhCW34GeDPsKqGd2HjUNI__BxznQOdb9qw8GU","filename":"2022_04_16 Vision Reel, Nyon (1).pdf","size":71354,"type":"application\/pdf","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/ULAFFWOouaI7kSoM993KEg\/8owdlXM4ThqmEHofX1kTeUK_kfC4NLrw-rCDCIGhLshJM7mhBgnRVJlnRQVxDTBDlDJ-Mpytup9yy3oFj7enuqv9IX5QShDfpjqJDskmtXZcUiUOmmYBZH0lOmAmNuZbtSOzhEzx9rO3EfaYWiLkLw\/KyOSBAV6kBvgkGkCRg3La7DkojysIqAQEcoErJO-SrQ","width":25,"height":36},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/9nCXFrySj_1BTU3Euiv1Fg\/ikLk-Zo4Ywt440RXTT_raDawjRNyCIr1pmK9qwSLHT1BRyXUrzmmYbcbDpqr_H-ln9AmSv1k0gcBlu5ET_xQTgyyu-AjjaYww0fZr36-QISvTBwhJZJ3Jk9fLyTa53tUHFFBNrPoJ1rI1AUFVXxs-Q\/6lID-aCp9TU7Q0MohpG_UHKjhx2fXimQeWViylvXzoo","width":362,"height":512}}},{"id":"attWThnVka5EvHAqS","width":1742,"height":1018,"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/gog-q20Qt1ZUg41QTZvvxA\/W2oMJgW_B4wkvV0PSxFqH556iRgCOFmyC0fTzDRkT196M51gj4QlbV1VaJIvJtBC6ROAQJU535OScRVtBi1JMjD5QFHGUPaxOpU3sy6Tegkaqi-LowcqyDqp6AR7WoXtU2z06uGfDlH7ZZfThpHq9w\/qbzeRDxNvmRO1__lYqpvVnj677D1ABMsNnRGl0m7P-s","filename":"Accueil au point 1.png","size":532843,"type":"image\/png","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/XoaVCpWYqbucRTipIGyX1Q\/TC_ZqLw0AZvI2V0Gn9dj2wcdN5DMTakus3DK4nkIVjtvIfPBZ2SsZo2r3UY7g2ggHzN6NJOe6GqKVImMWF1xisKcgX4uzKseoiv_c6zcc0sgPV2dBiyalxhpA7pr1CpVLo8QVYrRGpuXfHGrpPcQ5g\/4MdG33Cev5u9w1ozPbLg8Aoz8A6shvtrJIyYNFuUEtA","width":62,"height":36},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/etjDOu_Q70rXtk-5GXHd6g\/c3flMEnAq8Ldb0XjSXLMw8OWVRENa-soDa8Q0KUGo77CI9ICcPvXUZ9Qw_D4efCRitGE8trsH9k16kAypj616E61g1iHZ2x_2Ly2KAhUnuo73MhNSJEHAeTL-Ywo72optjimsaPfSuVYvR7-uoDNnQ\/6R-UbJ8ajr7O5SjvMj2gUYDjrhekDZgLwwWoooc1mik","width":876,"height":512},"full":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/GGOJGGUlSJGLMdHPj9nC9Q\/M8J7Y0n5bimtRnKExY-iatzBMfrAJlpMmEnNHmRUZpQoAb6euDpb_8HUGd9tJPYKeVmDet7PKfz5uvjufqeaD982-V65ZLyc341C2ius14CP9rwYct5v1qDcsolUMnQ7NNV7MihWHrZvXIpnxXyZUA\/4RPKu9RR6OnWXe_dFtFsI-aob0aDVvxY67289lQ3eWA","width":3000,"height":3000}}}],"Cachet":2500,"Date fin":"2022-04-16T15:30:00.000Z","Online":true,"Absents [Musiciens]":["recSnJ7mIZqXgcqvM","rectwxN3tOzwuYXbB","recW44pFJjWg8JMSw","recDCYEMkrDDoD5Ev","recoLnAVLBPNJM9zE","recqYRpRBNUygpQAm","recP8hEswdl1uB8zV"],"Statut":"Confirm\u00e9","Setlist":"When I say\nSimon says\nn\u00e9s sous la m\u00eame \u00e9toile\nBargaining\nFishbowl\nThe Bubble\nDeceived (ex Denial)\nBig Poppa \nAnte UP\/petit Fr\u00e8re \nOutland\nStakes is high\nLower east side\nNo diggity","Name":"16.04.2022 \u2014 Visions du R\u00e9el, Nyon (VD)","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/recHVN7TKxSIApBKR","Booking text":"16.04.2022 (11:30-17:30) Visions du R\u00e9el, Nyon (VD)"}},{"id":"recJEMllojoQ16Ff2","createdTime":"2020-06-09T05:22:38.000Z","fields":{"Date check-in":"2020-08-15T18:00:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["recAM1QDNiX6SLb2t"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recq4gjRhYU1reiTy"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recSnJ7mIZqXgcqvM"],"Trombone [Musiciens]":["recwFGnvQMxqJOHaP"],"Sousaphone [Musiciens]":["recMKH90Kki7YvBAo"],"Percu [Musiciens]":["recItvgiXtuYFNX2u","recqYRpRBNUygpQAm"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["recEySeFTG8SU9GSn"],"MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe"],"Titre":"Privat Gig Botanischer Garten","Ville":"St-Gallen","Cachet":3000,"Date fin":"2020-08-15T20:15:00.000Z","Online":true,"Adresse":"Stephanshornstrasse 4, 9016 St. Gallen","Absents [Musiciens]":["rectwxN3tOzwuYXbB","recEySeFTG8SU9GSn","rec2wmLh3B9oFPJB0","recoLnAVLBPNJM9zE","recW44pFJjWg8JMSw","recme1AhSumeZETac","recY2g8Vz3NeNb4pR","recDCYEMkrDDoD5Ev","recd8uPVtg6cOHZ7i","recglOVyDeHpJ0enH"],"Informations":"Concert en ext\u00e9rieur pour un mariage\n\n18h00 r\u00e9p\u00e9tition aux alentours\n\nGet-in \u00e0 20h\nMusique de 20h45 \u00e0 22h15, en mode concert\npetit repas sur place \n\ncachet par virement bancaire","Statut":"Confirm\u00e9","Pay\u00e9 [Checklist]":true,"Setlist":"Next movement\nGimme some more\nNext episode\nAnte Up-Petit Fr\u00e8re\nJulien Says\nUnchained-No Diggity\nClint eastwood\nIf you only knew\nOutland\nApache\nN\u00e9 sous la m\u00eame \u00e9toile\nPeace Piece\n\nKashmir\nSugah Daddy\nCrazy in Love\nHuzzah","Name":"15.08.2020 \u2014 Privat Gig Botanischer Garten, St-Gallen","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/recJEMllojoQ16Ff2","Booking text":"15.08.2020 (20:00-22:15) Privat Gig Botanischer Garten, St-Gallen"}},{"id":"recKwHavsrslh2O8y","createdTime":"2018-07-26T11:58:17.000Z","fields":{"Date check-in":"2018-10-13T16:00:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["recAM1QDNiX6SLb2t"],"Saxophone alto [Musiciens]":["recY2g8Vz3NeNb4pR"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recme1AhSumeZETac"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recSnJ7mIZqXgcqvM"],"Trombone [Musiciens]":["recW44pFJjWg8JMSw"],"Sousaphone [Musiciens]":["recMKH90Kki7YvBAo"],"Percu [Musiciens]":["recItvgiXtuYFNX2u","rec2wmLh3B9oFPJB0","recqYRpRBNUygpQAm"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["recEySeFTG8SU9GSn","recd8uPVtg6cOHZ7i"],"MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe","recEbACUps0kGx8M3"],"Titre":"Opening season party","Ville":"Bern","Cachet":1400,"Date fin":"2018-10-13T18:00:00.000Z","Online":true,"Statut":"Confirm\u00e9","Name":"13.10.2018 \u2014 Opening season party, Bern","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/recKwHavsrslh2O8y","Booking text":"13.10.2018 (18:00-20:00) Opening season party, Bern"}},{"id":"recLN3y0P1eYaPYKa","createdTime":"2024-02-19T18:30:58.000Z","fields":{"Date check-in":"2024-06-30T09:00:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["rectwxN3tOzwuYXbB","recEySeFTG8SU9GSn"],"Saxophone alto [Musiciens]":["recY2g8Vz3NeNb4pR"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recq4gjRhYU1reiTy"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recme1AhSumeZETac"],"Trombone [Musiciens]":["recFXL2T4PBzSnCy6"],"Sousaphone [Musiciens]":["rec4c1V4UUspoF7Yk"],"Percu [Musiciens]":["rec2wmLh3B9oFPJB0"],"Type":"Concert","MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe"],"Titre":"Open Air St-Gallen","Ville":"St-Gallen","Documents":[{"id":"attI94Sug5LeSvsVN","url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/cUadSrCmvFVsZTOYdR2_CA\/_0cxqgF06aVh6GLRbMXuXllA6RFZ140W0dGxTahv3QPwCYal4uV-pB6EL9jyw0b3x3tM-nMcR0Oy-S-GwUlxhG8v302LFuJIHigFq5e0txcIXpc25bsEnMx1NB5tZJzNuDFKFq01e4oWLuZr0Bk-s73hRkb3kLYJTgz-0Ir5e_z2EAuCVQTuUsWH3dgibnSP\/P7Ri5EaenOhXZn6_wDqpWSXhBd7RFEDe0pxHHX5PFE8","filename":"2024.06.30 St-Gall Open Air.docx.pdf","size":55564,"type":"application\/pdf","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/dVSgKnqOxxPcqA8teB3QGA\/s442vnKh4YFu-2OhdoFsdnhILulo4vJ6BtrQslJefUFLEMXBoYMEyuaGPPsu5Lr-PZP6GlJ8sA9ktOhtSH7P6zhGBnvTLQdyZuWnPrb1sz1sCTdH0RJoNUti_xmY-7Bc9iRyDvQJyDuRMjxFb9FtaA\/ZGGhWr9tv3lY3d8NaGO9Zx2mnkGqbCcTlCo0e_oz2s8","width":25,"height":35},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/iLVauDghbb921ZyDi9jQdQ\/Vg_ltbFEScUcTu_NpmQBbuO438SrpKqYVgaoy5HY3IFoKy4NKsb5p0kHIbgQReLGik7aldw7OKaC-jSRRcZTjXr4LPsyzx0qthwiJFu5OIZAXvv-XIh3Iq0ssjp5kJT2fhe3tchBtPzT77yqsFEZqA\/8T_fVSdQS8FguUbGmdhw9Et-M03zUNQsH4NdYTx2PV0","width":512,"height":724}}}],"Cachet":1500,"Date fin":"2024-06-30T21:30:00.000Z","Online":true,"Absents [Musiciens]":["recW44pFJjWg8JMSw","recLEIASjOHvVUfVp","rec2wmLh3B9oFPJB0","recP8hEswdl1uB8zV"],"Informations":"Stage: Plaza Stage https:\/\/www.openairsg.ch\/plaza\/ (Bilder anbei)\nGet-in festival possible from 11:30\nSoundcheck Plaza Stage: 13:00\nSlots: 15.00 - 15.45 Uhr & 17.00 - 17.45 Uhr\nPlus: PA\/Lights, Catering 40.-\/person\nG\u00e4steliste: pro aktive:n Musiker:in 1 Viertages Festivalpass (kein VIP)","Statut":"Confirm\u00e9","Name":"30.06.2024 \u2014 Open Air St-Gallen, St-Gallen","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/recLN3y0P1eYaPYKa","Booking text":"30.06.2024 (11:00-23:30) Open Air St-Gallen, St-Gallen"}},{"id":"recNZk4ALrqBpHUwd","createdTime":"2023-11-30T10:45:30.000Z","fields":{"Date check-in":"2024-06-28T06:00:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["recEySeFTG8SU9GSn"],"Saxophone alto [Musiciens]":["recLEIASjOHvVUfVp"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recq4gjRhYU1reiTy"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recme1AhSumeZETac"],"Trombone [Musiciens]":["recFXL2T4PBzSnCy6"],"Sousaphone [Musiciens]":["rec4c1V4UUspoF7Yk"],"Percu [Musiciens]":["recP8hEswdl1uB8zV","rec2wmLh3B9oFPJB0"],"Type":"Concert","MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe"],"Titre":"JazzAscona","Ville":"Ascona (TI)","Documents":[{"id":"attpjtvhox2k5vhI8","url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/HUPsVARRlV9nopZ_6Lv2VQ\/FnRiga0aPcns9L3BFHOzhD0G25i5JQ0tgrLB_sVoeuY1T6LC6_nTpvniersREEDFHK7NhQC4ufZYjTU_9LN1uWkFhKrKlqvF2QeQEvb5itwZXjtLb2Q6PO_j6R3ywATiiXO-vQAgiAT0QDWW8_5_3WW7CzlfXbr9hzuDHxTPOJ-ZEZgAJ7ocPbXF4tGabNuncW8cL7AwBHTcGHLabmCZcw\/N52b7EKdOXBSYFWNxCgwU_uwL2vsmVduKQ09FNacVdo","filename":"SCHEDULE_JazzAscona 2024 \u2013 Brassmaster Flash.pdf","size":81970,"type":"application\/pdf","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/fiJhixYDmnKM5nG2IdFwrw\/udB8GVzdGtPFHYXlN-11AuQ_AEgLVcoYgt59MQaX0-gsPA8IYjtmmEvb2tNqtGTX3j3Q4Lc8qwFRFcfcPMwNbYLjhyhBAN91muWw79OuT89drnnzfLVwcyi61SkldtonyGC91PE7nzzL_iU2PAQrWA\/34eX6824r26A9ucXbFj_fVOveK38ukgSDErcWQXOq3Y","width":25,"height":35},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/G6a_5yco1YpPnGJol735NA\/Ji4IMIOYwZYLM6XCUrJ3mWs7qmqe7ESzz-vR2Z1UdPO1YNnowtI1G6mtUENlwmwT8_6YBskW3bHsK2_OaeMxHPaoYnN_uAnLMDlbMdNPknsfntqgsAhVB8AU9uJ6ZVHW-WcIxdNWuE7S4TK8uK7YxQ\/szj3cLwWkiPCDUh737_yvBJZzncZGLER__hlTBXB1q0","width":512,"height":724}}}],"Cachet":5000,"Date fin":"2024-06-28T20:00:00.000Z","Online":true,"Absents [Musiciens]":["recW44pFJjWg8JMSw","recDCYEMkrDDoD5Ev","rectwxN3tOzwuYXbB","recMKH90Kki7YvBAo"],"URL":"https:\/\/jazzascona.ch\/home\/","Statut":"Confirm\u00e9","Name":"28.06.2024 \u2014 JazzAscona, Ascona (TI)","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/recNZk4ALrqBpHUwd","Booking text":"28.06.2024 (08:00-22:00) JazzAscona, Ascona (TI)"}},{"id":"recO7Xl1HGpKJwQc2","createdTime":"2019-10-19T13:52:13.000Z","fields":{"Date check-in":"2020-02-14T15:30:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["rectwxN3tOzwuYXbB"],"Saxophone alto [Musiciens]":["recY2g8Vz3NeNb4pR"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recq4gjRhYU1reiTy"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recme1AhSumeZETac"],"Trombone [Musiciens]":["recglOVyDeHpJ0enH","recwFGnvQMxqJOHaP"],"Percu [Musiciens]":["recoLnAVLBPNJM9zE"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["recd8uPVtg6cOHZ7i"],"Titre":"Petit Carnaval","Ville":"Monthey","Documents":[{"id":"attlDuCFOChVttQKz","width":817,"height":304,"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/9_zi0bdC_tiQwV4O2-sflQ\/m-3aN33Nx25yMWfYY14prwr8g7SCwZk8cNYIX77xXR_LS1xdZOFhZeT8P-XgnILnf6YK7oXPCaq79-96lFQefij6_fAhT2_9ouk7tcaOsjthNsKG_mRt8HE1H6mf07ow7Vi0Nwv87mYDa6OfotsopTaeS-YMfXc09-_0paKKitg\/NTdklpHPi77kYEkBGFBXP3eZ7UF0I0wokzlXH0--4MA","filename":"PROG CARNAVAL MONTHEY.JPG","size":50560,"type":"image\/jpeg","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/J7-KMRAS-4j09NzlwqM-3Q\/loxzpvUbQkwBvzZmwZ5BCIz0UQMl6tJRavxEgpiYsBShR4IKEZQOn27SbP0sy3JcPE41XaZdzrNM6crsGRttlc8D7PCcYsdHEObxtf3WHrhVCYM1mUj7SgEDt6c3caffJkWJMR61jBZuglk3C5y1Rg\/gEnx5hmQhJDOs1f-tZVRCdjiSEX178N1VCspP3XAqVs","width":97,"height":36},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/ClUgf4dJ1-d5-wSsvkgTaw\/x1eNGhYYoYHQ71bJwFPWUY02J12NZzRMUhfj2KcgTi-v2omaX_rVbeseVDt6GQSrY4XQ4r79sSV5-UBi8NC7Aj0Q-GJ6lWUftK8wDuxUCVBagJZ7wWp_dSivweR2Aysj0zplCfOLBq3R79eB8kN8wA\/xHqUfR3BdjOsobTcBJhgHVQlT2ls2pmKFCbAQpl8TEc","width":817,"height":304},"full":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/at1m-mJMcdRm458Y6JZZuA\/0g5uhmflSiV6c3eRqpnAYRF9orC_G9oq8DrKkHEOo_ZyE776hOdpo4SAG0OBgbXHZzH3x5Qe1rdTUpkaRFbleE7JYDQ3i-UDsBuTyu_d6LSucrXhUeZEHyIVq_rrcc4G8zkxEoH-Qpk9OGEcDM8tUg\/jRRI3Yls2xexof8BW2TrnBtv36A_UZGYy3qNv3rMiwU","width":3000,"height":3000}}}],"Cachet":3000,"Date fin":"2020-02-14T21:00:00.000Z","Commentaires internes":"Janosch travaille et arrive \u00e0 19h30 \u00e0 Monthey","Online":true,"Absents [Musiciens]":["rec2wmLh3B9oFPJB0","recDCYEMkrDDoD5Ev","recMKH90Kki7YvBAo","recAM1QDNiX6SLb2t","recSnJ7mIZqXgcqvM","recItvgiXtuYFNX2u","recqYRpRBNUygpQAm","recW44pFJjWg8JMSw","recEySeFTG8SU9GSn","recxKkYkrPBBpXahe"],"Informations":"Horaires: en pi\u00e8ces jointes (4 sets de 25 minutes, dur\u00e9e discut\u00e9e entre Julien et Fabien)\n\n\nGet in: 16h30 aux abris PC du Th\u00e9\u00e2tre (Avenue du Th\u00e9\u00e2tre 9 - 1870 Monthey), lieu o\u00f9 vous dormez (prendre sac de couchage) \n\n\nRepas: sur place, bons pour les foodtrucks\n\n\nContact: Mireille 079 637 79 20\n\n\nCachet par virement bancaire \n\n ","Statut":"Confirm\u00e9","Pay\u00e9 [Checklist]":true,"Setlist":"1 (18h00-18h25)\nAnte Up\nNext movement\nLower east side\nClint eastwood\n\n2 (19h30-19h55)\nN\u00e9 sous la m\u00eame \u00e9toile\nNext episode\nNumb\nApache\n\n3 (21h00-21h25)\nJulian says\nGimme some more\nNext movement\nUnchained\n\n4 (22h00-22h25)\nPetit Fr\u00e8re\nAnte Up\n(Numb)\nIf you only knew\nMakeba\n","Name":"14.02.2020 \u2014 Petit Carnaval, Monthey","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/recO7Xl1HGpKJwQc2","Booking text":"14.02.2020 (16:30-22:00) Petit Carnaval, Monthey"}},{"id":"recOfXfFivaoZdk98","createdTime":"2024-02-12T11:12:58.000Z","fields":{"Date check-in":"2024-04-05T13:00:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["rectwxN3tOzwuYXbB"],"Saxophone alto [Musiciens]":["recEySeFTG8SU9GSn"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recq4gjRhYU1reiTy"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recme1AhSumeZETac"],"Trombone [Musiciens]":["recW44pFJjWg8JMSw"],"Sousaphone [Musiciens]":["rec4c1V4UUspoF7Yk"],"Percu [Musiciens]":["rec2wmLh3B9oFPJB0","recP8hEswdl1uB8zV"],"Type":"Concert","MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe"],"Titre":"Prozess","Ville":"Bern","Cachet":1500,"Date fin":"2024-04-05T21:00:00.000Z","Commentaires internes":"Setlist:\nDeceived\nCh\u00f6mmet itz usse\nThe Bubble\nDump\nFishbowl\nIncantation of Love\nDie Da?!?\n\nWhen i Say\nCan't do shit\nBargaining\nRage\nEt Si\nNantino\nPeace","Online":true,"Absents [Musiciens]":["recd8uPVtg6cOHZ7i","recLEIASjOHvVUfVp","recY2g8Vz3NeNb4pR","recMKH90Kki7YvBAo"],"Informations":"Rhythm section rehearsal at 15h in Effingerstrasse 16\nWhole band join at 15h30\nWe move to Prozess at 17h\nDinner at Prozess at 19h\nGig in Prozess at 20h\n\nAs little amplification as possible\nThe gig will be filmed and recorded","Statut":"Confirm\u00e9","Name":"05.04.2024 \u2014 Prozess, Bern","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/recOfXfFivaoZdk98","Booking text":"05.04.2024 (15:00-23:00) Prozess, Bern"}},{"id":"recP5aCTuqPDgelNk","createdTime":"2024-02-17T13:03:13.000Z","fields":{"Date check-in":"2024-07-05T16:30:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["rectwxN3tOzwuYXbB","recEySeFTG8SU9GSn"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recq4gjRhYU1reiTy"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recme1AhSumeZETac"],"Trombone [Musiciens]":["recW44pFJjWg8JMSw"],"Sousaphone [Musiciens]":["recMKH90Kki7YvBAo"],"Percu [Musiciens]":["recP8hEswdl1uB8zV","rec2wmLh3B9oFPJB0"],"Type":"Concert","MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe"],"Titre":"Nuances Pop","Ville":"St-Maurice","Documents":[{"id":"attP5WtIROvxUG35B","url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/W-wbj8pJbEvEf9Nc2TWFaw\/fR-6_yqKyI-3PNaitL7Ix7VrjPG85izqUi3n9JYIwQeSvGYj7rEka-mf7VNtM6R26PCEX5wSVLQhNcPA2VpWPl2cZu0UgqDW1FP2mHfJH-sUdypzjGihrnKi-hrA0AbvghxkKJjaq6zCL0-ZcqeSZNPfL_6yVA8EoKiwhPpChZk\/Iw7hJsOQWv6KZjC-z0wOUl4xvObnbSm0VL9eeqCTKxA","filename":"2024.07.05 St-Maurice.pdf","size":242115,"type":"application\/pdf","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/5gtn3ItWBK6sR6om6bXh1g\/s76VHeBAu_3qKiIuux3UlDQTxATdACwoFlXkN6S_XATFiBfHoTV22k5sw7eqTYfNjcrcc9yESXga0Kq7sMCOE3OYA_ZlZLuy-I8KZVSugFZQco33EfvIwTCK0wCzeRwb1MfUwUEqOpgSn43fmRuqAQ\/YphHBZc4zgLxR3MBiaug0if_7wU6w7eNsBZhjgNvUNw","width":25,"height":35},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/APz7yOTUbx9uAiBiKA3xCw\/0eH_FPpRXFy1GGfMs5vXBANEddY9GKQHj8d-rOD_7wAdQo_iwUC8z_BijYkRbcyOkIpALao3W_W8IhgSkdArlIe3SD9iYoOtVNXQQGP5NwhLQD6J0C40n00zv2--L6LLOdY7oUI8c3mTnE9vUbOFzw\/ACradsA39xQwRlW7D_918nT6VnWV-BxFnZFbFNNgqgo","width":512,"height":725}}}],"Cachet":2000,"Date fin":"2024-07-05T20:30:00.000Z","Commentaires internes":"Baptiste s\u00fbrement \u00e0 la bourre","Online":true,"Adresse":"Grand Rue, St-Maurice","Absents [Musiciens]":["recY2g8Vz3NeNb4pR","recLEIASjOHvVUfVp","rec2wmLh3B9oFPJB0","recd8uPVtg6cOHZ7i","rec4c1V4UUspoF7Yk"],"Informations":"18:30: Get-in at Cercle des loisirs, Rue Fernand Dubois\n19:30: 30 min set at Place du Parvis\n20:30: 30 min set at rdv\/ecu","Statut":"Confirm\u00e9","Name":"05.07.2024 \u2014 Nuances Pop, St-Maurice","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/recP5aCTuqPDgelNk","Booking text":"05.07.2024 (18:30-22:30) Nuances Pop, St-Maurice"}},{"id":"recPCjIvQRNqEjCAF","createdTime":"2022-02-08T08:36:33.000Z","fields":{"Date check-in":"2022-08-11T14:00:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["recAM1QDNiX6SLb2t"],"Saxophone alto [Musiciens]":["recme1AhSumeZETac"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recq4gjRhYU1reiTy"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recDCYEMkrDDoD5Ev"],"Trombone [Musiciens]":["recvdJbwD5ThIfgee","recglOVyDeHpJ0enH"],"Sousaphone [Musiciens]":["recW44pFJjWg8JMSw"],"Percu [Musiciens]":["recqYRpRBNUygpQAm","recP8hEswdl1uB8zV"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["recEySeFTG8SU9GSn"],"MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe"],"Titre":"Rock Oz'Ar\u00e8nes","Ville":"Avenches (VD)","Documents":[{"id":"attLvt6HjBrpqX5rA","url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/6_gXo2aXMjv5zkPHq6_VpQ\/PW2p0zdItjtb4tEfj921dPQmWDp4wrmo9F5UIKpR1RI_Iu0PRCF_JnDwetCaf4oelIUmef4LPuHSuzIiTf29ZA_MHA2NNmsxGkxdP24EHJxlm-atMlBbpo1yREjc5HBprI0lr4LONAgdOnqQoWaWjg\/QGSPXBs48gHCzNASTl7Jzlq-yYwWSeI0wdXxY6HCSg0","filename":"All front dmx v2.pdf","size":4534667,"type":"application\/pdf","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/JiFSOwWHR6zYK9cr5_qnSQ\/U9Tm3329lmt7uh87asz1BDcSbw8IHqNhIR-lG1VVdjal-rt5425GrcgfmV94KoQtzkrFCJ3RxwYdv_X2JV6G4wVqsW2mnLR4ZuoNi_KBQfxs_xjvLC1ylBfpnoQLb8Gl3GDB_LQ_NEoaW4PhDBbBbQ\/EcR32cuVr0U2l3vqpcuNJZc_XjrSQOvMGXBs0_7YAl0","width":51,"height":36},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/K3AZTy6qAOemGyrX-M2rDg\/edFX9PYyuuBSMKpAFGwv0ElkDl4ZZDO5HAcYJRrvPidXn5Up5MO50NH8j4OmSmh3o9RAJO6Ohic1_FVyYRw2QQK_ZAoBFFOjTvrodjtMExhtQpEiL5s7Y6BSfVd8GyyNLTz1IzkAn2YQbj7QZCXBrA\/dS6vxOMR5JrIWkedhc980mqNR0oPffjUyl2AMAD4HZs","width":512,"height":362}}},{"id":"attAv0AkXjJ1qtTCi","url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/35pz1XN7QmmGf5lRvpe9Zw\/KiU9N0x2NwcuK_cVwH_BumkQrTGsI88P2hc_0oyfEHFvNw9amodLKapFD-I-QpDJ08as7agpkJSh_ebZRRAinT0njQjBzf3zE16QyfRhQdJzkLTjRJnXdHhTiWzp0zIerBMXXlBqDtNpCua3Vgeupg\/4Efh2UQu9n_c82xKqDWhnULUjcw-QmaJ-Wa9N5rCzGI","filename":"All front v2.pdf","size":4284392,"type":"application\/pdf","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/z5nV1sLtdYDx4CWkzqBfJg\/lV6t2JcV1x8cq4tdvFJ6GP1XYECSmmivKfbBtqNaPeyrxgJTuue-QNDpuL2v9XXxnqu5COQelRLPczmCxxB5zDdxoizmyTCUwuHDDixUf-Q32H41ui9PcEBLdnql_Pcjzp1bSIQRhz1jZa8npYPHPA\/GAS8D2OUQ2xUkyqrvV91y2BIpH2ZEse53O3poIKEX60","width":51,"height":36},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/Ki2sjigS7qOgp2w82PkEmQ\/I9rpUsxo2sWH50ObFve1qYyP2U0tYFWCA46C8fNskh_a85GNr3j44XEo1UwrbQlRRJ6r_CA92no3UR7FvA-TZf2fZy1lS7IOYxeYoR5ddg3lz3R_edibXS9lTLVamUO45sS-_nVabkIpcEkLMMVaXQ\/HtSEjFsu-pyB_kzvnsFmA67s8rtG5YrbLHq5BKOpeJE","width":512,"height":362}}},{"id":"attovYAXRfzZePwtZ","url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/3eusqM8oo_hVoEvJbX2Zew\/Fq8QupJdqlQe17xa9Cq2KM8gLKyihggbr3ntHZBsUOICtt99qUrZyxCyVoJVAPn_rOkg1_7dwzKagkn0FrKRpgGqC_4DyrxPvASitHcOAc2i5JRM9yq1pxM98CDQcOOiQ9EWNt9kkgmIKD_ugbSK6g\/cahnZVEvoA7oqHBrktDNWsBvM0bnKc2oAI99Vp1KKSU","filename":"All iso v2.pdf","size":4771371,"type":"application\/pdf","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/nWwdNpoXPUjMNaegmmSKmQ\/xHFZA3dUVdlSbW89XQzmjSfDhAVX95c0kf1IzPsm2r4wNPOjJMzWTQvgfLpmrKh0M0bvtvj4rxVdL29zD49ybP1_Yuhx7ImO7VrVB7p-X9E5H2fTPeKb61-eAYVjBn5O_tCXjaftNRGBGcE4plmV9g\/oX8Z_POezbs9-bhwHqMzQhEIgdCJgZE1GN-_mBf1E8U","width":51,"height":36},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/whxbnra1Qqv_FAfQy8t9OA\/1g3JrI_prK_Rz6UEXnXbuYb2xChGOCyTKytVb3TTtCIwF9XhyGuB3Z4jqT23i9ZI6--Oyx27hwqQX1_yM85p2zsneFXHqYkaegjZju-WKWsmJlJS5uSt80LkuESkKuFLXPXx9HCh8MUdv8X1owAiJg\/b5J6ikQ4M3SPqQ90vSkBz-O8VnOaGD8RSuXKwbdk0eM","width":512,"height":362}}},{"id":"atthlKmpdjimaDQ26","url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/slttVk-r4KNHSxfPKlWGBg\/tmnAtg2m14WpwI8PJVPA41EEhSDImV-S6x7yOjMHhKrsPjOo5eQwlRBRRekdog5NfIWsxorVlUX2lzCzrvA6IyuLxg88fjfg6gXGq5LeP7rSUhZpgLsTD8pVs3UWRePa7Jk-nwjiGcaO2D2_LSOzrw\/2Q7QoXSGkumO29qiNDA6E0WnScJr6QQPosSVacfyoms","filename":"All top dmx v2.pdf","size":4794854,"type":"application\/pdf","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/bQNBt3_q7R69R1r-LQAaqg\/m_CQ05quhTAeZz22adAvvbcyLsIbtc7VESjfJX5HnmrdHwSbc-ugStRKgBto9jCHKaQNIf7manpc7eXiK5vFY9wnC-DCWvOrWW1Bjh9VZlYNtuTjzi7o7eWaAI72aWtyFYcwN2RCy2_nAj8XsQUb8Q\/hDuoZXc7dQNsqXzGM5xjKjfyt-5yTYmLzYE_OBRVxeQ","width":51,"height":36},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/yfh2Otch1eMbv-dnByZBPg\/qPYBYwW1h4LxI-DaO3o78sxpmbVOE6yFDXKPKWBJQgxrkJr9r6jwwRYH5W_0igtevlU9No3EufrY48f7RW8buTWk-F0HnWop4KhJRr7VD3jF82f3aevGFc_scDHZjMqUsUqyG3Z8D1iy7ZiPsloFzg\/FSReboa0Ht19IMPfn5FwnU6kNMJs8yVE_qD7DvKsj_k","width":512,"height":362}}},{"id":"attdYS75pSiMxKAeJ","url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/CckuaoGMN7vDLPVjBr7nFg\/Kn7_Z2dBBMfCgLMcFVqDU1uKbH9atc4-KG1Pi9lbNygEtutEI6LkXXBxKkQHa_83csuHQqPo38mmFqcCtPntzU-QatLDxxPGlHzTn3QLf-h-EWT6aXcBKbuvLldBqUR-yKUzdCgNbz8_3VIND1M79mTpfS5ef-NnH7AyfVgYu9c\/Vi1r7e1m0ADLVVvAk8Xp6ANYbbRS2wWaJaQNzQuWLn4","filename":"Access Map Rock Oz Are\u0300nes v2.pdf","size":704305,"type":"application\/pdf","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/TGEQGITawtFkpcq-uCCZTA\/HxOLqxH5DJiaxWwKDiWr3N7714f6lRlJu9qc-e-GEHUbJFUP3-Q9ez5JwlkYrnYJvoBCbTpl9kr2L_OFybdUZXyB4oJEtOGb7pj-V-bgw5ZFOwh9rXA7tgFk-nXsm28F1eRzlWZhShuOSJXUH9hjjg\/a2uZaUNJDyUN78bNiH-VD5nwJS-4c_CP0suBZXjR05s","width":25,"height":36},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/m7qFtuI1g_5cFr6p3FGODw\/i4_uVgRJ94sZm_CdhpuQ_YuBqoO-pPv9IfbxFJg3OQxFdXSXGzU8RpXoyRryBGkBt_8tDQ4s3xmPxw5qYahqe4wY9P89cWjMUZdJRcdD4WEv8H43QGnWIE0iB-OJXxmIpD8RJ30lNLQnut0Nvlkrow\/3CEMTIyFEfjrSd_ZkgAx3EAYlZ8NdFXP7NBwIHnEFYI","width":362,"height":512}}},{"id":"attGGBZ9CRHkdtyGi","url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/4-7lR-Un4AJDjDHN9YY8Dw\/CpR7tFBkH3KdhkAW0EFufFvEP25yrNUTblPer7M6gNSRMQ-ykFauGSeF2-aR47To4dj_LFW5ZXHd4o9XB2qosXDfG2dhchxmViohrB_37dR9cwjrswj-7xka5dGDs7XXXelAQJM9FqEYBNyqAK-DizjnxyL3gLsXnhWjO_bMDE8\/z9G5E7KJpzb8Fzey5jYAU47Pbd2M7gLrgQgnjLo2bPo","filename":"2022.08.11 Rock Oz'Are\u0300nes, Avenches.pdf","size":5154546,"type":"application\/pdf","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/MRpKdPlcoBNOzYMjavAyow\/ultEO5FPUnISYj6WO0YDiCQHpe5zNZcBRRYPmbcIwo2GNLJWV7Yja4LDUQxVyfYBA9vf1jujF1ns6rAjQFesoGO9n_jWa7NoeTWTLv0nxAbD8P1j97ZBHUlrNzxNIEHLOaT9EELapF6O-LJsfrqO7A\/kIAtyemOaWV_xSYgiPDjYgAPcvbn3cRY5k02ZCTviao","width":25,"height":36},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/H26duE2bz-THmIPNMsUPsA\/tKsZHZI9b1lSgcq9cKpQpLKyLwblEEfPc4bLH7xbRMekiOz321F30_bkyV8kvVoh_CWT9aaAbDRXTV548BAc7wKdsyZpGU7Ep41Qm1Vxs_1YKsxN-Pv5BBzvLuPNLf2J-s0QeSiAg7gIBg3nGoh6UQ\/KC3oVQZl2BNF7lx8WGVmNRlzvKPcRAbRZ3V7CPStU4c","width":362,"height":512}}}],"Cachet":2500,"Date fin":"2022-08-11T18:00:00.000Z","Online":true,"Absents [Musiciens]":["recoLnAVLBPNJM9zE","recItvgiXtuYFNX2u","rectwxN3tOzwuYXbB","recY2g8Vz3NeNb4pR","rec2wmLh3B9oFPJB0","rechof7AWjswmV42f","recLEIASjOHvVUfVp","recd8uPVtg6cOHZ7i"],"Statut":"Confirm\u00e9","Setlist":"When I say\nHeat\nOutland Stadium\nBargaining\nN\u00e9s sous la m\u00eame \u00e9toile\nDenial\nThe Bubble\nAnte up\nPetit Fr\u00e8re\nFishbowl\nSimon Says\nBig Poppa\n-\nNo diggity","Name":"11.08.2022 \u2014 Rock Oz'Ar\u00e8nes, Avenches (VD)","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/recPCjIvQRNqEjCAF","Booking text":"11.08.2022 (16:00-20:00) Rock Oz'Ar\u00e8nes, Avenches (VD)"}},{"id":"recPGiCOdj0u4F6TF","createdTime":"2022-05-25T08:50:51.000Z","fields":{"Date check-in":"2022-09-03T14:50:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["rectwxN3tOzwuYXbB"],"Saxophone alto [Musiciens]":["recLEIASjOHvVUfVp"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recq4gjRhYU1reiTy"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recSnJ7mIZqXgcqvM"],"Trombone [Musiciens]":["recvdJbwD5ThIfgee","recglOVyDeHpJ0enH"],"Sousaphone [Musiciens]":["recMKH90Kki7YvBAo"],"Percu [Musiciens]":["recqYRpRBNUygpQAm"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["recEySeFTG8SU9GSn"],"MC [Musiciens]":["rechof7AWjswmV42f","recxKkYkrPBBpXahe"],"Titre":"gampeljazz","Ville":"Gampel (VS)","Documents":[{"id":"att7gs5frllmMf11x","url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/vy5qpze3cSQTyVf3EmKiuA\/Z_JIG4PHsNEoOpUqFDcJks-O8rvWUdr5KZUjKm1HR1ED_BwuWDeI59qgF5c6aYbH0cVh1o_lIFTFjS8I9E-8FsTNZpiRnuR0s5uv4AoHsJkqsefOga1eJz5PzmDw76Lscej7xL6g0fer8eEq_DbDW4btka8-PM8lXjO-6uZr8z8\/9kKdxlKJws6UOVhsWjMgP3gLVEI6MqniGSE65F2r4Po","filename":"2022.09.03 Gampeljazz.pdf","size":57287,"type":"application\/pdf","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/-ixm0nSSLAv9yDnVpmoOYA\/w9tl84Ja4pprWyDg4sEDVJj1t2bRYxBqTQvLy92PoTtUNojY4wr3dEHcRUv8oZ-q5FAr9UznrtGa_Yg9m61vrJ59Rz5uvA6S2PfLMkab3XLEa_egz3eSFAo7MZLrssJ_YQJOaNpPdEYIxBg0v4_2BA\/iap3GM4gpqTj9RwPswr-t8Tuzf_mmGyyKmIax3yhtQc","width":25,"height":36},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/BUoufN4XqO9sM0u5eoGr3g\/wnl9grAkSaAz9C8cuRlPU74JO95ZSud-CysGZu0CO5CD8FvKtIng1JqDO8CjODteuZiE0No9SHv_SSzQlvakTe8u6umZcy9Zr4UGSqkut_-f_eydLFvT-8Yvx0rddnxQ3yMVn5kgD-oT5DAoCNLgcg\/HWGrhD5tY9eXFq5lfXlNHijddLzVpbyx8wIpNKN8yno","width":362,"height":512}}}],"Cachet":2000,"Date fin":"2022-09-03T17:30:00.000Z","Commentaires internes":"Seulement 1 drummer.\nBatterie assise du coup.\n\nSono fournie par le festival","Online":true,"Absents [Musiciens]":["recY2g8Vz3NeNb4pR","recwFGnvQMxqJOHaP","recP8hEswdl1uB8zV","recItvgiXtuYFNX2u","recme1AhSumeZETac","recd8uPVtg6cOHZ7i","recW44pFJjWg8JMSw","rec2wmLh3B9oFPJB0"],"Statut":"Confirm\u00e9","Setlist":"Ante Up\nClose\nBargaining\nBig Poppa\nCan\u2019t do shit\nClose\nDeceived\nFishbowl\nHeat\nIncantation of love\nN\u00e9s sous la m\u00eame \u00e9toile\nNo diggity\nOutland\u2019s Stadium\nPeace\nPetit fr\u00e8re\nSimon says\nStakes is high\nThe Bubble\nWhen I say","Name":"03.09.2022 \u2014 gampeljazz, Gampel (VS)","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/recPGiCOdj0u4F6TF","Booking text":"03.09.2022 (16:50-19:30) gampeljazz, Gampel (VS)"}},{"id":"recPiuqeF7fVq9OYz","createdTime":"2023-11-18T07:12:06.000Z","fields":{"Date check-in":"2024-08-16T12:00:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["rectwxN3tOzwuYXbB"],"Saxophone alto [Musiciens]":["recY2g8Vz3NeNb4pR"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recq4gjRhYU1reiTy"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recme1AhSumeZETac"],"Trombone [Musiciens]":["recW44pFJjWg8JMSw"],"Sousaphone [Musiciens]":["recMKH90Kki7YvBAo"],"Percu [Musiciens]":["rec2wmLh3B9oFPJB0","recP8hEswdl1uB8zV"],"Type":"Concert","MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe"],"Titre":"La D\u00e9riv\u00e9e","Ville":"Yverdon","Documents":[{"id":"attr37oNhQ5uSdIN5","url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/aFV22uOL2PuQJCBOffMI5A\/gMRJ7NkYNiReCOea0SSWpgLD9h-QA9GW14RxLXTgHLYuaHQoj8j97aKrIwPR8q10FDypiNiR7nzjMMP3TzBSci0rqU40AJ4A3-ZHmwS3NxYneUii5ZiLxHc09pXlH2HY4VpTjkrsJEd0NXdCMu_XEvigBaokbZFmoOzoVjxlAUo\/p7M5Li0DiB-GcKV0cSYntHFBY0-5M3YQkf5KFUKvpg4","filename":"BRASSMASTER_FLASH.pdf","size":1503460,"type":"application\/pdf","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/4u_O1ji7jbT3JMou3htcxA\/FQeD-oYhkKglCaCEA1kcqIGb5q2w6qBbuEHJmDEmnxQVm2nhdk6GgXMC6NtLSxIfmpbOHlwPSzJy8incNmCFyWB0Rj7sJGPjTSmlKCDiU4WEgKgTU_QoyzYlzJqMYJ3nPyzx2c2c3psunrPC5j-5_Q\/bc9pEPw_6yMap0x2I_oy7PaozNwt4VWMGUa5rzkJCI8","width":25,"height":35},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/AJt7stAbDBI9EdZVag7Q7w\/G985VYhzr4pgpDyI96Y0UoWLJ1toSBPquEmbh05nBRarSzKmcD_yOqIIGrKUaS8A9yyinx3kMXQecuJ0ijqvukVTD160KXsFg-T9FNLiU26Au4s2Hpsx-ZRoZQHVb-SfdY3FsFR9UmrLQdAdl22z5Q\/uj7vHYT8TVKNrFv0rj1DFz4dT2rA3VS7n_-xuE2yu3Y","width":512,"height":724}}}],"Cachet":800,"Date fin":"2024-08-16T20:00:00.000Z","Commentaires internes":"Baptiste rate soundcheck et vient pour concert (Felix soundchecke les deux)","Online":true,"Absents [Musiciens]":["recDCYEMkrDDoD5Ev","recEySeFTG8SU9GSn","rec4c1V4UUspoF7Yk","recLEIASjOHvVUfVp"],"Informations":"- Get In : 16:30\n- Soundcheck : 17h-17h45\n- Concert : 22h\n\nNo backline, bring your own mic","Statut":"Confirm\u00e9","Name":"16.08.2024 \u2014 La D\u00e9riv\u00e9e, Yverdon","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/recPiuqeF7fVq9OYz","Booking text":"16.08.2024 (14:00-22:00) La D\u00e9riv\u00e9e, Yverdon"}},{"id":"recQroJhRhA8ERkrZ","createdTime":"2018-06-28T11:48:35.000Z","fields":{"Date check-in":"2018-07-31T15:00:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["rectwxN3tOzwuYXbB"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recme1AhSumeZETac"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recSnJ7mIZqXgcqvM"],"Trombone [Musiciens]":["recglOVyDeHpJ0enH"],"Sousaphone [Musiciens]":["recW44pFJjWg8JMSw"],"Percu [Musiciens]":["recItvgiXtuYFNX2u","rec2wmLh3B9oFPJB0","recqYRpRBNUygpQAm"],"Type":"Concert","MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe","recEbACUps0kGx8M3"],"Titre":"F\u00eate nationale","Ville":"La T\u00e8ne (Neuch\u00e2tel)","Documents":[{"id":"attdt8wRTXJ2bECL0","url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/a5ej5nW4Yjdp816aZKoo1Q\/inMui4f0T9DEsmF-0VZGfl0z_jxg2ObkbNscGPXDRCTrgbX1HnujibW4Tdqhw-zprWEPWhCzocD7FT1xTujXLDvYj1HWv-0U1HqmAK6MrzM1TbC-SscKGIut39hBJnsy\/Ai0MUq_DJMYBOFXfZajHF_5u7e7VwfbUv7jqVc_0Ixc","filename":"Brassmaster Flash \u00e0 La T\u00e8ne.pdf","size":67658,"type":"application\/pdf","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/r9IaB_2p0TnL2q0c9NAXsg\/jlycT44OiBy7d96_6X6mqdHcZGrrT7Vxq2QmVSLhhdLdaam42Fr4QHZ0lT_0CcAbMC49XJBIOH4ZdHm3jnHrdyDo6H05lZwMsUQSlrG_wo8b-Z-KgY-NenuBsCQB0IET\/dHm8lEYq20ut-kOe3D8IklZSUnE1tHB0RPZRRReJRto","width":32,"height":32},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/CE7gl63HA4uvgcmnODoIRA\/a-vdReKvP1PahxjBVqha1gnIOtyYR43BxCX2S69isrgkZNjXatKl7WHNDvSR1PmBCbYVZxJJvhl3BbnB7B7yYOL0_J4zB0aIB-YSI5CUzvUYUuC-M8irqkIBejkUGD7w\/9ij2zNQayXZ_OxzH4LRe7H-l3O1CAh-uACF47pyQfNg","width":226,"height":320}}}],"Cachet":1500,"Date fin":"2018-07-31T21:30:00.000Z","Online":true,"Statut":"Confirm\u00e9","Name":"31.07.2018 \u2014 F\u00eate nationale, La T\u00e8ne (Neuch\u00e2tel)","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/recQroJhRhA8ERkrZ","Booking text":"31.07.2018 (17:00-23:30) F\u00eate nationale, La T\u00e8ne (Neuch\u00e2tel)"}},{"id":"recQxT15A7HDVGseH","createdTime":"2018-07-26T11:52:37.000Z","fields":{"Date check-in":"2018-05-18T17:00:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["rectwxN3tOzwuYXbB","recdpgpd9OrmN7hvg"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recme1AhSumeZETac"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recSnJ7mIZqXgcqvM"],"Trombone [Musiciens]":["recglOVyDeHpJ0enH"],"Sousaphone [Musiciens]":["recW44pFJjWg8JMSw"],"Percu [Musiciens]":["recqYRpRBNUygpQAm","recItvgiXtuYFNX2u"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["recEySeFTG8SU9GSn"],"MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe","recEbACUps0kGx8M3"],"Titre":"R\u00f6sti-fest, Fri-Son","Ville":"Fribourg","Cachet":300,"Date fin":"2018-05-18T21:00:00.000Z","Online":true,"Statut":"Confirm\u00e9","Name":"18.05.2018 \u2014 R\u00f6sti-fest, Fri-Son, Fribourg","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/recQxT15A7HDVGseH","Booking text":"18.05.2018 (19:00-23:00) R\u00f6sti-fest, Fri-Son, Fribourg"}},{"id":"recS2kTeqNaGWrfdJ","createdTime":"2018-12-14T15:12:18.000Z","fields":{"Date check-in":"2019-03-02T19:00:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["recAM1QDNiX6SLb2t"],"Saxophone alto [Musiciens]":["recY2g8Vz3NeNb4pR"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recme1AhSumeZETac"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recSnJ7mIZqXgcqvM","recDCYEMkrDDoD5Ev"],"Trombone [Musiciens]":["recglOVyDeHpJ0enH","recwFGnvQMxqJOHaP"],"Percu [Musiciens]":["rec2wmLh3B9oFPJB0","recItvgiXtuYFNX2u"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["recEySeFTG8SU9GSn"],"MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe","recraFmkaCNwwsuyu"],"Titre":"Carnaval","Ville":"St-Maurice, VS","Cachet":1000,"Date fin":"2019-03-02T22:00:00.000Z","Commentaires internes":"Tim pas s\u00fbr","Online":true,"Absents [Musiciens]":["rectwxN3tOzwuYXbB","recqYRpRBNUygpQAm","recDCYEMkrDDoD5Ev","recd8uPVtg6cOHZ7i","recMKH90Kki7YvBAo","recEbACUps0kGx8M3"],"Statut":"Confirm\u00e9","Name":"02.03.2019 \u2014 Carnaval, St-Maurice, VS","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/recS2kTeqNaGWrfdJ","Booking text":"02.03.2019 (20:00-23:00) Carnaval, St-Maurice, VS"}},{"id":"recSdBXBcnWTr0FKK","createdTime":"2018-06-28T11:49:00.000Z","fields":{"Date check-in":"2018-08-11T14:00:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["recAM1QDNiX6SLb2t"],"Saxophone alto [Musiciens]":["recY2g8Vz3NeNb4pR"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recme1AhSumeZETac"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recSnJ7mIZqXgcqvM"],"Trombone [Musiciens]":["recglOVyDeHpJ0enH"],"Sousaphone [Musiciens]":["recMKH90Kki7YvBAo"],"Percu [Musiciens]":["recItvgiXtuYFNX2u","recqYRpRBNUygpQAm"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["recEySeFTG8SU9GSn","recd8uPVtg6cOHZ7i"],"MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe","rec2xbB1p7ZNgxcQn"],"Titre":"La Plage des six Pompes","Ville":"La Chaux-de-Fonds","Date fin":"2018-08-12T21:55:00.000Z","Online":true,"Statut":"Confirm\u00e9","Name":"11.08.2018 \u2014 La Plage des six Pompes, La Chaux-de-Fonds","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/recSdBXBcnWTr0FKK","Booking text":"11.08.2018 (16:00-23:55) La Plage des six Pompes, La Chaux-de-Fonds"}},{"id":"recTT9xPxuT3vztf4","createdTime":"2018-10-14T22:14:39.000Z","fields":{"Date check-in":"2017-02-28T19:00:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["recCuGYL8pOiR54PY"],"Saxophone alto [Musiciens]":["recVXZ9b2qpakhQkN"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["reco1Yq6JmXk5Ph6s"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recSnJ7mIZqXgcqvM"],"Trombone [Musiciens]":["recglOVyDeHpJ0enH","recwTXDkbqqNUKmMS"],"Sousaphone [Musiciens]":["recW44pFJjWg8JMSw"],"Percu [Musiciens]":["recqYRpRBNUygpQAm","recItvgiXtuYFNX2u"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["rec83moA8vR8pcSGM"],"MC [Musiciens]":["recraFmkaCNwwsuyu","rec2xbB1p7ZNgxcQn"],"Titre":"Mardi Gras","Ville":"Fribourg","Date fin":"2017-02-28T21:00:00.000Z","Online":true,"Statut":"Confirm\u00e9","Name":"28.02.2017 \u2014 Mardi Gras, Fribourg","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/recTT9xPxuT3vztf4","Booking text":"28.02.2017 (20:00-22:00) Mardi Gras, Fribourg"}},{"id":"recUzUhJkffTHt4LJ","createdTime":"2018-11-27T12:16:45.000Z","fields":{"Date check-in":"2019-03-03T15:00:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["recAM1QDNiX6SLb2t"],"Saxophone alto [Musiciens]":["recY2g8Vz3NeNb4pR"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recme1AhSumeZETac"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recDCYEMkrDDoD5Ev"],"Trombone [Musiciens]":["recglOVyDeHpJ0enH","recwFGnvQMxqJOHaP"],"Percu [Musiciens]":["rec2wmLh3B9oFPJB0","recItvgiXtuYFNX2u"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["recEySeFTG8SU9GSn"],"MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe","recraFmkaCNwwsuyu"],"Titre":"Champ\u00e9ry Live ","Ville":"Les Crosets, VS","Cachet":2500,"Date fin":"2019-03-03T14:00:00.000Z","Commentaires internes":"Antoine, peut \u00eatre pas suivant l'horaire\n","Online":true,"Adresse":"rdv au parking des remont\u00e9e m\u00e9canique des crosets (macarons \u00e0 mettre derri\u00e8re le pare-brise) ","Absents [Musiciens]":["recSnJ7mIZqXgcqvM","rectwxN3tOzwuYXbB","recqYRpRBNUygpQAm","recd8uPVtg6cOHZ7i","recMKH90Kki7YvBAo","recEbACUps0kGx8M3"],"URL":"https:\/\/www.regiondentsdumidi.ch\/en\/brassmaster-flash-on-the-slopes-fp1389","Statut":"Confirm\u00e9","Name":"03.03.2019 \u2014 Champ\u00e9ry Live , Les Crosets, VS","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/recUzUhJkffTHt4LJ","Booking text":"03.03.2019 (16:00-15:00) Champ\u00e9ry Live , Les Crosets, VS"}},{"id":"recWev7M4pE5kRHCn","createdTime":"2023-11-21T17:40:05.000Z","fields":{"Date check-in":"2024-02-11T16:00:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["rectwxN3tOzwuYXbB","recEySeFTG8SU9GSn"],"Saxophone alto [Musiciens]":["recY2g8Vz3NeNb4pR"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recme1AhSumeZETac"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recLEIASjOHvVUfVp"],"Trombone [Musiciens]":["recW44pFJjWg8JMSw"],"Sousaphone [Musiciens]":["rec4c1V4UUspoF7Yk"],"Percu [Musiciens]":["rec2wmLh3B9oFPJB0","recP8hEswdl1uB8zV"],"Type":"Concert","MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe"],"Titre":"Amboss Rampe","Ville":"Z\u00fcrich","Date fin":"2024-02-11T22:00:00.000Z","Commentaires internes":"Tim oui mais pas pratique","Online":true,"Adresse":"Zollstrasse 80, 8005 Z\u00fcrich","Absents [Musiciens]":["recq4gjRhYU1reiTy","recMKH90Kki7YvBAo","recDCYEMkrDDoD5Ev"],"URL":"https:\/\/ambossrampe.ch\/","Informations":"17h30 soundcheck\n19h30 gig\n\nNo food","Statut":"Confirm\u00e9","Name":"11.02.2024 \u2014 Amboss Rampe, Z\u00fcrich","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/recWev7M4pE5kRHCn","Booking text":"11.02.2024 (17:00-23:00) Amboss Rampe, Z\u00fcrich"}},{"id":"recXp6bIj1P9gs7Ux","createdTime":"2023-12-10T19:02:35.000Z","fields":{"Date check-in":"2024-09-26T14:00:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["recEySeFTG8SU9GSn"],"Saxophone alto [Musiciens]":["reczu9HzmWpTuymx0"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recq4gjRhYU1reiTy"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recme1AhSumeZETac"],"Trombone [Musiciens]":["recvdJbwD5ThIfgee"],"Percu [Musiciens]":["recqYRpRBNUygpQAm"],"Type":"Concert","MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe"],"Titre":"Mehrspur","Ville":"Z\u00fcrich","Documents":[{"id":"attvwcxWAkY0m5UDY","url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/K7uBF8Uqm0r2Llvlm7wKnw\/z26xNRu438aLdig9WbBVTV0axv-tH2hkYOrVcPz-4EgJIbhMVqImekdyDvNifr8fIoTSKgAzJZ_bS_IQ4UkgaiR1JNkOQuh-QSoe40Ijlc6sPjqO4EHP50119HfRIqGib92lSvKlMtfrKLA3jWneDhYatC25LROrlwVD8XAWcsA\/G0_hW0NeUAfpZoZYJPH-daLC2nWc2O77p2lzFqAf1-k","filename":"VR Brassmaster Flash (1).pdf","size":291205,"type":"application\/pdf","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/U3TN9NzpAQbMhQ7HbeqL1A\/F3BZ8PL6AmwtB8c8W7JER_Xf3lGkOfEVkpCrpO2nGGmastlagacZk2_9wsW1nfuZZJMphXI3n6Znwb3G7vBo0ni3duNLJCL6cj2OxVrWrsGeXzRhGyxvQZdXRMXppKPrPxzQ41pQgPigHrQ5eQKJUw\/mbj-agVvohOl6gV2s3nkHqjL1-wi_MQ-2pbNZt2AmQ0","width":25,"height":35},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/deU-I4iidT6iYAZYsQ8EZQ\/dk17BDuYp27yHr1B_AuBt-3JV7gi0VbQoRmnV63ZEEWNJt_GPAE-uT0KdrpTNoIP8xvnR-IoFS2V08wH7GibCmf-c4jjjlDa03jqzK8E4OC3OzqZ0Wk0-_y0R2bwF2RcZvIz416bVIaQuWIoj3mddw\/r8PeW3CYQ8nUC-3rWXXsmQS1GSQAxZaCgG2AxUnFM2w","width":512,"height":724}}},{"id":"attY7UNx3Q7fsmASo","url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/yreDQtsaJiiA9GmPzRDodA\/j1j6Rp-qR08uU93KPoI3YjQlh5hDcczpDviDStg6qSZ1MofPpNUd7JhsOTOEEQkHErAD_1Gjb1R3dhVl6K_tzT3F2DV_0i_vVDFuLYbmCBzRZSKy92_pu8q0eCDNXPA7pwGGWSRdhvGoDYCfrKl_Ii1GezLhc51LBpQq3NFI8FQ\/8iqKuQnYywA7kPOyjn6sfg18JgDhaQW0LO9iB_C1pa0","filename":"20240926_Zeitplan.pdf","size":80109,"type":"application\/pdf","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/mregQfiOpffYt84wsLU-AA\/_dZOPa5pngKuTymSD8MlxXQiIkRfXubT67UIH7bWrsr85uM07zPCRoTtQz5HP8JC3QLcNAf9PigOpaFp4zYulVsbouPIhJa1RDsPRZGWM2LNnCERW8mdx3d5F04CBShq4gNnpv6fgggLOHqeYhVJbA\/2OzAN7XxpajTq1AqS3B3NtxuBXBG-lvlqZvLnyJum2M","width":25,"height":35},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/aEGcH1xZgFeGdxl82XLIZQ\/kM3dhleYxUhBK7yUOcYdW9M2xRxMzqjT7zHiNu7bXJcjGVCde4Z4vZKCj9kFJ6pU41xtPPEXt9UjtX0U9Cv-V1Xfj2ktLToMtgUV9ksL_hBORk8PQwc7ZbxpuqozIePaGhOJmuIwwgfXVtIys6mhkQ\/9ZqWDqH0CkcHeD8hzWy5BePw_S6GOOl_vEGiJg86qBU","width":512,"height":724}}}],"Cachet":2070,"Date fin":"2024-09-26T21:00:00.000Z","Online":true,"Adresse":"MEHRSPUR, Musikklub Toni-Areal, F\u00f6rrlibuckstrasse 109, 8005 Z\u00fcrich","Absents [Musiciens]":["rec2wmLh3B9oFPJB0","recY2g8Vz3NeNb4pR","recMKH90Kki7YvBAo","recP8hEswdl1uB8zV"],"URL":"https:\/\/mehrspur.ch\/","Informations":"Get in: 15:30\nSoundcheck: 16:00-17:00\nFood: 18:30\nDoors: 19:30\nShow: 21:30 \u2013 1 Set a ca 60 min","Statut":"Confirm\u00e9","Name":"26.09.2024 \u2014 Mehrspur, Z\u00fcrich","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/recXp6bIj1P9gs7Ux","Booking text":"26.09.2024 (16:00-23:00) Mehrspur, Z\u00fcrich"}},{"id":"recYljNRyOgTYkoO1","createdTime":"2018-06-28T11:48:40.000Z","fields":{"Date check-in":"2018-08-05T07:00:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["rectwxN3tOzwuYXbB"],"Saxophone alto [Musiciens]":["recY2g8Vz3NeNb4pR"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recme1AhSumeZETac"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recSnJ7mIZqXgcqvM"],"Trombone [Musiciens]":["recglOVyDeHpJ0enH"],"Sousaphone [Musiciens]":["recMKH90Kki7YvBAo"],"Percu [Musiciens]":["rec2wmLh3B9oFPJB0","recqYRpRBNUygpQAm"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["recEySeFTG8SU9GSn"],"MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe"],"Titre":"La Tourn\u00e9e des Plages","Ville":"Belfort (France)","Documents":[{"id":"attxYPRBv1Lvzm7VQ","url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/q3WaLGna1jFjTt4-VlJ9gQ\/MsQZ0MP2LsWgtDroJV4fbl2no26hhlKDct16-3eLckF3EQuU2b8bzxMr0d1eBltw-3N6uTEsRWMSNrHrWd7zOyjEmFOfVP0xldggBWAM68pXKkQSIsQT5hQyHc8T0mJL\/7gnw12scmXsqUb4ZjVh2YOaYT6f4GudX64ZOSeTR1fY","filename":"Feuille de route Brassmaster Flash.pdf","size":281878,"type":"application\/pdf","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/Vv0cc75Re93A2peHN2ppeg\/oj5J_fZjO-Ze7RIqiwTLfG1bZiM73oVFr9ypzYBjGzCF24m5L7ZEcvogOaMJTnavfDK7WtzDKdiH_cMZDA5eBxXRjNUNRd0BtixIcfZMh8yicD_Et1L-uB5S82AG30gt\/kNrMhdvxkglt6SPE3amCQvtzHZw3W_fHfEODIwi9nVg","width":32,"height":32},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/sURgHZ7N8woqoMvSEEaCMg\/yAtHS0xKMOVC8Rim0CmqgZNdhysjE1SDrgTPkoa7E26Qm5wAauXHhm-InVw7Wa9PxN-K-le0EkptbWSrLgdTj9stSmhc-w0hzrNgv-gzgzIfqrxZw6CrSZSmpIvPxpT1\/LqaTuRDxLs8fqSz2aBxFoK9eHmoDqM21bQIPmse1jMU","width":226,"height":320}}}],"Cachet":1432,"Date fin":"2018-08-05T15:00:00.000Z","Commentaires internes":"D\u00e9part de Bienne: 09h00\n\nD\u00e9part de Fribourg: 08h30","Online":true,"Statut":"Confirm\u00e9","Name":"05.08.2018 \u2014 La Tourn\u00e9e des Plages, Belfort (France)","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/recYljNRyOgTYkoO1","Booking text":"05.08.2018 (09:00-17:00) La Tourn\u00e9e des Plages, Belfort (France)"}},{"id":"recZVfuhUPYjmOsou","createdTime":"2019-03-05T20:26:11.000Z","fields":{"Date check-in":"2019-07-19T16:30:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["rectwxN3tOzwuYXbB"],"Saxophone alto [Musiciens]":["recDCYEMkrDDoD5Ev"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recme1AhSumeZETac"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recSnJ7mIZqXgcqvM"],"Trombone [Musiciens]":["recwFGnvQMxqJOHaP"],"Sousaphone [Musiciens]":["recW44pFJjWg8JMSw"],"Percu [Musiciens]":["recqYRpRBNUygpQAm","recoLnAVLBPNJM9zE"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["recAM1QDNiX6SLb2t"],"MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe","recEbACUps0kGx8M3"],"Titre":"Nuances Pop","Ville":"St Maurice","Documents":[{"id":"attqYewdL4e5s1zEa","url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/NLpfNX_Hf2JgTcqyQwNZ1Q\/abDhKfS0T6TewrqJOGj-fVR9R0AhDtuZrkyAh4JZ4WlBd0Xa-PaGOXKHee5QCG49RkGk2mexduppflMjNlkCnhkh-Q7kR-2P5j_dUBbPUtUjgZbj8QMaRYVDe4KWCINZR_z-U7ziRiJt5beXaB4ULEbz888EVD5BQiG3Ojj9BOk\/Tf4XPnbCAFHH_5sA6wFeBEDhUVWqUTcocRP3QEIJ-Gw","filename":"Plan_acces_Nunances_Pop copie.pdf","size":175069,"type":"application\/pdf","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/l4hAObM00YRsw2BwVINMUw\/D3wTcMRN4gN6QQAME_J4i9MKUQZp5UnDArb5L3pAwuhbxhbiw5Zxk9rzDW-2J2XuYQQ6Lu1kzFnzBbmY_x1iazOlfCqT2gRRud_warux8fmCZ9UGPWHJPX-YqnbT2DfPzgkybBmNeBgroRa6IgDjig\/put13Agcrib_TcxEwMXHZKJLt8QxHqN0upKUzhkj-wE","width":26,"height":36},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/JE4kCWQFW-T0BjsufxPU9g\/kaLOflUwdOFkA3R4FMHlqoVhtHTrnXXIvzDHoKapceyqqw3cTjc_0A5YHA_umWUOBVv1YZIlQbLH-zTSpC1JkjG_Zuot0JS7fcS1oKQvlTy8xoPnb4OD_91Reb6P3zq2tIUJ2Pai5xYaHqpRBHD3QQ\/dSO5EOCGBOyhbPsmmaoXGtwfVYwl9NUiPYgrIepE5yE","width":362,"height":512}}}],"Cachet":1700,"Date fin":"2019-07-19T21:00:00.000Z","Commentaires internes":"maxime en attente","Online":true,"Absents [Musiciens]":["recY2g8Vz3NeNb4pR","recd8uPVtg6cOHZ7i","recEySeFTG8SU9GSn","rec2wmLh3B9oFPJB0"],"URL":"http:\/\/www.nuancespop.ch\/site\/","Informations":"NUANCES POP - ST-MAURICE - 19.07.2019\n\nHORAIRES: \nRdv \u00e0 17h30 au Cercle des Loisirs, Rue Fernand Dubois, 1890 St-Maurice). Contactez Kevin Pereira Negri au 079\/482.58.14 \u00e0 votre arriv\u00e9e. Local s\u00e9curis\u00e9 pour votre mat\u00e9riel. \n\nLieu de repr\u00e9sentation : la manifestation se d\u00e9roule \u00e0 la Grand Rue de St-Maurice. A voir sur place avec Kevin votre emplacement. \n\nHeure de passage : 18h30 \u2013 22h30 \nDur\u00e9e du passage : 4 x 20-30 minutes (en alternance avec les autres groupes) \n\n3 v\u00e9hicules pourront stationner proche de la manifestation. \n\nbon repas de 15.-\/ musiciens sur les stands du festival \n\ncachet cash \u00e0 la fin du concert. \n\nDIVERS: en cas de mauvais temps (pluie et faible vent), une tente sera install\u00e9e.  Uniquement en cas de forces majeures, orages violents ou forts vents, la manifestation sera annul\u00e9e et le contrat caduc, dont pas de d\u00e9fraiement.  ","Statut":"Confirm\u00e9","Suisa [Checklist]":true,"Pay\u00e9 [Checklist]":true,"Name":"19.07.2019 \u2014 Nuances Pop, St Maurice","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/recZVfuhUPYjmOsou","Booking text":"19.07.2019 (18:30-23:00) Nuances Pop, St Maurice"}},{"id":"recZhFw0fb0PSxzXp","createdTime":"2021-04-22T09:44:17.000Z","fields":{"Date check-in":"2021-07-17T14:00:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["rectwxN3tOzwuYXbB"],"Saxophone alto [Musiciens]":["recY2g8Vz3NeNb4pR"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recme1AhSumeZETac"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recDCYEMkrDDoD5Ev"],"Trombone [Musiciens]":["recoLnAVLBPNJM9zE","recglOVyDeHpJ0enH","recX3tUeE9u2SD9pe"],"Sousaphone [Musiciens]":["recW44pFJjWg8JMSw"],"Percu [Musiciens]":["recP8hEswdl1uB8zV","rec2wmLh3B9oFPJB0"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["recd8uPVtg6cOHZ7i"],"MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe"],"Titre":"Festival Les Georges","Ville":"Fribourg","Documents":[{"id":"attwb17G2SvmXei0z","url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/gZG7hRh4Rw4FZVm5c5y3zw\/zt9c5sjvthqM3x36oy_WoeyKjbnv8PlEHADdCQPmpgO63NtN2F-Wzmk7dFtzxKSu2T4Mn440nOAKNNpBtEnW6xqMbf4CWqyOIscBHR1Y_osddd3hUFxdTfQI7WtfKkCDiiezYWuZY6AdFY8bcihM0fPPPcO-1YcBUJhaBYlKWYXYepm-rSFkunr691p1emj6\/aNNGL9485_Ej49_OGfCge9AdCCtza3eWF7fxQ-HbWsE","filename":"2021_07_16_17 Les Georges, Fribourg_docx.pdf","size":77638,"type":"application\/pdf","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/8oDucn2Sg11U65KM5Ay_Cw\/yguF6oReCFiaZ_CSK1VXIBIJOvxFtLmDM7nzQwgEMV455LTHRmnvCHmv9VnH2YPeoxBiHO1e9h8OpiplnZiPdNiDKrub1hcThR7HT6wOTnQGhQ8UYotPyoSPdiApy2RwVJhNAbt6PIhbUYHMDpVOKw\/U7lvVSLPdCjqkbZipaeIC05oo_I1E3ByiAHT4e1Ti4s","width":25,"height":36},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/mgl16j-5WwZosdmCXQprVg\/MAhmR-HUkepZzcOJgetWV-Hpm-IjWlDpvhx561lRYcKipNCrFsQNvdHIfAoNszTB32Z3WFFdTDgNRwZNrPRZPggAqrVU0Ehg2skOtCM0qyqcN9zRDMD-nLcd61DgDjAA8aZ_0ZDBYzfaa9MY_2Ib_Q\/-FlYw03kc3CFoCNQbvi_Ij7uWhyd2YQc4YbXoKc-12k","width":362,"height":512}}},{"id":"attKQw9SwnW48VQYk","url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/_LgjaCTKKvftMqc6GRdPDA\/hV7NeKKXO0WPfjYqS3y-r0kcKDFE6F79uTGESE5q6iVezGxI_JwMZCn9ezAB4-gIZH-hOGQLvWGp38qqrsk-NCowvCgACI4SQLDD09RsQPnwPDjnUOx49F3BvRoN_ApdR00YalH16A-63dUY2UKf2Xyb0cMmytw7AXfNO8cCj3FM2G72M5EF3H-_tlqNmVSL\/YSMr4tVEY_CNZLQAL80afrFh48U-_rwrIijlPd_ggfQ","filename":"2021_07_16_17 Les Georges Full Technical Rider.pdf","size":5924677,"type":"application\/pdf","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/EjC9AFTt8eoEWngloFErqA\/60Pi-kYczivHAWaRGvt2FixuBqL73aX19T2u_RB4-GqS-NjY52TCktscQOCJqkArSB0Q9aF_Kfc3ttYhVODrNI48vtUJZzgCwrTwTGqfa7qyodfoNFxDc8q-J0MUgy97grjEz4puLNDmKy7iFOBnbA\/bUwurdp0oixkkggLWKbKr8eHWe6-wHLDD8LPhKpqg4k","width":25,"height":36},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/N0eKpMVfTpwTHt_ADoFuaQ\/kRxVvZGdxMLy2dDoQbYrGKF_2xz5uR4UnXW-JnyM_glLR4JN-nu7N0GUYzE_89yWkAqvslvL0n13uRxRtvENL1GsvsTw-RnUaRXeolVriB51jf09BMRtXjWaaxA-I8umeMX8eipo7WdH-GmB5q9dMg\/n8dr0t2dHv67wkxkDjv5GOJiSIZ6ZN2DKs5TIlczTx4","width":362,"height":512}}}],"Cachet":2000,"Date fin":"2021-07-17T16:15:00.000Z","Online":true,"Adresse":"Place Georges Python, Fribourg","Absents [Musiciens]":["recqYRpRBNUygpQAm","recSnJ7mIZqXgcqvM","recwFGnvQMxqJOHaP","recq4gjRhYU1reiTy","recMKH90Kki7YvBAo","recLEIASjOHvVUfVp","recEySeFTG8SU9GSn"],"Informations":"hors-sc\u00e8ne, apportez votre propre sono ! Ce sera \u00e0 l'h\u00f4pital des Bourgeois \u00e0 5mins \u00e0 pied du Festival\n\n\n\u26a0\ufe0f Amener un certificat covid (vaccination ou test antig\u00e9nique de moins de 48h)","Statut":"Confirm\u00e9","Setlist":"When I say\nSimon Says\nOutland Stadium\nN\u00e9s sous la m\u00eame \u00e9toile\nFishbowl\nStakes is high\nLower east side\nBig Poppa\nBargaining\nThe Bubble\nAnte up \/ petit fr\u00e8re\nDenial\nbis; no Diggity","Name":"17.07.2021 \u2014 Festival Les Georges, Fribourg","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/recZhFw0fb0PSxzXp","Booking text":"17.07.2021 (16:00-18:15) Festival Les Georges, Fribourg"}},{"id":"reca3VTiLcd549InL","createdTime":"2018-10-14T22:16:48.000Z","fields":{"Date check-in":"2017-10-07T19:00:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["rectwxN3tOzwuYXbB"],"Saxophone alto [Musiciens]":["recVXZ9b2qpakhQkN"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["reco1Yq6JmXk5Ph6s"],"Trombone [Musiciens]":["recglOVyDeHpJ0enH"],"Sousaphone [Musiciens]":["recW44pFJjWg8JMSw"],"Percu [Musiciens]":["recqYRpRBNUygpQAm","recItvgiXtuYFNX2u"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["recEySeFTG8SU9GSn"],"Titre":"First Friday","Ville":"Biel","Date fin":"2017-10-07T20:00:00.000Z","Online":true,"Statut":"Confirm\u00e9","Name":"07.10.2017 \u2014 First Friday, Biel","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/reca3VTiLcd549InL","Booking text":"07.10.2017 (21:00-22:00) First Friday, Biel"}},{"id":"reca8sG8Bys0cNHbO","createdTime":"2020-04-22T07:04:01.000Z","fields":{"Date check-in":"2020-11-07T13:00:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["recAM1QDNiX6SLb2t","rectwxN3tOzwuYXbB"],"Saxophone alto [Musiciens]":["recLEIASjOHvVUfVp"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recq4gjRhYU1reiTy","recme1AhSumeZETac"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recDCYEMkrDDoD5Ev"],"Trombone [Musiciens]":["recwFGnvQMxqJOHaP"],"Sousaphone [Musiciens]":["recW44pFJjWg8JMSw"],"Percu [Musiciens]":["rec2wmLh3B9oFPJB0","recqYRpRBNUygpQAm"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["recEySeFTG8SU9GSn"],"MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe","rechcynOQQEnQX1DT"],"Titre":"Kopek Festival 10.1","Ville":"Fri-Son, Fribourg","Cachet":500,"Date fin":"2020-11-07T22:00:00.000Z","Commentaires internes":"R\u00e9p\u00e9tition \u00e0 14h00\n\nVictor absent \u00e0 la r\u00e9p\u00e9tition\n\nCachet a valider?","Online":true,"Adresse":"Route de la Fonderie 13, 1700 Fribourg","Absents [Musiciens]":["recSnJ7mIZqXgcqvM","recMKH90Kki7YvBAo","recoLnAVLBPNJM9zE","recItvgiXtuYFNX2u","recd8uPVtg6cOHZ7i","recY2g8Vz3NeNb4pR"],"Informations":"1 seul set d'une heure, sur sc\u00e8ne","Statut":"Annul\u00e9","Setlist":"Ante Up\nPetit Fr\u00e8re\nOutland\u2019s stadium\nNext movement\nNumb\nJulian says\nIf you only knew\n(transition) ?\nHops\nGimme some more\nClint eastwood\nPeace piece\nLower east side\nUnchained\n(N\u00e9 sous la m\u00eame \u00e9toile)","Name":"07.11.2020 \u2014 Kopek Festival 10.1, Fri-Son, Fribourg","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/reca8sG8Bys0cNHbO","Booking text":"07.11.2020 (14:00-23:00) Kopek Festival 10.1, Fri-Son, Fribourg"}},{"id":"recbyKtIPBk50jmZG","createdTime":"2019-02-15T17:04:57.000Z","fields":{"Date check-in":"2019-05-10T09:00:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["rectwxN3tOzwuYXbB"],"Saxophone alto [Musiciens]":["recY2g8Vz3NeNb4pR"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recDCYEMkrDDoD5Ev"],"Trombone [Musiciens]":["recglOVyDeHpJ0enH"],"Sousaphone [Musiciens]":["recW44pFJjWg8JMSw"],"Percu [Musiciens]":["recqYRpRBNUygpQAm"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["recEySeFTG8SU9GSn"],"MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe"],"Titre":"Aufgetischt","Ville":"St-Gall","Documents":[{"id":"attqLhxVIgH73wIox","url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/vU4zr_I_JTwO2Y39GTEsQA\/g3ANXIuMwHbyjt6qzrF3WbK-igjf69jBgHsnXOI0Pn2LSDmPXbrRDLJXbLGCE3QfNiEGCwPBQbAcGJZN4f2veAEWR4p7-cQkNYhyh82CykzIN_qF0h0Kqe3NF__OCRSlVv8oE2GtpfYQqrmqEeAiqqsLW-uCmKUXbRAOsKVpHFg\/5BxzpuReeZfbsi_rtYMBCMom4GZWvxEchx7z0BivPog","filename":"FDR 2019.05.10-11 St-Gallen.pdf","size":45650,"type":"application\/pdf","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/0szayTrjq5oXKqBqb34AcQ\/JhhgiqpA__1670SL8lFw5-yMdDQ63MOhTbkjfIx4Qz3k0oruuCw9zneGlspJUEZUz1rsTqws9jtAMBG-AYgv8CfESin1_Jqt16U3yb2JBhfWPgZtU856XceBQuifXItMu07iELsgtfMWO-Qy7KBLLA\/LxGYS_ltEvkBlafR1_vmizazNT7k1dNaNUYnQwYqT5E","width":26,"height":36},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/Rb2_e_2SVbLjdFUxD69h6w\/ms-5HD7bMLwMyN7fj52hCK_jFNbOhqyFrfhuE1tDVCCjGFt93YvX1pAIUXRtqH_cRXFiBix0HwZkCiyjxc47zW0u_epZ5CfUCNEdBUXzMgUDk962mLQWWokiOMPqeVY45o8nopBYdsCezDLCiG26fA\/MjhU2w5-1oWPeRXCJlMmpUpOUOHg3RvAVQopYMJ4IA4","width":362,"height":512}}}],"Date fin":"2019-05-10T21:00:00.000Z","Commentaires internes":"*Voiture 1* (Josephine)\nJosephine, Janosch\nBurgdorf 10h\n\n*Voiture 2* (Robin)\nRobin, Julien et Mat\u00e9riel\nBi\u00e8re 10h30, Fribourg 11h30\n\n*Train*\nSimon, Th\u00e9ophile, Luca, Tim","Online":true,"Absents [Musiciens]":["recSnJ7mIZqXgcqvM","recme1AhSumeZETac","recwFGnvQMxqJOHaP","recEbACUps0kGx8M3"],"URL":"https:\/\/aufgetischt.sg\/kuenstler\/brassmaster-flash\/","Informations":"annonce prog mars 2019\n\ndate au chapeau: \u00e0 r\u00e9fl\u00e9chir syst\u00e8me original pour passer le chapeau!!! B\u00e2tons t\u00e9lescopique avec sac, filet, etc. Il y a bcp de monde et si vous attendez la fin du concert, les gens partent... C'est dans la rue... \nregarder sur internet (sous buskers)\n\n\nget in 14h (welcome meeting) et repas entre 11h et 14h30\n\nLes adresses du meeting, backstage, lieu de spectacle arrivent prochainement! \n\n","Statut":"Confirm\u00e9","Suisa [Checklist]":true,"Name":"10.05.2019 \u2014 Aufgetischt, St-Gall","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/recbyKtIPBk50jmZG","Booking text":"10.05.2019 (11:00-23:00) Aufgetischt, St-Gall"}},{"id":"reccTOTR8Dx0IvGUx","createdTime":"2022-05-05T08:11:07.000Z","fields":{"Date check-in":"2022-09-25T09:30:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["rectwxN3tOzwuYXbB"],"Saxophone alto [Musiciens]":["recY2g8Vz3NeNb4pR"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recq4gjRhYU1reiTy"],"Trombone [Musiciens]":["recvdJbwD5ThIfgee"],"Sousaphone [Musiciens]":["recW44pFJjWg8JMSw"],"Percu [Musiciens]":["recqYRpRBNUygpQAm","rec2wmLh3B9oFPJB0"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["recd8uPVtg6cOHZ7i"],"MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe"],"Titre":"F\u00eate populaire","Ville":"Court\u00e9telle (JU)","Documents":[{"id":"attKT0LaAKcCpKRqq","url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/Brevi_OBe4ne_M0ZXXLURQ\/E3d_qZTYiogb49N4UxyeFV5DpQysF9VCuM90Llt82H-2vXyN88vBbAZOVu9mj3W4EFyfRqJoRFXAArp-3Js46h68Kq4LOMTQeNR2Y-ptXwhj5x9viPHNE7Ta36G9uSMnKH6IoIROxDLIBWtQreacH4UP8LKursQE2Kk3dHK997w\/U7Maljs4esxTXnnf4i4lPfku_PumuKnij80c3olB1MQ","filename":"Plan d-acce\u0300s_BF_Courte\u0301telle.pdf","size":534490,"type":"application\/pdf","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/5LpQeZ-ZKe4OMbpyR9dqeA\/YHKA4BYRNWiwX82ghbt7bEctBy3m5HlRmHoQl8qc2Xy-_VlClybzFLCKo_3vEgbXsOxMWw0BXLbPcqrGU29eRAJEPsY8qldI_pkZmGtirLWDfykqNbiHUcmBvcz0Y42tnu-O_CuSr2UB1C4MqIP6Lg\/TQK6d54MpANr47Qjw8MxR1WWk0TQLW63MLb1eiCcAiI","width":25,"height":36},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/r4DE34YygmKW7vlLwgQWZw\/rRx11xJc74mWG9-tDqcwXw3YH2iO4SJIxbC4RkgNJ_aU9-bfcZz4i3SvlZbgI2PdbqimsUtWm-gq7SkQoFZCFtEDWsc-WCF3Y65NgteVSX6YKr-J8-R3rOTvQy0aQQ0WliRCyQNT0qXvWNfqq8rFog\/TVle_b7Pp54g2YHYtKAbyYImjPoiuVK9MQf37izVBzU","width":362,"height":512}}},{"id":"atthTqNFg9w9G2jox","width":1319,"height":2048,"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/EK9VAfdOgPW1zgjPYIJnkQ\/zcdhyIQS9dkhAmFtYsZrSoTOVuRkgh09DzCMeSOVnf5rlE8FqBDMCNhnW_ghq_xf-SRSWkLod30HkRO-CEMowapRYb_gkQAM3Vbu8iRGvBY0Zb_WkLYuhrXxade_Stf0nB7FbqsMz0fPJINHGFmA7rjJyD3GHf_k9lQ9uvPcwh4\/xQasRk-FAHdBGfraqUe2zuHlDv4pa4sI58N96Nh-lH8","filename":"Plan de jeu_partie 1_BF.jpg","size":369188,"type":"image\/jpeg","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/pKIypAMIf2hneaHf4pMeRw\/CPdO3OUpnRzGV2jZVOita_UnLnsxOGBnJSAJgTHvgBX06iDS0zDuwzUiBxDNvxyDsxHOFZL7edL0S99FW8WRgCDE40vycf6y5Px6UI0WCH_yHRGi5RrVbHzsZw7TrTK02uiBGRkcr5A0Bx-1_EwfLQ\/uyblNoTxP6z9kiFAGlKwuacyKt7HcLFfHGk_0DPmJtk","width":23,"height":36},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/J1TaDoIYld7NmFQ3qsP5_Q\/ZgC383m4XGMAHfEOjWPB7Ve6n9DyD68F9vvk56b4CRnmoWqVAF9VJ4rMjaAkSby2vI1_1zuL0L0zptxNyRMSHpS1afdr0voGEcoUgdzyBV7DeiBrxuTVAoknM8gHW1QNx_uZrjbD_MeRjZiyphP7kw\/ARTBK4UPfJVGUurjz5vpB2o4vnphmvPiIf6C4JpP4mE","width":512,"height":795},"full":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/7A6aqEQPGGNQ523JK40mcQ\/EX7uspqK6x7UDrEUjsfgFTL9ZOgEOpxqjkPVurxLBUGVqDQ_c5dChpZDzVg_gGefdt5xE2QYWwd2Xb-QYu5EXQOHa9pipk2H83SZ6u4vCU-NNlYunwyr9T6FnZI4OMl1Bj5xW4d4k483nMWN9FXoBw\/-gXbJQmBx13sglrq0K0TSir5AZYtuwC5TQovlPfuEDg","width":3000,"height":3000}}},{"id":"att2paN1rHxz45vWV","width":1575,"height":2048,"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/hOoIuVHC4_qx4-XHdC0I1w\/F26OjghrHWx_lZzXmNPa3HDB63e08mGQcYcLzj9jHvR2z-cfc8CgfSp1q00gFNXrr7YxPWaxwfUPQM3FZyFguusoyn0B2zvea1qvqkRC1KAKmQq_ujnPW9E_JbRqlMAmRsoL0IDDap9YRj-9EFfYO8AQVtKT3B-H_O9Qd7yFwj0\/gqHEjNiswurtBzH301eXVdtvvczpekyOHzTrGa-RJ9U","filename":"Plan de jeu_partie 2_BF.jpg","size":171272,"type":"image\/jpeg","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/FaYJdw4adiZ4yJViIbtZtQ\/HhAXJ4yDMnh86qQnSw8mZhvUdMqyakPnOFD9cRo1GMSxqw13hxIV7h0uq_VEuvizPi0Rd8wOeP26YcfGpVCIqrtr5SYXSDI7Z7BedzQUumaUH19nS-VLiZkfsMQUbIYl3D7X6VM0liZjoAotvVl_Dg\/47QoiRUvDT6L0OwYMEY7wgAwDZXyB8cpewTX0KTBRcU","width":28,"height":36},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/0yGzaowwTvCQBGhbM5OGJg\/lOmAiK4ImoTIXT-hnH9RL8ZJ2Gw4cnKcwUC70O0-vWyLMIKblCi_kVNp5_p9AWGVgV1kiOiQRZZNkay80hD_6m1rR2SDhoFrrHWYjKyoQAxeSG2yIYkt-xXzWm3qJw2px12eNleGIYA9ZN6BNe3oBQ\/c1sXpXxLvMct-F_vVOSPXk6ULCkcmwBE_CWzC7LyFyU","width":512,"height":666},"full":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/G1PGEoXCaCfMzUwVSY9zPg\/Jp46WtIsyL0lsV84FD3_TEljM-Iilam69Yb5ympqs-26OH659m0QbmzQ_h97ZG5Ck9p7iLUFWWTEE1cO04WDsUAZ64iaAY5hdzl2pp_IyGO573tyLmyMT7_QKZe2-8HTxi-IP_RyS2LeDrtxHTb9qw\/twW1OJnL7JpZ-7nalh9YXohOT9dpqMYyruULrY4NbR0","width":3000,"height":3000}}},{"id":"attpnYWk2Ws6g3ocC","url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/sJiaRqf4fhViaAWxtjRL3Q\/4pOqNn-Q_3gwKKZuFDZVNpAt-q_1Lu5Eye8rA5mxvQ3BO3zqiVVXfZogpqftD7LB0P2z_ZoYoBIoOEWk1zjMeyg5MtCaseZgmZ2sK4upgtRsWA9wPyzAUPYkcnPxCMOH0xrhw-9lytGy5rF9np0VHfE7TqX7PDYKZFdCzoJBXUDABbMm6TB5VmH-Tk0EURrg\/MSXtdJotend7redyHaPdfK1kpXCt-0gbR3kntLu8a0Y","filename":"2022_09_25 Fe\u0302te du village de Courte\u0301telle.pdf","size":70540,"type":"application\/pdf","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/CYBiHVwZ8dkyzNIgWdllAw\/_A8LfEiPQFKIpw_Sd-gihwvC-tNycI8wZcUiJdjPxiIQ2ew5eLfTgMX7FXWWYAKRL7_2gkNGMzMgvbXT3yJsIimgjzPQUhM06mWZyy9GQuCL7kxTgxNJo6TjILfQ-HOfna9uWoJQ2ljntnfVTxvJtg\/3t9ohLApSY8hznKR9T-xvcVJlmzKG9nQ6Ru4uD-Ep7M","width":25,"height":36},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/uCgzW03Bf1t-IvnbYLpOUw\/A09fiTq4XeX1f_lfU070TKVo163t3pT2TAOP1jOSUWHfVi50s1RFfES8A4HHO0Q4g5n86tQzG-wTYsB7Sz2kTCD_GUwGoC59WYBjmSKLjHSjUSTUtJQnP2MmCwvnOH5tRJnN0ahSe7zEOh1G19LYsw\/m1WdC8deXX2tLLOJ3jY9_Nnc38kZuJNAcqiowW6_yC4","width":362,"height":512}}}],"Cachet":2500,"Date fin":"2022-09-25T14:00:00.000Z","Online":true,"Absents [Musiciens]":["recwFGnvQMxqJOHaP","recDCYEMkrDDoD5Ev","recItvgiXtuYFNX2u","recSnJ7mIZqXgcqvM","recLEIASjOHvVUfVp","recglOVyDeHpJ0enH","recme1AhSumeZETac","recEySeFTG8SU9GSn"],"Informations":"Concert 3 sets (2 hors sc\u00e8ne, 1 sur sc\u00e8ne sans sono)\n","Statut":"Confirm\u00e9","Name":"25.09.2022 \u2014 F\u00eate populaire, Court\u00e9telle (JU)","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/reccTOTR8Dx0IvGUx","Booking text":"25.09.2022 (11:30-16:00) F\u00eate populaire, Court\u00e9telle (JU)"}},{"id":"reccfQk53rqT0Ffir","createdTime":"2021-10-21T07:36:21.000Z","fields":{"Date check-in":"2021-11-17T17:30:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["rectwxN3tOzwuYXbB"],"Saxophone alto [Musiciens]":["recme1AhSumeZETac"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recq4gjRhYU1reiTy"],"Trombone [Musiciens]":["recwFGnvQMxqJOHaP","recvdJbwD5ThIfgee"],"Sousaphone [Musiciens]":["recW44pFJjWg8JMSw"],"Percu [Musiciens]":["recP8hEswdl1uB8zV","recqYRpRBNUygpQAm"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["recd8uPVtg6cOHZ7i"],"MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe"],"Titre":"Satellite \/ EPFL","Ville":"Lausanne (VD)","Documents":[{"id":"attKsW5SP9JZw097L","url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/syJidyxh46oAch9B3yUvLA\/7l9YM9nfTPYU4WGHcz6Af74Ttq0BhEI9Ov68TLYNlmVwTk3lzpxypj4sUhTNxBTvVl32-HqNnwwJC5RFMT71a0gGDqVY3HDObPH9zjxNsTilUePFF1BxzWeE1BgueJnKeDGL1HrEz8Pf7p3_T5SoWA\/uCqk8ZHDubByRc9zSX4pHVtohWuzncFi_TvHTMhcn64","filename":"technical-rider.pdf","size":172145,"type":"application\/pdf","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/wkLYJZMlfHSx67WygQwRsg\/rRv8z95L24Q0Ekt-0KtRkkx9YhVsI-sq0I9ktkwDNQLvAFyrKMUoSs13P3RaXjUwNMAWaaWeO0nuolR3ov5GrGMaIZS5jnX7NMynitZDx34varK_rcOEWWwXKsPTd0C7AQIKrTZfBHO4LvE2nYAwCA\/-ys358VIvz2I3G6uTGHk_pmGiBd1sJl2t-5Prtwf7do","width":25,"height":36},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/xjG00Is2tdh15x8Tt3Xu8w\/lbhEOnsrphpVkpNS8LQBvxaSSoS3nj1y74PMMHF2aDqIj0Rf09FEUU5W6ljcDk7qem-qUH4QFtc9I3rJYDqZztLlvqLvhYy32is2WBeNlf92Y6CYqoILOgzEhRbu-ICWKP6cCF0uZwyd5B2CbOdatg\/-jh8kzccEgg4KV7aMlrm0VOK-GzThvrxOXBTzINDktA","width":362,"height":512}}},{"id":"attQnzXz29V8SDRYd","url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/fTqweL31WQKb-hP5kb9lEg\/1Rain7f67qrmwo2fgLYcN1JVyyC-DI7dwBG3rBGd05NJqbeB2o_xZXiI1ml2xxHskLaTteWtMzozDFVKuoDeXrgD11g1A6ATQGgiXaycuKGlBKGrGIcrMNt-ZHJEAx8MXv6qePNUuvkWbOtljmOhYNGSVmfcqlB2qvF3wRaHiTObkLxcLE0MNr8Rqcu5m9Kx\/rY8glT12Ud7_tMnQ_x9IMT4bET8Vi8M-ee_DFSu1gOI","filename":"2021_11_17 Asso Satellite, Lausanne_docx.pdf","size":53971,"type":"application\/pdf","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/wX8iPjkQcqw7-UlsJi1-LQ\/Jh0hvG7l5UmXLQ-kR_7TuA5mGOpAvgApFSd-0chpD2C9ahG_w4E9qDfM4xyYz6tkztDzmjgpitdioTznqOCk6jnSYgqiECNceXQFsaiGLpp--J-XvPnkYRKBbl1lmbJE14VKdogvPTBsT0AJiwmWHw\/wVMhouhlcvewMh77Rw2zzUGQ9t9tC83I6uD0Bgvgcfo","width":25,"height":36},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/gQe3f43kp7kAjIb9q8dR8A\/8rwgcHz3kJj_PzavFkArDhEeWREDUlACu-94ciH6ezYZ8w4s_Pbv3uY5jGGdyPF5k88rRFDdNIMZ5EqCWG193y3cNG3CIhQhUnIAt8X7CbJDSOe802sg5eyThcu7brk-mfZzhvdSoVdCrGmlLvFb6w\/b_ZoTS2np2FWYmSslFyJnXkNpfomUCuXG6Ow6oQGnSw","width":362,"height":512}}}],"Cachet":1700,"Date fin":"2021-11-17T22:00:00.000Z","Commentaires internes":"Luca 19h30 \u00e0 lausanne","Online":true,"Adresse":"Bar Satellite, Av. Piccard, 1015 Lausanne","Absents [Musiciens]":["rec2wmLh3B9oFPJB0","recItvgiXtuYFNX2u","recMKH90Kki7YvBAo","recAM1QDNiX6SLb2t","recEySeFTG8SU9GSn","recDCYEMkrDDoD5Ev","recSnJ7mIZqXgcqvM","recLEIASjOHvVUfVp","recY2g8Vz3NeNb4pR"],"URL":"https:\/\/fr-fr.facebook.com\/events\/228215402743131\/","Informations":"Have fun ! Mucho love <3","Statut":"Confirm\u00e9","Setlist":"When I say\nAnte up\nPetit fr\u00e8re\nOutland Stadium\nBig Poppa\nFishbowl\nHumble\nThe Bubble\nN\u00e9s sous la m\u00eame \u00e9toile\nSimon Says\nDenial\nbis No Diggity","Name":"17.11.2021 \u2014 Satellite \/ EPFL, Lausanne (VD)","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/reccfQk53rqT0Ffir","Booking text":"17.11.2021 (18:30-23:00) Satellite \/ EPFL, Lausanne (VD)"}},{"id":"reccwWkdZepH8bprY","createdTime":"2018-06-28T11:49:14.000Z","fields":{"Date check-in":"2018-09-07T16:00:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["rectwxN3tOzwuYXbB"],"Saxophone alto [Musiciens]":["recDCYEMkrDDoD5Ev"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recme1AhSumeZETac"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recSnJ7mIZqXgcqvM"],"Trombone [Musiciens]":["recglOVyDeHpJ0enH"],"Sousaphone [Musiciens]":["recMKH90Kki7YvBAo"],"Percu [Musiciens]":["recItvgiXtuYFNX2u","recqYRpRBNUygpQAm"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["recEySeFTG8SU9GSn","recd8uPVtg6cOHZ7i"],"MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe","recEbACUps0kGx8M3"],"Titre":"Le Port","Ville":"Fribourg","Cachet":1000,"Date fin":"2018-09-07T19:00:00.000Z","Commentaires internes":"2 sets\n- 19h00-19h45\n- 20h15-21h00","Online":true,"Statut":"Confirm\u00e9","Name":"07.09.2018 \u2014 Le Port, Fribourg","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/reccwWkdZepH8bprY","Booking text":"07.09.2018 (18:00-21:00) Le Port, Fribourg"}},{"id":"recdHpptjxh5UtUK8","createdTime":"2019-02-19T06:38:32.000Z","fields":{"Date check-in":"2019-05-11T09:00:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["rectwxN3tOzwuYXbB"],"Saxophone alto [Musiciens]":["recY2g8Vz3NeNb4pR"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recDCYEMkrDDoD5Ev"],"Trombone [Musiciens]":["recglOVyDeHpJ0enH"],"Sousaphone [Musiciens]":["recW44pFJjWg8JMSw"],"Percu [Musiciens]":["recqYRpRBNUygpQAm"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["recEySeFTG8SU9GSn"],"MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe"],"Titre":"Aufgetischt","Ville":"St-Gall","Date fin":"2019-05-11T21:00:00.000Z","Online":true,"Absents [Musiciens]":["recSnJ7mIZqXgcqvM","recme1AhSumeZETac","recwFGnvQMxqJOHaP","recEbACUps0kGx8M3"],"URL":"https:\/\/aufgetischt.sg\/kuenstler\/brassmaster-flash\/","Statut":"Confirm\u00e9","Suisa [Checklist]":true,"Name":"11.05.2019 \u2014 Aufgetischt, St-Gall","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/recdHpptjxh5UtUK8","Booking text":"11.05.2019 (11:00-23:00) Aufgetischt, St-Gall"}},{"id":"recf0q02J3XhsD3pA","createdTime":"2018-12-14T17:01:25.000Z","fields":{"Date check-in":"2019-04-28T09:30:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["recAM1QDNiX6SLb2t"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recme1AhSumeZETac"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recSnJ7mIZqXgcqvM"],"Trombone [Musiciens]":["recglOVyDeHpJ0enH","recW44pFJjWg8JMSw"],"Sousaphone [Musiciens]":["recMKH90Kki7YvBAo"],"Percu [Musiciens]":["recqYRpRBNUygpQAm","rec2wmLh3B9oFPJB0"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["recd8uPVtg6cOHZ7i"],"MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe","recEbACUps0kGx8M3"],"Titre":"Vailly","Ville":"(France)","Documents":[{"id":"attOgpDzuImNot5HE","url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/aAHyThNwNtrwjz1RjUpKVw\/A1PEDf79BTaXTvw9WF8dnPlTxksR4QKnQhtFo3EGUAoUwaYKYyo2Mk1eJC3ff1954yykCtxnc_09_Cb8pqxSHNfD8qV8szem2dAbtQSUx0mbkHgOTqXxUjznlfhuAHApuFqGplsrpb4dKxFIykiyf89yWrDokvJVFKmcp_ODUCk\/QzGowSaY-maYtKwBq_C-OioXe5usTSDnBSZB0Gr3o24","filename":"FDR 2019.04.28 Vogue en Vailly.docx","size":49499,"type":"application\/vnd.openxmlformats-officedocument.wordprocessingml.document","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/7RLYT6sZmqOptoJWyZ2_xQ\/OZCg54YXOo7B5KcYITWsUYz5ny9k9m4N5PWUTaKkvDyjysqJ1drwEehIG2ANx-ZU-3ypFx9zh7wRz_iuQEbYSl3vTGUqGyjn4b6cJD1xDaO8PLa6G7NCrzaiNh2tuZC2\/60cy6CKeNgs0JJVEiLNCZjtvvhDckvqpVb9MQgRfPZU","width":32,"height":32},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/YDjrmqyVZwlgLmbECoMFeA\/E0PZglz513eSAFqKXrNIOSAkYcjqbzPFtj1WPxRvSyFXkGNwxfS1fLX5iX9WeTsuZ_vt1NRJ-oPQ2W-ELHaMfCIz6io-hAWAoGNz90RfL8dLTA-3uCZF2QEYW5CZox9d\/E1qGZRgTyUpypL2cng2v8mmMo3GkZB_u2BBy_aBk-p4","width":226,"height":320}}}],"Cachet":1300,"Date fin":"2019-04-28T14:30:00.000Z","Online":true,"Absents [Musiciens]":["recDCYEMkrDDoD5Ev","recEySeFTG8SU9GSn","rectwxN3tOzwuYXbB","recwFGnvQMxqJOHaP","recItvgiXtuYFNX2u","recY2g8Vz3NeNb4pR"],"Informations":"1er set: 14h30-15h00\n2\u00e8me set: 15h45-16h30\n\n1200 euros\n","Statut":"Confirm\u00e9","Name":"28.04.2019 \u2014 Vailly, (France)","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/recf0q02J3XhsD3pA","Booking text":"28.04.2019 (11:30-16:30) Vailly, (France)"}},{"id":"recgFVjl6nkLFOc2W","createdTime":"2021-04-05T08:23:17.000Z","fields":{"Date check-in":"2021-08-06T16:00:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["recAM1QDNiX6SLb2t"],"Saxophone alto [Musiciens]":["recY2g8Vz3NeNb4pR"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recme1AhSumeZETac"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recSnJ7mIZqXgcqvM"],"Trombone [Musiciens]":["recwFGnvQMxqJOHaP","recglOVyDeHpJ0enH"],"Sousaphone [Musiciens]":["recMKH90Kki7YvBAo"],"Percu [Musiciens]":["recqYRpRBNUygpQAm","recP8hEswdl1uB8zV"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["recd8uPVtg6cOHZ7i"],"MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe"],"Titre":"Nuances Pop","Ville":"St-Maurice","Documents":[{"id":"attRYMTDhT0MLCSNE","url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/X26P8rKWMRlUnXKbZqhTrQ\/fvSJtmhBSm4P9m6hbar6CEmiAmLUPzdmj2di-J_MhuFDeqWmqKRDBZFazAPTRQ9ukMp3nt72S4pIvvmVzCjQAz6ucNoCX-ZrdV_sbzyh-pHhnREUaGgBPvqHz9z5oHa8GTBYd-ToJ2F87XwyVFD_rp9Tk1scZjoJSJaXh81rSkBWCv8CVi1ocIIkFDfPL9pC\/5lr6yiBZxFezjHkXGODJwnDOw9BvWFSY4mS4GLByoe4","filename":"2021_08_06 Nuances POP, Saint Maurice_docx.pdf","size":103236,"type":"application\/pdf","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/KZ_0L6ccb8zZPdtryOB9qQ\/ELLU2sV0n1qZFx-Sxtfg85DxqwV5JKhW1f86UU5UiZSEHy_eu2aFuJiU3H82nUhF1TwHvlH_9Yvp_fgXWwGGUXwt0hQ0kClwsPVQkHTMOm1NpBHvNtKteKa0HWqbN9EvDKOn6XXnZ53dPO4LAnTqsA\/jd8JphO7tvvm5vxJTkV7z8U7KA4eNRZMpNTlaRwKIPg","width":25,"height":36},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/Mg3xItDCUbwQs0VbDBBdpQ\/NoK8XocJ_Xk2hWjCJuJrqzfaU6IhkNfVqxCvuvL5h4itOVkRTRZ4wSvBIlXdAaKlrmonp6lj1RMjRSdLmZq58YHNuWTcbSiim4Y1kiF0tkCRpwpwPEpwDzVfXWiz8Zw9jJC08TuYtJdriwQzzlQ33Q\/xt9BZmTosNXEWxCunO7BgNXQ9igLxihsvI3KVTojSUk","width":362,"height":512}}},{"id":"att23KLzauwPoUBhl","url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/J3AXTfNp8YR1olrTMG6MxQ\/ViXzfzMhsJicMft1zfI7ukh1ISEIWmwlN7vnb4dDr9lOKYVQ2qW5-gVYH7WJ5VOPRMo2TlX_lHYTYAs4pvBHhkwvRbGKKIm8wQPpWWMiIVFvblg1gyplNh8BWYZcEZgFXd40zPOFHSBtsfHg20RfSibTIDynq1Plf4JndwPBMM4\/zEnc388vrZrv2HF3PNCl36xNLpR0Kxb8GkKNr0iVKwk","filename":"2021_08_06 PLAN D-ACCES.pdf","size":168651,"type":"application\/pdf","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/EsEMPL6RrBKFQH0HXQprsw\/c9fVvlsAYKbRu1WsGj-shOOgbQ845fmZgyteGOvifJDHvtQ7tlmqxAsf7YUkxE8K91XEaQUTVdkeSPgNvQz3p56SC-PxR0riN3g6g7myhaQSkgyOmYJ5zg9US2W-j5FXL16UbZC-kMaS8PReIutiVQ\/v5KPjlzFfRX2zR-rfTvnA-DDF9_kZ7BlsMq-ge4VQXo","width":25,"height":36},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/lo0NJCPDk9eala49F0M3RQ\/0BsQ91txH1a03Filu5dcVMgDgq3PGg31tpsx4qyURqJv-pNe82ZZz4qUj5agHTIZU8pUeX-rjdjTyU9ZsaSHVA1BlXzJS6LKix7CY3bnRka1yeeMwq-QHbAg975-VPKrLMGcC8e00OCHS87xz9TJpw\/HX_5_tNmz6SWw261VaWAIj0A2Be8T0psoIy6kJdcKds","width":362,"height":512}}},{"id":"attqLFL6idJkN0NVi","url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/joIM2X0aFfHXl1QTpJIVxg\/vh5TxjKpBJV8noqnIg3DBdLwHHskjRKaRNqcbyUXgGzglDblLpWxEQTr2Sp0-DAPNbcBrS9RRaBeSVRBluepha0W6ZXAhPRxq2bn51z6km4pZSDya0ZRhoMw7ZjhHduLpy6lYxG3zzUmFCdRaXlFe3z7ldFvvkRzEomp6g76RUA\/2WHEeL0s0yI7XY_NQnaqZxoDv4WHnGG_q_7E8KY9_OY","filename":"2021_06_08_BrassMaster Flash.pdf","size":159902,"type":"application\/pdf","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/seBYZRHNTHcRA5g_LzhyQQ\/m4CnkqmPbBh3__-nBbHxID3rpQCNNgBlV5F6CSVGsgMNUHKayezE7bJec1lBFwrQpnU2akTpWhApKuoFcNgRWBJGjem4p9MUIkLHVlX2DmT0yejbhh67zefLOr1g8KkHhH8uD-UOedm9QR9fV9MP0w\/vWMvn275dyIayreL3RRWjepOaGORNaGCq2C0N0ZRoQw","width":25,"height":36},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/hXPdSC-8urHAytCA3lDBdg\/QWvj0542g3DmbTESt_clde4ypMzDKnljoX3xQVZIiQGKEbjDVp94KFVLez85sA6wRbQ9TYFHoRaKOfzY-ZLiQi4aSCIrrKoHVPa0VqkWwPgPDqOhPaCybReGBL1KbfBdgVmdsoGOMuVIZI_t4xX5Aw\/HEm125r89_z0s_4b4BKHzLHtsneUwYfjfsJ2s5wzfdg","width":362,"height":512}}}],"Cachet":1700,"Date fin":"2021-08-06T20:30:00.000Z","Commentaires internes":"Have fun sweeties !  mucho love  - A ","Online":true,"Adresse":"au Cercle des loisirs (Rue Fernand Dubois - 1890 Saint-Maurice)","Absents [Musiciens]":["recq4gjRhYU1reiTy","recItvgiXtuYFNX2u","recLEIASjOHvVUfVp","recDCYEMkrDDoD5Ev","recoLnAVLBPNJM9zE","recEySeFTG8SU9GSn"],"Informations":"Heure de passage : 18h30 \u2013 22h30\nDur\u00e9e du passage : 4 x 20-30 minutes\nPaiement en cash le soir m\u00eame\n","Statut":"Confirm\u00e9","Setlist":"When I say\nSimon Says\nOutland Stadium\nN\u00e9s sous la m\u00eame \u00e9toile\nFishbowl\nStakes is high\nLower east side\nBig Poppa\nBargaining\nThe Bubble\nAnte up \/ petit fr\u00e8re\nDenial\nbis; no Diggity","Name":"06.08.2021 \u2014 Nuances Pop, St-Maurice","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/recgFVjl6nkLFOc2W","Booking text":"06.08.2021 (18:00-22:30) Nuances Pop, St-Maurice"}},{"id":"recjsasAmh525Kx6d","createdTime":"2023-10-13T16:44:28.000Z","fields":{"Date check-in":"2024-06-29T06:00:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["recEySeFTG8SU9GSn"],"Saxophone alto [Musiciens]":["recLEIASjOHvVUfVp"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recq4gjRhYU1reiTy"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recme1AhSumeZETac"],"Trombone [Musiciens]":["recFXL2T4PBzSnCy6"],"Sousaphone [Musiciens]":["rec4c1V4UUspoF7Yk"],"Percu [Musiciens]":["recP8hEswdl1uB8zV","rec2wmLh3B9oFPJB0"],"Type":"Concert","MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe"],"Titre":"JazzAscona","Ville":"Ascona (TI)","Documents":[{"id":"attGhW3hHvyhkHwpi","url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/QTH9LjmXofwRr7iN84_Bqw\/I8qZqwzTWcT7nbAlPRO4DTBveXtphdMgXf3z7cgX0lHrNrRNJwIAwm1s4Msirsh0mnbsVimBAnoQuSX2CcBxZF1YWST1-ewXriUsGe_foxXWZE22QWjfxp3f42l_YK8jX_dpf2Iz3tQu9MLSFTiwAU2oVmXLuJpuIxfF6aYv9NJAJXD9GXKyfJs5m9LwdDFGFPxC0Oja2e9vWj7XAablcQ\/DFXth8Eel9OMqL-tsBcvOaIli_QW0wdiZUP64bQfEQ4","filename":"SCHEDULE_JazzAscona 2024 \u2013 Brassmaster Flash.pdf","size":81970,"type":"application\/pdf","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/-2y1E71vLa8X3lXn-h4thw\/5P3hwk2EgpSr4-0MGuqvogF8eHyEOzWHKEQIzQhmGQ9JMal-RSbdR2uQdqrBkMNXorLxdpIcgdYRNwDVuCQ-gL648R92HpM9GtqVMDUuV1uVdgnTG3sp-34ssy91bL2DFuNhv0puRcLhDbO6-dIdgA\/iW3Ztbo4H-VGSYnOeMyyo4NQ3eMOuGwOKcsK2qy7S3c","width":25,"height":35},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/iXqHVpO4iXbBrO3leAdv-A\/qmPVJnPwXxJnN2_b7wIRTv3MaosIyYqfi6c-RQtrAXKIJmCBXI2KI1TFeyMMYclKEcaDsWR-g3S4b6zc0vYUqmLKoj43fDCu2LrxcU-18sAcUbTg_9tKRsUzuKkEsKoBeQaPN8XJa8tYoJ1xCfAiag\/slcFJNHtspE9hUfa7fs2pf_JA1zq6mv2hZPUpU5c1rg","width":512,"height":724}}}],"Cachet":5000,"Date fin":"2024-06-29T20:00:00.000Z","Online":true,"Absents [Musiciens]":["recW44pFJjWg8JMSw","recDCYEMkrDDoD5Ev","rectwxN3tOzwuYXbB","recMKH90Kki7YvBAo"],"URL":"https:\/\/jazzascona.ch\/home\/","Statut":"Confirm\u00e9","Name":"29.06.2024 \u2014 JazzAscona, Ascona (TI)","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/recjsasAmh525Kx6d","Booking text":"29.06.2024 (08:00-22:00) JazzAscona, Ascona (TI)"}},{"id":"recjwxf4e6GHB9pO7","createdTime":"2021-01-13T12:20:30.000Z","fields":{"Date check-in":"2021-09-25T11:45:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["rectwxN3tOzwuYXbB"],"Saxophone alto [Musiciens]":["recY2g8Vz3NeNb4pR"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recq4gjRhYU1reiTy"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recDCYEMkrDDoD5Ev"],"Trombone [Musiciens]":["recglOVyDeHpJ0enH","recvdJbwD5ThIfgee"],"Sousaphone [Musiciens]":["rec4c1V4UUspoF7Yk"],"Percu [Musiciens]":["recqYRpRBNUygpQAm","recItvgiXtuYFNX2u"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["recd8uPVtg6cOHZ7i"],"MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe"],"Titre":"Palp Festival 2021","Ville":"Conthey (VS)","Documents":[{"id":"att3XDXVHjp4kOqkk","url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/BA2ULjdS3SJopP3JuczKSA\/3OC3Inn4jaswJov1CbsDgICIyETYEd8L_CctemQWZkiPz9dGN4YeKVez_HC-b4zmj-wq7amXZKco6AJSnfJCWIic9n8R7NFIYvgYZ2ibd-KqrfOih57hCryB_4ffSzc3t3yNpIMTQipETubXAqyL_NvYZWa-i-ayAuTdmGgCgZ4\/AQP7ODUJdGJkRjfHbPz9TaJQsxhZBSe_HciIrEinmVM","filename":"25_09_21 PalP Saint Cep.pdf","size":87033,"type":"application\/pdf","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/Yg_Si3bGSLrE7-PE97AyjA\/JTKdTjROHD9603pb1YA_gLN_gNRTcOBDy8vXFJSazVWGd4ntM2NlR_XsVLmasb1-f3wAs0H9NbU7mqLjJLOvYqDE4eoEumwONhPSPqRq4g6tmB9_DxxCfmlMLa50boF8odUSDJSXM4MbNgysp-cMJg\/ffu1u-KHuthdgyo1GS7HgYxzaXhXjgutk0ppzHEH-oM","width":25,"height":36},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/10_3eDkwX07cM--9V2f0dg\/W0CAlEBivx1UVwktyICPbYII_6t1JDBTbE8OAGG-92kE0ILdvUu3SPw1mORLPg3581p2aejIgviEh-jm7bejSFF3hm0oOd_XZwpQbDspPhJ42-pP2N0chHoHuUWvQJUb4qh6Wo8eCowhr2Rqp11RYw\/LvPXSFln2iv1XtUB_CYd2AAEmPKOjER7AAijL3NGiYc","width":362,"height":512}}},{"id":"attozdoieVAV1ZIgB","url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/9MHrcmx2RCPQeM_SN4I5Aw\/QEPnvGHdzU8ueZU96mDhzmnb-CyZ8C5t2Zhv-PijVEDrqUMFlXy2SHQddIsUR450uBMUQtS7YX56-ivBJJ7lALGz0NUyOUvCIFo_aCNqoaVTHfBHrh-o3bnHqn80fHRMzvAiuDrr9IaShd8Cf-xeouepMW6QTHqlqHRCSfWQYVw\/rRyr4fjnPR6j2Mn27UME3XwYfUdHgjQJ1DjiNS9mLm8","filename":"2021_09_25 Palp Festival_docx.pdf","size":95995,"type":"application\/pdf","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/1RuIXGsKbdoquOzIoZ4XAA\/Qb8k5F6g1kIwQ-TEG7-6cx2k6bUgTIAnYqd5OhMONvVdy5D-oGG4S4s-Lq2hD5ObreubWVGPPSkQkS9W64AwoJ_-Y6GCxndLMdGT7991Isn_1LgCDVSvPOkiudK3qbr_3pyL-HTFwmeAo0-CnpS7QA\/aYN9CPfVjWIRWXqtvOvlmqv7ofiyrF7UYlvyB9wC9IQ","width":25,"height":36},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/CEhxErqHpaMraKnT8Ab1IQ\/LnC-Gcpbhadf95EPlABQbvmptwlRO2SufyX5N2OZV4J-yN05PBQ7tiQqHgWJnSIdmez36lzjosLzTXnVY1PwlH2aVt_QxPz1psEgR_Y0vNU_yAbrLfRBpl9EgdnTjvMpsEaxl6NQwXFHMWFzkA6RBQ\/vh03pDnIQrCDaVW9dNHBkIJkNLBhKdGCQ_DqHAH4x8A","width":362,"height":512}}}],"Cachet":1200,"Date fin":"2021-09-25T18:00:00.000Z","Online":true,"Adresse":"Rue Lombarde 7, 1975 Conthey","Absents [Musiciens]":["recW44pFJjWg8JMSw","recMKH90Kki7YvBAo","recme1AhSumeZETac","recSnJ7mIZqXgcqvM","recP8hEswdl1uB8zV","recoLnAVLBPNJM9zE","recEySeFTG8SU9GSn"],"Informations":"RDV \u00e0 la Tour Lombarde \u00e0 Conthey\n\n\nGet-in: 13h45\nShowtime: 15h45-16h15 \/\/ 16h45-17h15 \/\/ 17h45-18h15\nMeal: 19h00\n","Statut":"Confirm\u00e9","Setlist":"Humble\nWhen I say\nSimon Says\nN\u00e9s sous la m\u00eame \u00e9toile\nFishbowl\nStakes is high\nBig Poppa\nBargaining\nThe Bubble\nAnte up \/ petit fr\u00e8re\nDenial\nno Diggity","Name":"25.09.2021 \u2014 Palp Festival 2021, Conthey (VS)","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/recjwxf4e6GHB9pO7","Booking text":"25.09.2021 (13:45-20:00) Palp Festival 2021, Conthey (VS)"}},{"id":"reckwxoSwV3v2FgEb","createdTime":"2018-07-26T11:58:15.000Z","fields":{"Date check-in":"2018-09-14T17:00:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["rectwxN3tOzwuYXbB"],"Saxophone alto [Musiciens]":["recDCYEMkrDDoD5Ev"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recme1AhSumeZETac"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recSnJ7mIZqXgcqvM"],"Trombone [Musiciens]":["recglOVyDeHpJ0enH"],"Sousaphone [Musiciens]":["recMKH90Kki7YvBAo"],"Percu [Musiciens]":["recItvgiXtuYFNX2u","rec2wmLh3B9oFPJB0","recqYRpRBNUygpQAm"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["recEySeFTG8SU9GSn","recd8uPVtg6cOHZ7i"],"MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe"],"Titre":"Paillote Festival","Ville":"Morges","Documents":[{"id":"attGENcu4uXSmro1Y","url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/v4jT54vw8QUBZKIzo869PQ\/Mo2oMmVC_6KB7_a288Sz6hSscAcoqt3GhBfbLJEaKNbVPYy1XXEQ7IWMF8pmV5oq6UEAcm6XILsAgCO0OmXmUMYa6V63hZvdczWWUWr5KKU\/bjqM3LJVGrBs5xD2waDWyudjy_mxWJvkEG0xP0AWJHM","filename":"fdr_morges.pdf","size":112942,"type":"application\/pdf","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/LsuRyEGKwE68Ybe3q2iqVg\/HGSnBEgHKY1PQvHowfr6rBsWfp5ag0GSdTyz84r142vPXagYRy0qI6D_GXVDTGjk1veyLYCoYRVkFtAehwTVaMdVeM8E8USBe6-qZ9Tkyw8Y7q-5womA5A2xjemtuVxz\/DR0HwpFU1WxZv8D_ymMzGd2yWmX2Qnm1G6vWPl6t2Tk","width":32,"height":32},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/hI5cPy2MELF1Wh-w3OZwvw\/8rUEAozw-asG-eoSvCii7cNjYroEMIZcaaWpSKCLbGQnYG-DtQRmvmAtBVYYkIUh8EpQVpogL31i2KtS23rcLjVKJQNmMVtnEkDL3e0tHAxtG_VvVNk7Oxi4K3jSHeFn\/7kt37Hr2ywdVFGb7O9wUkTvaPo3AfusgmYMC1UAWiRI","width":226,"height":320}}}],"Cachet":1100,"Date fin":"2018-09-14T22:45:00.000Z","Commentaires internes":"Sets:\n19:45-20:15\n21:15-21:45\n22:45-23:15\n(00:15-00:45)\n\nLogement au NM (aller chercher les cl\u00e9s avant de partir \u00e0 morges, femme de m\u00e9nage \u00e0 11h)","Online":true,"Adresse":"Parc de l'Inde\u0301pendance, 1110 Morges","Statut":"Confirm\u00e9","Name":"14.09.2018 \u2014 Paillote Festival, Morges","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/reckwxoSwV3v2FgEb","Booking text":"14.09.2018 (19:00-00:45) Paillote Festival, Morges"}},{"id":"reckyWlHxSrmskqvL","createdTime":"2019-09-25T09:35:50.000Z","fields":{"Date check-in":"2019-10-19T15:00:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["rectwxN3tOzwuYXbB"],"Saxophone alto [Musiciens]":["recq4gjRhYU1reiTy"],"Trombone [Musiciens]":["recwFGnvQMxqJOHaP","recglOVyDeHpJ0enH"],"Sousaphone [Musiciens]":["recMKH90Kki7YvBAo"],"Percu [Musiciens]":["recqYRpRBNUygpQAm","recItvgiXtuYFNX2u"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["recAM1QDNiX6SLb2t"],"MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe"],"Titre":"Konzerthaus Sch\u00fc\u00fcr","Ville":"Luzern","Documents":[{"id":"attINh0xpy9RLBz4z","url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/Uwa74UYX5d9YNT15UjVY6g\/yi4LNPLThH1GkgnV4HDVlx2ZDnKtQr39Lese_k9TKw9jQ4wfUjrnUJxrtgxUkCpUEP_TGydWvDjmpzEAoPDQqOcEI2s1NXcG8rvdEk_n9YtNZqDrdLpV6GuaJj_767qyUN2Zw_UpBnK6C765I-X-9mPQN8knpTWp8N11kx9Z6vY\/0xChAhr_15eG24iFHQ0M_3F2lYZHXJQZ5ELi-B3WMiY","filename":"FDR BMG 2019.10.19 Schu\u0308u\u0308r, Luzern.pdf","size":149807,"type":"application\/pdf","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/_v1AGaKyk05eGyco7IU41w\/uWKwOSm-H1qWNksILBzQTMOtlGgLbH6kXiJDpQj7j-qLsN9E-xWja9tm9j_Qhg1aXX-gsj-Xox_5C5KjtHnSsVSCdu8NpLZEeZR1xI8bYrLHEOh5UgjKE4ioyl57V7th3TlQi4X36fDED-nf68J7Uw\/CaQpjS_9eU4rPUpztIMFmGBaJ5Lnenq0LLm9BMBqos0","width":25,"height":36},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/ZgSxcHVsFYeFUfE_6RD4dg\/u4R_UeFIMKKzyz_r2D54us68bwjs9bDONCMKBIsRTPOuIYjhaYMty2ZqWnkNV7JA9e7mZcRnsPsBs5-7qwL4cHkCA43Pem8BX8L4W4DG8L03YOd33abI7eIfbU38KRj7mslGrgB6GDeVErrpqSCcxQ\/tGw-AR-W-s0Mz9VgaK6aYE3ro6zallutAYLi_o6PMtk","width":362,"height":512}}}],"Cachet":500,"Date fin":"2019-10-19T21:00:00.000Z","Commentaires internes":"Simon arrive \u00e0 19h\n","Online":true,"Absents [Musiciens]":["recoLnAVLBPNJM9zE","recd8uPVtg6cOHZ7i","recme1AhSumeZETac","recY2g8Vz3NeNb4pR","recSnJ7mIZqXgcqvM","rec2wmLh3B9oFPJB0","recDCYEMkrDDoD5Ev","recW44pFJjWg8JMSw","recAM1QDNiX6SLb2t","recEySeFTG8SU9GSn"],"Statut":"Confirm\u00e9","Pay\u00e9 [Checklist]":true,"Setlist":"Apache\nOutlands\nJulien's Says\nGimme some More\nNext Episode\nClint Eastwood\nIf you only knew\nHuzzah\nMakeba\nUnchained\nCrazy in Love","Name":"19.10.2019 \u2014 Konzerthaus Sch\u00fc\u00fcr, Luzern","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/reckyWlHxSrmskqvL","Booking text":"19.10.2019 (17:00-23:00) Konzerthaus Sch\u00fc\u00fcr, Luzern"}},{"id":"recl93hL1h7BiWyMm","createdTime":"2018-07-26T11:52:37.000Z","fields":{"Date check-in":"2018-02-22T23:00:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["recdpgpd9OrmN7hvg"],"Saxophone alto [Musiciens]":["recY2g8Vz3NeNb4pR"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["reco1Yq6JmXk5Ph6s"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recSnJ7mIZqXgcqvM"],"Trombone [Musiciens]":["recSm23TLraAWhwP0","recglOVyDeHpJ0enH","recW44pFJjWg8JMSw"],"Sousaphone [Musiciens]":["rec2z0bahJRDlFLXL"],"Percu [Musiciens]":["recqYRpRBNUygpQAm","recItvgiXtuYFNX2u"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["recEySeFTG8SU9GSn"],"Titre":"Ancienne-Gare","Ville":"Fribourg","Date fin":"2018-02-22T23:00:00.000Z","Online":true,"Statut":"Confirm\u00e9","Name":"23.02.2018 \u2014 Ancienne-Gare, Fribourg","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/recl93hL1h7BiWyMm","Booking text":"23.02.2018 (00:00-00:00) Ancienne-Gare, Fribourg"}},{"id":"reclCYMMTDbOldOv2","createdTime":"2023-12-06T16:43:58.000Z","fields":{"Date check-in":"2024-02-10T15:00:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["recEySeFTG8SU9GSn","rectwxN3tOzwuYXbB"],"Saxophone alto [Musiciens]":["recY2g8Vz3NeNb4pR"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recq4gjRhYU1reiTy"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recme1AhSumeZETac"],"Trombone [Musiciens]":["recW44pFJjWg8JMSw"],"Sousaphone [Musiciens]":["rec4c1V4UUspoF7Yk"],"Percu [Musiciens]":["rec2wmLh3B9oFPJB0","recP8hEswdl1uB8zV"],"Type":"Concert","MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe"],"Titre":"Feuerwehr Viktoria","Ville":"Bern","Date fin":"2024-02-10T21:00:00.000Z","Commentaires internes":"Elori normalement oui mais peut-\u00eatre tendu pour soundcheck\nMica\u00ebl peut-\u00eatre oui mais s\u00fbrement pas\nRobin d\u00e9pend de ses exas d'entr\u00e9es d'\u00e9coles","Online":true,"Adresse":"Viktoriastrasse 70, 3013 Bern","Absents [Musiciens]":["recLEIASjOHvVUfVp","recMKH90Kki7YvBAo"],"URL":"https:\/\/www.feuerwehrviktoria.ch\/","Informations":"18h soundcheck\n19h 1.set\n20h 2.set\n\nNo food, dress warm","Statut":"Confirm\u00e9","Name":"10.02.2024 \u2014 Feuerwehr Viktoria, Bern","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/reclCYMMTDbOldOv2","Booking text":"10.02.2024 (16:00-22:00) Feuerwehr Viktoria, Bern"}},{"id":"reclPTG6d8aMC7j28","createdTime":"2018-11-16T17:35:23.000Z","fields":{"Date check-in":"2019-05-18T13:00:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["recAM1QDNiX6SLb2t"],"Saxophone alto [Musiciens]":["recY2g8Vz3NeNb4pR"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recme1AhSumeZETac"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recDCYEMkrDDoD5Ev"],"Trombone [Musiciens]":["recglOVyDeHpJ0enH","recwFGnvQMxqJOHaP"],"Sousaphone [Musiciens]":["recW44pFJjWg8JMSw","recMKH90Kki7YvBAo"],"Percu [Musiciens]":["rec2wmLh3B9oFPJB0","recqYRpRBNUygpQAm","recoLnAVLBPNJM9zE"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["recEySeFTG8SU9GSn"],"MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe","recEbACUps0kGx8M3"],"Titre":"Fri-Son","Ville":"Fribourg, FR","Documents":[{"id":"attb0QZW22j4gS6Km","url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/lsDIr5mZ668uZFUlJiZqPQ\/iEAL5Fc_IQOtduYTsUxUeM1kQRv-Nl_qq7VMbxsc3yL6Dn9tXgff3jTQspWdVrSwiJ5d6xC7i-JkR-8g0YqAFD-FpLRyyWEDbyfZvku9a0bAp2CEtJ2LlPjKPSi6j4oSi2rNfPzgSqT3UnRIRRoWzw\/9ubqtLO8Vi4C6MR0go-bqvJ_slPLMIXLaEnq6STHcQA","filename":"ITIN_BRASSMASTER.pdf","size":91686,"type":"application\/pdf","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/Y15OjdWjyb_7t4fao_RZEg\/qeJfQUfZQTFZ-Zb7z_zh4cipQdi0zUynS0jnx2VVDX-V_qqViFwQ8SCLcFvLOPOxDaSF6NXcQCgxCgmTEVQTpEvKF6gEXDrhmjdDeQk9ryXl0GyEikZ0XFaQBlQiY78XQ4CNsM8xfi7xExpzTQu3hQ\/HubWdpyxRqihHDAV_hnG5BmCaUDSakAdzmo5oucp5UY","width":26,"height":36},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/6bVJ6o_l96HnDFgQZuIxMg\/q-Bc4_Wks6zRr34_td_gxCgngVS65WWxormceh84XShCMj3Sr8rPgbsj8SF3jqHmPmPUposZVYtLxqta3OvJvGTKXJrP81vqdQzkRE-arRUGMNUPGIU-xbxJMY2Ut1D0ixiB-I86LIj3yYJVzkHBgQ\/NWPQYEdnwtqXttoevS8BEXyryXdWFz3tK8B3QOLgoZI","width":362,"height":512}}}],"Cachet":2000,"Date fin":"2019-05-18T20:00:00.000Z","Commentaires internes":"Victor \u00e9tait l\u00e0 d\u00e8s le matin","Online":true,"Absents [Musiciens]":["recd8uPVtg6cOHZ7i","recSnJ7mIZqXgcqvM","rectwxN3tOzwuYXbB"],"URL":"https:\/\/fri-son.ch\/de\/programm\/2019\/05\/fanfare-x-hip-hop-brassmaster-flash-trans-cantonal","Informations":"11h00: Rendez-vous au March\u00e9 (Place de l'h\u00f4tel de ville)\n11h20 - 12h00: Set au March\u00e9\n12h30 - 13h00: Set \u00e0 la Gare\n14h00 - 15h00: Tournage mini-clip (Terrain de basket ou Skatepark)\n15h30 - 15h00: Soundcheck Fri-Son\n19h00 - 20h00: Dinner\n20h00 - 23h00: Concerts","Statut":"Confirm\u00e9","Suisa [Checklist]":true,"Pay\u00e9 [Checklist]":true,"Name":"18.05.2019 \u2014 Fri-Son, Fribourg, FR","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/reclPTG6d8aMC7j28","Booking text":"18.05.2019 (15:00-22:00) Fri-Son, Fribourg, FR"}},{"id":"recldlNr5IbFie1rA","createdTime":"2018-06-28T11:47:46.000Z","fields":{"Date check-in":"2018-07-06T17:00:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["rectwxN3tOzwuYXbB"],"Saxophone alto [Musiciens]":["recY2g8Vz3NeNb4pR"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recme1AhSumeZETac"],"Trombone [Musiciens]":["recglOVyDeHpJ0enH"],"Sousaphone [Musiciens]":["recW44pFJjWg8JMSw"],"Percu [Musiciens]":["recqYRpRBNUygpQAm","recItvgiXtuYFNX2u"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["recAM1QDNiX6SLb2t"],"MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe"],"Titre":"Festi-Cheyres","Ville":"Cheyres","Cachet":700,"Date fin":"2018-07-06T21:00:00.000Z","Online":true,"Statut":"Confirm\u00e9","Name":"06.07.2018 \u2014 Festi-Cheyres, Cheyres","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/recldlNr5IbFie1rA","Booking text":"06.07.2018 (19:00-23:00) Festi-Cheyres, Cheyres"}},{"id":"reclgIqvaR7ax3ZRJ","createdTime":"2019-02-19T06:40:14.000Z","fields":{"Date check-in":"2019-08-09T16:00:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["recAM1QDNiX6SLb2t"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recme1AhSumeZETac"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recDCYEMkrDDoD5Ev"],"Trombone [Musiciens]":["recglOVyDeHpJ0enH","recEMQnWshsEpLapw"],"Percu [Musiciens]":["recqYRpRBNUygpQAm"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["recd8uPVtg6cOHZ7i"],"MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe"],"Titre":"Les Fondus du Macadam","Ville":"Thonon","Documents":[{"id":"attaXqHYR3L1THgxh","url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/DSCjtFk8eWNYpvyKRd7ofg\/wM4HYmCq-CJ5ocH9_2S8aPAhnN3J_YfFXg3Hik0oOpZP8Mwos6BvitOwUtZtYBgFWOlbW9qupxyUfHL2HKUP5yn-ncg50anbYjFdiPp5ISQ_I9QhjbU4YuvDUIxJDt6BjS8h8hu8yn1VrjxIAJyL6YlVLeeCxf8Sv53hPvIBd0oNzs0UW70E1tVhY_910VWt\/T4tCDvLqxQ4aKNltqIZVCj2bappuId2_VGoBaXvcMsQ","filename":"feuille de route Fondus 2019 - Brassmaster Flash.pdf","size":87225,"type":"application\/pdf","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/cMxsk2snoLqJJtxgfDIBtQ\/31jXyMSBGoFiiH60pyrXwXlGdA5oJgtxXZ-nHsaN2_kOGwPTvx-Uhtj1T4whWmrBZs4qG7AnpNhuyKrkEwiWQMyVWSLgT8k7e4rQ_qOuYn0aCOM52qFtlPTLuhvtHECxdksMehcd3nmuhyFplP0qtA\/q93R03AVOx1lxOf0EKqo2AenmYvLh9C9OenxaLSDnKk","width":26,"height":36},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/o1nEvURTotj1on1p-ndjBQ\/A7al8IRlnZsWPomxPVjKIFbkCkU97nVDFsMcF1wJ72BecorGWbsyka52BNs6Wqsepw_C2pWk5q7gW2A6UCUe5N2bwKUhfOKbVzDV2UrSflYbRpqgsK22Q3UqqDTcGb4TGdUqdinmdb1KJQyC7mnKcg\/jdh2TnUDxd9iEnyR6NBDkFdCbUxseot4Gy4UTkm0NYM","width":362,"height":512}}},{"id":"attiOKOVm2NJ5ylzR","width":640,"height":523,"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/I9UHwgECPcYIPpPKl4SEIA\/LQrX3W1pyYvz_nA78r9lff6_P2ls-xJeWtGkBluAM-RqzOCrWNs3Wr5Pv3nETYean6GQ8nzaCgVbU1gMXc7HSjLXK7Aqjxaw2CWDL-_0W9mXH6F5gTkC8c__1gI7-jQuAKDATFjtjQR0AmVnEhvdqA\/HdAZXecwjK4D9__892QI2DgRl0jzBWzhpPe5aZzl6C8","filename":"plan Ibis Budget.jpg","size":181960,"type":"image\/jpeg","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/-VOIu0vUTSz4rPuSHNwqOg\/eXwrdtKL0ShH3fFcypRZsKrrj7PDvwv-hbnjfzVkId0mah1o_UpBYQb-e8CQjaf72SihWGweeLn31xURJNHJBi2Wl1c7Rr2ntMyrl86XuuoTo0IbfBpPSx4Zv33aQTg7gPyOV-76t2uuQz31GtAOyQ\/RNI59Xk_oNGt7IdUhRKN-3SPsHOstvndzB4TyRj6bkI","width":44,"height":36},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/YYCrgUn1GkrsrahXVGXrRw\/FJuv2DCxdFggXJMXT3jIU0qZYFJd6hmX_Zy6A_pfUqmc36t_EL_rT9X35ZSL6JdvntdLKZjtKB6ldf12o7_3Y23_e8XFYynx5EfXgA3drMfFlEOxidbwK3FlCKM-hAnpuQzIzZEeYus15xLp7hh3GA\/tRfmM9JeJTK_UK-epCH01nHL_Bm5uo5qofHbLNyFuj8","width":627,"height":512},"full":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/pATYxyq7ZUjBD_QXFV0aPg\/Z2SnDHHcY92d88vGo0tJBiIqKF-3N-IUK_pQkYyVeRhMhfWcJoNDa4b54B_2cdDGvjkWWL0pX1dQXdaJIj5dxdKZewt6HZbU6sdniGg5ucm3rYAXO1yLDdCEreR9RBvjPw1BysMd3f3AURmfPZzOmw\/gPR6_zXzfCjdZ94MaA6buf3EE1uQ2N-4xjfZJPW0LdY","width":3000,"height":3000}}},{"id":"attBAHm24Ponz4KIi","width":3508,"height":2480,"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/DxXaJTFnD-vl6WO8joCRXw\/Dsm9QRW_mUUp4VUmBNZfUzxRM9c0l8HvuAuZOxnz8S8jJ7-SO1puV4ckjQLUa_wVm8Gq6PD1xglmq1ScumyXwy4Jzzz0wY44A-0KpPXR5VJt--s4byjn6aOYP45gQkRO_YXupnNE1qjmw0vwc6KzCulEwfixBO358AjFZ4u89yw\/ZkzIDzjWj-zLm2HZ-RxVR61uvYODrOltg_xi-CPSgcE","filename":"Acc\u00e8s Thonon_aplati.jpg","size":1528687,"type":"image\/jpeg","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/cIgZmCEIJrD2emMklPgKwA\/INVjwB7XKFTg-Ny15dFZCYJo-lmJW1oO2rnBIK38IxkIzfYxxk8k_uWP3uJbjFfJqk4q_ILag76Csmah6ciIk-PWcPX-8EcGYRNqAg1VYHeC4qGph_dNKAaBDx2hRd7zxeFDMLk23dHBfDsJsDFP2w\/ATWfXMXHUczcArcA7wmo7O22lJXsB5JanlKGlN1_o-o","width":51,"height":36},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/c8gfdLOFNvx8mxAnMYXGzQ\/KeLCFaEOarbBIPqX-CtFXNC3GPUcm10XG-ESVb-qAidQC8F08V6U5jigokGZPUhpYm78LRkHrRLzkxTxUw8OiVN40l3J13BqOgWzJkOI5FuWVF4vHycBUNOKY3-5MOdZGnNnuJJMiCCkvKl_45oBdA\/QCDZ26zYkwjMFL56wt-n6OOlZ6XYSTbEY7lJym-iWw0","width":724,"height":512},"full":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/FitpGQbItchD25Aj5Oacjw\/c33zDb8CeUGUj2Bt38bgDnSDH4k4gJKPfS-dcsi15JZbPq2YI6sX4WjSwwkq_EAk_YWdtN_ql81bzxeNPntE7Bwx_l083whmzy1KsMomXY-U3oGMu3i0RG21UMz4ExCF-ITmueyi6TxmtavnlGTO6w\/VAZtwxlgitx51wRM5mQmEtjfubl-vXvI9Ga7gBnLTsQ","width":3000,"height":3000}}}],"Cachet":1612.5,"Date fin":"2019-08-09T20:00:00.000Z","Online":true,"Absents [Musiciens]":["recY2g8Vz3NeNb4pR","rec2wmLh3B9oFPJB0","recSnJ7mIZqXgcqvM","recItvgiXtuYFNX2u","rectwxN3tOzwuYXbB","recMKH90Kki7YvBAo","recoLnAVLBPNJM9zE","recwFGnvQMxqJOHaP","recW44pFJjWg8JMSw"],"URL":"https:\/\/www.thononevenements.com\/project\/brassmaster-flash\/","Informations":"toutes les infos sur la feuille de route\n\ncachet: 3000 euros pour les 2jours, par virement bancaire. ","Statut":"Confirm\u00e9","Pay\u00e9 [Checklist]":true,"Name":"09.08.2019 \u2014 Les Fondus du Macadam, Thonon","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/reclgIqvaR7ax3ZRJ","Booking text":"09.08.2019 (18:00-22:00) Les Fondus du Macadam, Thonon"}},{"id":"recm9BMda5M9TFeMZ","createdTime":"2019-04-19T09:00:26.000Z","fields":{"Date check-in":"2019-06-22T11:30:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["rectwxN3tOzwuYXbB"],"Saxophone alto [Musiciens]":["recY2g8Vz3NeNb4pR"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recme1AhSumeZETac"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recSnJ7mIZqXgcqvM"],"Trombone [Musiciens]":["recwFGnvQMxqJOHaP","recglOVyDeHpJ0enH"],"Sousaphone [Musiciens]":["recW44pFJjWg8JMSw"],"Percu [Musiciens]":["recqYRpRBNUygpQAm","recoLnAVLBPNJM9zE"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["recd8uPVtg6cOHZ7i"],"MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe"],"Titre":"Echallens","Ville":"Echallens","Cachet":2000,"Date fin":"2019-04-22T15:30:00.000Z","Online":true,"Adresse":"place de la gare, 1040 Echallens","Absents [Musiciens]":["recEbACUps0kGx8M3","rec2wmLh3B9oFPJB0","recAM1QDNiX6SLb2t","recEySeFTG8SU9GSn"],"Informations":"Manifestation des bi\u00e8res artisanales org. par une association de skateurs. \n\nget in: 12h30\nshow: entre 13h et 16h45 (3 sets de 40'), pour un total de 2h de musique). En ext\u00e9rieur, en cas de pluie ou gros soleil, une tente est pr\u00e9vue pour vous prot\u00e9ger. \ncachet: 2000.- cash le jour m\u00eame (commissions d'agence sur facture de ylin fin juin) \n\nadresse du rendez-vous: place de la gare, 1040 Echallens. 2 places de parc \u00e0 dispo \u00e0 la gare, impossible d'avoir plus. \n\nrepas: bon pour un food truck de votre choix par personne. Boissons: il y aura de la bonne bi\u00e8re:-)\n\ncontact sur place: Pascal Mathys, 079\/771.53.91","Statut":"Confirm\u00e9","Pay\u00e9 [Checklist]":true,"Name":"22.06.2019 \u2014 Echallens, Echallens","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/recm9BMda5M9TFeMZ","Booking text":"22.06.2019 (13:30-17:30) Echallens, Echallens"}},{"id":"recnUrTuIl7T3pybI","createdTime":"2021-07-26T11:39:33.000Z","fields":{"Date check-in":"2022-06-10T12:00:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["recAM1QDNiX6SLb2t"],"Saxophone alto [Musiciens]":["recY2g8Vz3NeNb4pR","recLEIASjOHvVUfVp"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recq4gjRhYU1reiTy"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recSnJ7mIZqXgcqvM"],"Trombone [Musiciens]":["recwFGnvQMxqJOHaP","recglOVyDeHpJ0enH"],"Sousaphone [Musiciens]":["recMKH90Kki7YvBAo"],"Percu [Musiciens]":["recP8hEswdl1uB8zV","recqYRpRBNUygpQAm"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["recd8uPVtg6cOHZ7i"],"MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe","rechof7AWjswmV42f"],"Titre":"40e anniversaire \"Roebiboels\"","Ville":"Payerne","Documents":[{"id":"attGi2izwUiZzHqot","url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/Dx7rulFvF0Rg23PHrFBvlw\/pAPRxI-kOLBnzpljAUpwjsa7SUg8DMkb3YL0k8jzLDaiweXiXzzQXNBrNke-JXQzZA4voxMpnptvwSDzV-ojmgqcrhT6ySZlC7K5aPL8Do5AtP6yIAVOj-4ArqWEn3osbeAymCbZr0upiZm0pImbk5cefSv6Ntpd89x9kbD4nKc0Sd_Q6zx8IFAjzKJsEGumaospQxiKQki0yC8SsEDkaQ\/11EJyaKCasBWsKtSeMY2ARIy4tV0rmXU42imdU-WdTY","filename":"2022_06_10 40e\u0300me anniversaire des Rebbiboel-s, Payerne_docx.pdf","size":72997,"type":"application\/pdf","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/CMr0VX7vzKZWksiKuTn97g\/WHp2H_xANAkv-e8TMRY_SrD6M9iITWZPqTfFKYnE9sHXqJpo9GBWTQRSAbDkBU1Qh13CxPA4JzzWYkc9bXVRJom1-Vr_tB4qQaIP9NrFi4tYSn5BLDJpe59bqGL5cRuzpb_X_vxjv37fhia0wKV3yw\/zJyW2FCSuozuTU7WnEUs0H6okdoQU1yVy9NWI9EdP7Q","width":25,"height":36},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/5F293eUo0C48RcL4dlF7ew\/YgtZywxM3Cv1RwyjHEKVlWHcm9QaXfK61ErFDyzvrS8ELvIPTp9mnFWpxuGeMTRl4BIk6vNI3LbNEf4hKEz6JxhbHm1AzWAq9usOTEImWNv0enn-9DIVODjamhXgbVGf4BmhfmmZKQckS_coezFLxQ\/u3g1KHvs-4tuLjQ9qo84KvkON0RmwakvHDd8vz471gM","width":362,"height":512}}}],"Cachet":3500,"Date fin":"2022-06-10T19:30:00.000Z","Online":true,"Absents [Musiciens]":["recoLnAVLBPNJM9zE","recme1AhSumeZETac","recItvgiXtuYFNX2u","rectwxN3tOzwuYXbB","recW44pFJjWg8JMSw","rec2wmLh3B9oFPJB0","recvdJbwD5ThIfgee","recEySeFTG8SU9GSn"],"Statut":"Confirm\u00e9","Setlist":"Bargaining\nBig Poppa\nCan\u2019t do shit\nClose\nDeceived\nFishbowl\nHeat\nIncantation of love\nMescaline Carnaval\nN\u00e9s sous la m\u00eame \u00e9toile\nNo diggity\nOutland\u2019s Stadium\nPeace\nPetit fr\u00e8re\nSimon says\nStakes is high\nThe Bubble\nWhen I say","Name":"10.06.2022 \u2014 40e anniversaire \"Roebiboels\", Payerne","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/recnUrTuIl7T3pybI","Booking text":"10.06.2022 (14:00-21:30) 40e anniversaire \"Roebiboels\", Payerne"}},{"id":"reco0u8NUaoOslVUD","createdTime":"2018-06-28T11:55:02.000Z","fields":{"Date check-in":"2018-09-08T11:30:00.000Z","Saxophone alto [Musiciens]":["recDCYEMkrDDoD5Ev"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recme1AhSumeZETac"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recSnJ7mIZqXgcqvM"],"Trombone [Musiciens]":["recglOVyDeHpJ0enH"],"Sousaphone [Musiciens]":["recMKH90Kki7YvBAo"],"Percu [Musiciens]":["recItvgiXtuYFNX2u","recqYRpRBNUygpQAm"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["recEySeFTG8SU9GSn","recd8uPVtg6cOHZ7i"],"MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe","recEbACUps0kGx8M3"],"Titre":"Streetbandcontest","Ville":"Weinfelden","Documents":[{"id":"atthTKafNAAkeX0Xi","url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/i1ECSyi9D-Nl3YDY9PW9Sg\/pvXn-vRCi9WFRuy9qIfcEyYjekAmiXhtl6qeFB5nBF2fZ9NQqXhQEJ7xTnqwLD7iuwISi8vD8XtS_mogfLW66nE2lBUQ37nRDooxRV-ngss\/fm0LqlS8FmGsSvfcpHDE8hSvDQfAg5eVfYA2ettSz-o","filename":"Programm18 sbc.pdf","size":22923,"type":"application\/pdf","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/h8swRTAr-znG7XFyVpFJuw\/bw5gGDCpoRHMEYKhy7vfIOfDdzlneRIf4brDWfzC26ZuasbJWEkuFjhptSY_1k53Mvcq58GbLbX7iLOJjWhXeH4bHAMCRvGMUADTw-osyAZfU7JVr29Vk6NfMFgOJ-YG\/J-k7BQRHAFQ_E7lwDHSrCTomOW5n6mBa4NNLoYOA1jo","width":32,"height":32},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/UvU_XC10ikayR54TtoH7xQ\/OSK7Fxt_sqt2fQyOIiMI54EnxU6udMehmCkdIhOPH_d7naj7azRoCdfFxAifIY1puyymwTb49jfI3afn8T_2-jKRhBUGnHXqoM5w6R0EIiFiHxfKYWs-NPnshE1wnp7n\/mHBSJxCyhxtooU8ubgfbnkPstGf5GL23hwyUrowNNPw","width":226,"height":320}}}],"Cachet":0,"Date fin":"2018-09-08T17:30:00.000Z","Commentaires internes":"2 sets\n14h00-14h25\n17h00-18h00\n\nSetlist\n- Apache\n- Next Movement\n- Unchained\n\n\n- Kashmir\n- Hashtag\n- Clint Eastwood\n- Makeba","Online":true,"Statut":"Confirm\u00e9","Name":"08.09.2018 \u2014 Streetbandcontest, Weinfelden","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/reco0u8NUaoOslVUD","Booking text":"08.09.2018 (13:30-19:30) Streetbandcontest, Weinfelden"}},{"id":"recq1o8t0o3sHWuPD","createdTime":"2022-03-28T21:50:58.000Z","fields":{"Date check-in":"2022-10-29T08:00:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["rectwxN3tOzwuYXbB"],"Saxophone alto [Musiciens]":["recY2g8Vz3NeNb4pR"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recq4gjRhYU1reiTy"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recSnJ7mIZqXgcqvM"],"Trombone [Musiciens]":["recwFGnvQMxqJOHaP","recBgosTeuan8nv87"],"Sousaphone [Musiciens]":["recMKH90Kki7YvBAo"],"Percu [Musiciens]":["recP8hEswdl1uB8zV","recqYRpRBNUygpQAm"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["recEySeFTG8SU9GSn"],"MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe","rechof7AWjswmV42f"],"Titre":"Marchethon","Ville":"Givisiez (FR)","Cachet":2000,"Date fin":"2022-10-29T13:00:00.000Z","Commentaires internes":"Book\u00e9 en direct entre Julien et Francine (pas ylin)\n","Online":true,"Adresse":"Pl. d'Affry 1, 1762 Givisiez","Absents [Musiciens]":["recY2g8Vz3NeNb4pR"],"Informations":"Get-in\nTrois sets:\n10h30-11h00\n12h00-12h30\n13h30-14h00\n\nContact sur place: Edouard 079 577 10 32","Statut":"Confirm\u00e9","Setlist":"1.\nWhen I say\nCan\u2019t do shit\nN\u00e9s sous la m\u00eame \u00e9toile\nClose\nOutland\u2019s stadium\nHeat\nBig poppa\nFishbowl\nThe Bubble\n\n\n2.\nAnte Up\nPetit fr\u00e8re\nIncantation of love\nNo Diggity\nBargaining\nStakes is high\ndeceived\nPeace\nSimon says\n\n\n\n3\nCan\u2019t do shit\nBargaining\nOutland\u2019s stadium\nIncantation of love\nWhen I say\nThe Bubble\nClose\nAnte Up\nDeceived\nNo Diggity","Name":"29.10.2022 \u2014 Marchethon, Givisiez (FR)","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/recq1o8t0o3sHWuPD","Booking text":"29.10.2022 (10:00-15:00) Marchethon, Givisiez (FR)"}},{"id":"recqdNSfmjtGhbh7n","createdTime":"2018-08-14T07:06:11.000Z","fields":{"Date check-in":"2019-03-01T17:00:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["recAM1QDNiX6SLb2t"],"Saxophone alto [Musiciens]":["recY2g8Vz3NeNb4pR"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recme1AhSumeZETac"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recSnJ7mIZqXgcqvM"],"Trombone [Musiciens]":["recglOVyDeHpJ0enH","recwFGnvQMxqJOHaP"],"Sousaphone [Musiciens]":["recW44pFJjWg8JMSw"],"Percu [Musiciens]":["rec2wmLh3B9oFPJB0"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["recEySeFTG8SU9GSn"],"MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe","recraFmkaCNwwsuyu"],"Titre":"Carnaval","Ville":"Chalais, VS","Cachet":1500,"Date fin":"2019-03-01T21:00:00.000Z","Online":true,"Absents [Musiciens]":["recDCYEMkrDDoD5Ev","recqYRpRBNUygpQAm","rectwxN3tOzwuYXbB","recd8uPVtg6cOHZ7i","recMKH90Kki7YvBAo","recEbACUps0kGx8M3"],"URL":"https:\/\/www.carnavalchalais.ch\/index.php\/programme\/vendredi","Statut":"Confirm\u00e9","Name":"01.03.2019 \u2014 Carnaval, Chalais, VS","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/recqdNSfmjtGhbh7n","Booking text":"01.03.2019 (18:00-22:00) Carnaval, Chalais, VS"}},{"id":"recsEx5fgN68CLCwb","createdTime":"2018-06-28T11:49:04.000Z","fields":{"Date check-in":"2018-09-01T15:00:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["recAM1QDNiX6SLb2t"],"Saxophone alto [Musiciens]":["recY2g8Vz3NeNb4pR"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recme1AhSumeZETac"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recSnJ7mIZqXgcqvM"],"Trombone [Musiciens]":["recglOVyDeHpJ0enH"],"Sousaphone [Musiciens]":["recW44pFJjWg8JMSw"],"Percu [Musiciens]":["recItvgiXtuYFNX2u","recqYRpRBNUygpQAm"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["recEySeFTG8SU9GSn","recd8uPVtg6cOHZ7i"],"Titre":"Francomanias","Ville":"Bulle","Cachet":1000,"Date fin":"2018-09-01T17:00:00.000Z","Commentaires internes":"Set\n18h00-19h00","Online":true,"Statut":"Confirm\u00e9","Name":"01.09.2018 \u2014 Francomanias, Bulle","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/recsEx5fgN68CLCwb","Booking text":"01.09.2018 (17:00-19:00) Francomanias, Bulle"}},{"id":"recsMmu3LNRF7mrcD","createdTime":"2018-06-28T11:47:46.000Z","fields":{"Date check-in":"2018-07-15T22:00:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["rectwxN3tOzwuYXbB","recAM1QDNiX6SLb2t"],"Saxophone alto [Musiciens]":["recY2g8Vz3NeNb4pR","recDCYEMkrDDoD5Ev"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recme1AhSumeZETac"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recSnJ7mIZqXgcqvM"],"Trombone [Musiciens]":["recglOVyDeHpJ0enH"],"Sousaphone [Musiciens]":["recW44pFJjWg8JMSw"],"Percu [Musiciens]":["recqYRpRBNUygpQAm","recItvgiXtuYFNX2u"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["recEySeFTG8SU9GSn","recd8uPVtg6cOHZ7i"],"MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe","recEbACUps0kGx8M3","recraFmkaCNwwsuyu"],"Titre":"Pal\u00e9o-Festival","Ville":"Nyon","Cachet":0,"Date fin":"2018-07-22T21:30:00.000Z","Online":true,"Statut":"Confirm\u00e9","Name":"16.07.2018 \u2014 Pal\u00e9o-Festival, Nyon","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/recsMmu3LNRF7mrcD","Booking text":"16.07.2018 (00:00-23:30) Pal\u00e9o-Festival, Nyon"}},{"id":"recuMTqY8RYrm5AyK","createdTime":"2019-04-28T18:28:42.000Z","fields":{"Date check-in":"2019-06-13T15:15:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["rectwxN3tOzwuYXbB"],"Saxophone alto [Musiciens]":["recY2g8Vz3NeNb4pR"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recme1AhSumeZETac"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recDCYEMkrDDoD5Ev"],"Sousaphone [Musiciens]":["recW44pFJjWg8JMSw"],"Percu [Musiciens]":["recqYRpRBNUygpQAm","recoLnAVLBPNJM9zE"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["recEySeFTG8SU9GSn"],"Titre":"La D\u00e9riv\u00e9e","Ville":" Yverdon-les-Bains","Cachet":1500,"Date fin":"2019-06-13T20:00:00.000Z","Commentaires internes":"possibilit\u00e9 d'annuler la date si mauvais temps sans frais pour la D\u00e9riv\u00e9e ","Online":true,"Adresse":"Parc des Rives Quai de Nogent 6 1400 Yverdon-les-Bains","Absents [Musiciens]":["recAM1QDNiX6SLb2t","rec2wmLh3B9oFPJB0","recMKH90Kki7YvBAo","recSnJ7mIZqXgcqvM","recwFGnvQMxqJOHaP"],"URL":"https:\/\/www.laderivee.ch\/node\/263","Informations":"HORAIRES\nget in: 17h15\ninstallation: d\u00e8s arriv\u00e9e. Vous denez \u00eatre pr\u00eat \u00e0 18h\n18h ap\u00e9ro officiel pour l'ouverture de la d\u00e9riv\u00e9e \n20h: concert en acoustique avec vos ampli pour les voix (set de 75minutes) \nRepas avant et apr\u00e8s (sorte d'ap\u00e9ro d\u00eenatoire) \n\nPersonne de contact: Joshua, 079 584 43 60\n\nCachet: 1500.- par virement bancaire, facture envoy\u00e9e par ylin (commissions d'agence fin juin sur facture de ylin) \n\nBON CONCERT et attention en cas de mauvais temps, date annul\u00e9e ","Statut":"Confirm\u00e9","Pay\u00e9 [Checklist]":true,"Name":"13.06.2019 \u2014 La D\u00e9riv\u00e9e,  Yverdon-les-Bains","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/recuMTqY8RYrm5AyK","Booking text":"13.06.2019 (17:15-22:00) La D\u00e9riv\u00e9e,  Yverdon-les-Bains"}},{"id":"recuhqFDyl0Nq3LpT","createdTime":"2020-01-30T15:30:10.000Z","fields":{"Date check-in":"2020-02-15T14:30:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["rectwxN3tOzwuYXbB"],"Saxophone alto [Musiciens]":["recY2g8Vz3NeNb4pR"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recme1AhSumeZETac"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recDCYEMkrDDoD5Ev"],"Trombone [Musiciens]":["recglOVyDeHpJ0enH","recwFGnvQMxqJOHaP"],"Sousaphone [Musiciens]":["recW44pFJjWg8JMSw"],"Percu [Musiciens]":["recqYRpRBNUygpQAm","recoLnAVLBPNJM9zE"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["recd8uPVtg6cOHZ7i"],"MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe","recEbACUps0kGx8M3"],"Titre":"Tour Vagabonde","Ville":"Fribourg","Documents":[{"id":"atthzj5BEKSz4frR1","url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/w_Myl6ifhargrSyh7-_Dzw\/9VOyCWC7voaL5EmOLZJj9M5SKAm4pErWqjJfSIiWXEaIxvOma0RYWgf9JRelwgzLczg8uqThRPKyYZsLSMUx661NhvT1Qho2GzWN4ugvqrOXhzrmtLnVYfAnOR76gHIAmKtjj9z5TVJexx1SFEBOyvS4FE6OKr42VlmlA9EV7Pw\/pFElR7SqlfV5kxKkHbNTpBrJGS9U1bDp1ImREfQ6UxI","filename":"TourVagabondeInfosFRANCAIS.pdf","size":39648,"type":"application\/pdf","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/tCZKzsfEOMDd5zovkHCriQ\/pA3y2oftHWcfyPjxhwMMh25jcMah4SOGVrrbAb14-TlYOgJGBEi21IfjmIOyDH-N7i3GX_iRR3mrkOd3Iv34hECuI1Qm_nqE2Ij7hLRzXoGKJEPPSHkGHyj-_Hw1D9EMBYGtsWSOuoGUGFW-W-QhHg\/v8fXG_g2LlsyAeH1WoZgKz0jvgklBn5vJuM2dUnWph4","width":25,"height":36},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/5aSP5y0jA9jZqEW5iWCcew\/qKCGHruedU_DVO-lEZmlcua5sLW9CYcKcRMVJzNk7D2vusWOkwaLa0JjT1neiwYXsy-bgd8_UWAxr4Xf7M6mZeZpH4znwO5be81d2yC_L12fnkR-MqqKPRGj3vnFCvNbbcee5IJ_l-33besyyRWSBQ\/H0csMFD9gDOtpO6cBOvLxr-lWUoXHoLEMYsD-PQwI2U","width":362,"height":512}}}],"Cachet":1170,"Date fin":"2020-02-15T21:00:00.000Z","Commentaires internes":"Jo arrive a 17h30","Online":true,"Absents [Musiciens]":["recq4gjRhYU1reiTy","rec2wmLh3B9oFPJB0","recAM1QDNiX6SLb2t","recEySeFTG8SU9GSn","recMKH90Kki7YvBAo","recSnJ7mIZqXgcqvM","recItvgiXtuYFNX2u"],"URL":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/602068240361669\/","Informations":"Vernissage 2 titres: (je leur ai redis)\n\nHoraires: en pj toutes les infos!!!\nR\u00e9p\u00e9tition l'apr\u00e8s-midi (avant ouverture de la Tour): 15h30-17h\nSouncheck 17h-18h\n18h: ouverture des portes\n19h: repas\n20h30: show\n\n\ncontact technique et personne qui va vous ouvrir pour la r\u00e9p\u00e9t. \nAmand Leyvraz 0041 (0) 77 480 03 36\namandelmundo@hotmail.com\nBlaise: 078\/846.47.52 (programmation)\n\npas d'h\u00e9bergement demand\u00e9\n\ncachet: au chapeau (100.- assur\u00e9 par musicien)","Statut":"Confirm\u00e9","Pay\u00e9 [Checklist]":true,"Setlist":"Ante Up \nPetit Fr\u00e8re \nJulian says \nNumb\nIf you only knew Hops\nApache\nLower east side \nOutland\u2019s\nN\u00e9 sous la m\u00eame \u00e9toile \nPeace Piece\nClint eastwood\nGimme some more \nUnchained \nMakeba","Name":"15.02.2020 \u2014 Tour Vagabonde, Fribourg","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/recuhqFDyl0Nq3LpT","Booking text":"15.02.2020 (15:30-22:00) Tour Vagabonde, Fribourg"}},{"id":"recw9GYvZ66wdT0Uv","createdTime":"2019-11-06T12:37:31.000Z","fields":{"Date check-in":"2020-01-22T18:00:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["rectwxN3tOzwuYXbB"],"Saxophone alto [Musiciens]":["recY2g8Vz3NeNb4pR"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recme1AhSumeZETac"],"Trombone [Musiciens]":["recglOVyDeHpJ0enH"],"Sousaphone [Musiciens]":["recMKH90Kki7YvBAo"],"Percu [Musiciens]":["recqYRpRBNUygpQAm","recoLnAVLBPNJM9zE"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["recd8uPVtg6cOHZ7i"],"MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe"],"Titre":"Youth Olympic Games","Ville":"Lausanne","Cachet":2500,"Date fin":"2020-01-22T19:30:00.000Z","Commentaires internes":"Rendez-vous: 19:00\nConcert 20:00-20h30","Online":true,"Adresse":"Rue Louis Favre 2, 1024 Ecublens","Absents [Musiciens]":["recSnJ7mIZqXgcqvM","recDCYEMkrDDoD5Ev","recMKH90Kki7YvBAo","recItvgiXtuYFNX2u","recAM1QDNiX6SLb2t","recwFGnvQMxqJOHaP","recEySeFTG8SU9GSn","recW44pFJjWg8JMSw"],"Statut":"Confirm\u00e9","Pay\u00e9 [Checklist]":true,"Setlist":"Ante Up (Janosch)\nNumb (Maxime)\nNext movement (Xavier) Clint eastwood (Tim) Gimme some more (Simon) Unchained (Mathis+...) (opt. If you only knew) Makeba","Name":"22.01.2020 \u2014 Youth Olympic Games, Lausanne","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/recw9GYvZ66wdT0Uv","Booking text":"22.01.2020 (19:00-20:30) Youth Olympic Games, Lausanne"}},{"id":"recxKxKYjCuNgpvcU","createdTime":"2021-05-24T09:27:11.000Z","fields":{"Date check-in":"2021-07-09T20:00:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["recAM1QDNiX6SLb2t","rectwxN3tOzwuYXbB"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recme1AhSumeZETac"],"Trombone [Musiciens]":["recglOVyDeHpJ0enH","recoLnAVLBPNJM9zE"],"Sousaphone [Musiciens]":["recW44pFJjWg8JMSw"],"Percu [Musiciens]":["recItvgiXtuYFNX2u","recP8hEswdl1uB8zV"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["recEySeFTG8SU9GSn"],"MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe"],"Titre":"Festicheyres","Ville":"Cheyres","Documents":[{"id":"attkD20M9aNUECLvu","url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/dOn26JJrmwU7Rr-MUzYRhg\/REVpmw53epMSuZaCZby1Y3IZvd6cEimEX1bEwDJkM_QlC8vw_QVkXHnmPBv_j480poe_KSlM4VS5bhLrjcb9bViQbhLXhTPYuZPR2R6PVWc0oWdOT79J4YkWWX8B3jpzFV9-Sk3piNkQQsX6yBRxenXLMC6NFON8FOImE_lmqvI\/b7QhIuL2Bk8Km1nGHEyvLUs7HpamH8e0ZiT93Yn8zCE","filename":"2021.07.09 Festicheyres.pdf","size":62138,"type":"application\/pdf","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/PaE8mdgZOt8GSshZsHmptg\/lZNbCxQdZcanyyTrRk_V7vxprdtu0MwRqo79Tjtn_bBuTpBNost7UKJXNnJl8cuBcwxe7Rh1E2jiy8aVD6AmWUjBTwDukOIcJtX3Yl16Tv78DEaXFPlESoFDcFXdYmmpPAc8ZWwVp64AZT8VVj_qAw\/V7GCxxV3RrQ8h4e7AJWkwTf9IxE2n8irYxP8aMGNMqM","width":25,"height":36},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/dr8us-rGzL08bP599ooZlw\/eVOiLdkwVUA06gZbz69xQHXIiOvVNZjM6n8ovJEjVJxfM9eG8J6O6u_IjuNVs1S1OOAd9nZAr-CHAG3SQaWpVQcyPBtRMMLHwsoNOTKRac2xdlUPpmr-9kFGVU9p3Cm0dgxra6z5Jl2cZBraWORL3A\/VSaXz2VW3fd___iP-w0LOoNj_hk2mgjg3YRj7CPBtnk","width":362,"height":512}}},{"id":"att4PPrNGK6ZPSXzp","url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/aiwf-xBV0L3ccATFxqt1dg\/kn2AeNOJ4Zbj0QCzCtC5fKmhmyjgHcYWs1pBPRAefVvNdbK-116zSCQUyf6CSCzaIScdNpWI3Xinl6sc6cIvLhehCKej2nO0-Zui3wG4VC_K4Yi_uO734QzqFA9OWPwh5UazO4Hi5JOC6yS7oaYytnfAPBTk_lYBKzyPgnhrap90NiLBfc9oBXGSNDCqngt0\/dzxagM8eA9Uj-bp9u3LlsWHhYkR6ZY8uqv5tang5mLs","filename":"2021.07.09 Festi Cheyres infos d'arrive\u0301es.pdf","size":622980,"type":"application\/pdf","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/0bSoftprMyF4nIhdvExxXQ\/y2dAf6G6YU7VQhHhMUyfljuCrhJ-0wEa6PFUmFNetiwqIwG1WMvFSJtsYXPevkcmJGb_R3VKSMbm2N99awrhHwsDTvXqN3KUmoaKtsByjXQ876HmO_89ZqylXuXxBDKiB5S4zleunuN-lM2ZYYOcGw\/tVYEehEKoaLrAI7l0jYgJQ2Fpvjo-hkz_FU5lJgsymo","width":25,"height":36},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/t1qQtY158LIJ2AxHo4Y_dQ\/OqzVuMZccq0P6eiOmbNiVfaei31G_B6P5dV5fuUULcOPnz4sUJ2fL5qVfPjZRGXxVTkOLzMjJRoyrhkhq8glwIR44crgQwbn5-5Wb0QfLALJiBhItM_KytwovZ1WxDPHSORfHEC6xfl6FBhmSE1v_g\/VvujXRNszvf9j78T1dGAnqTQfklroMesinEtOkCiWxk","width":363,"height":512}}}],"Cachet":2500,"Date fin":"2021-07-08T23:00:00.000Z","Commentaires internes":"Julien: Si n\u00e9cessaire","Online":true,"Adresse":"Chemin des Pointus 2, 1468 Cheyres","Absents [Musiciens]":["recq4gjRhYU1reiTy","recLEIASjOHvVUfVp","recqYRpRBNUygpQAm","recSnJ7mIZqXgcqvM","recwFGnvQMxqJOHaP","rec2wmLh3B9oFPJB0","recDCYEMkrDDoD5Ev","recd8uPVtg6cOHZ7i"],"Informations":"Parking: 1 place (plut\u00f4t pour le mat\u00e9riel) proche de la sc\u00e8ne. Les autres voitures peuvent d\u00e9charger et d\u00e9placer vers le parking public, \u00e0 5min \u00e0 pied.\n\nPrendre bien note que ce sera un event avec certificat covid, donc si vous n'avez pas eu vos deux doses de vaccin, prenez tr\u00e8s rapidement vos rdv pour passer un test PCR (valable 72h) ou antig\u00e9nique (valable 48h), car les pharmacies seront ultra book\u00e9es.\nhttps:\/\/www.fr.ch\/sante\/covid-19\/tests-de-depistage-covid-19-et-coronacheck","Statut":"Confirm\u00e9","Name":"09.07.2021 \u2014 Festicheyres, Cheyres","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/recxKxKYjCuNgpvcU","Booking text":"09.07.2021 (22:00-01:00) Festicheyres, Cheyres"}},{"id":"recxnMRWeeUkVPBUi","createdTime":"2023-04-24T10:49:26.000Z","fields":{"Date check-in":"2023-07-11T14:00:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["recEySeFTG8SU9GSn"],"Saxophone alto [Musiciens]":["recY2g8Vz3NeNb4pR"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recq4gjRhYU1reiTy"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recme1AhSumeZETac"],"Trombone [Musiciens]":["recW44pFJjWg8JMSw"],"Sousaphone [Musiciens]":["recMKH90Kki7YvBAo"],"Percu [Musiciens]":["recP8hEswdl1uB8zV","rec2wmLh3B9oFPJB0"],"Type":"Concert","MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe"],"Titre":"Pod'Ring - Biel\/Bienne","Ville":"Biel\/Bienne","Documents":[{"id":"att9WZuqjXScdb11K","url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/9miKi9EF2MfyJ4FyBTPZMA\/uBGRZB1avqAKawPFlKamvEHSvbGfRzSwVOI95dqtMU4XBrWDGDYyDbP-qIsHQwo1duzmu8A-tsiEl-XKp3OGBr82LJWaLZCBfMeGG4jbZi2iRL_AkRAfOkh1DXN721d4QyIY8GVKKq3mRty0AxW8hQ\/G54VnqJFwJfJafEyRzyL_o5CZ2HMoXgREsTNC5YsQ3g","filename":"PodRing.pdf","size":65739,"type":"application\/pdf","thumbnails":{"small":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/k08PvEq5fTFSb5IwnG2epA\/6yspwYOPPvkGm1N_302wlP2a3P86RBY0GXjssIMIE_EOuqzk9F12ErWuoxul6PB8ymqPaQQw8QwWdkafwshbt8j6xGH4glt1egs74st9rcVJP-Z2mLxQoFG9r01DlVsb2N-1xux0SIewiAEzP84B9Q\/Bb8nSnXCMj1lWqOus02afPz1fThjKytMUKfFEXeToqs","width":25,"height":36},"large":{"url":"https:\/\/v5.airtableusercontent.com\/v3\/u\/36\/36\/1735927200000\/MIk_dZXEb29siyVnQEewHQ\/29FhBKCAnjH5tyzOSKfkt4ICW96zfLDxLY8ysMjomZsCrtk10XR14AhVuZPmIZAnZcvlP0qHye4HzLUBrXy2fiKhVpHeQDxJvducYEAGjMxDgtn8RZhF1LsMAICCAJ3c7p_oismoaI7JBtaxX2c_dw\/_xZijJ3R4qCGr3dvbiUAo7TUHmFmkpx2zweNm52tu5E","width":362,"height":512}}}],"Date fin":"2023-07-11T19:00:00.000Z","Online":true,"Absents [Musiciens]":["recqYRpRBNUygpQAm","recItvgiXtuYFNX2u","rechof7AWjswmV42f","recDCYEMkrDDoD5Ev","recLEIASjOHvVUfVp","rectwxN3tOzwuYXbB","recd8uPVtg6cOHZ7i","rec4c1V4UUspoF7Yk"],"Informations":"GET-IN: 16:00 (KRONE COURONNE, Obergasse, Rue Haute 1, 2502 Bienne) for short rehearsal\n\nLine-check at 17:00\n\nShow 18:00-19:00 at Ring 1, Biel\/Bienne\n\nDinner 20:00","Statut":"Confirm\u00e9","Name":"11.07.2023 \u2014 Pod'Ring - Biel\/Bienne, Biel\/Bienne","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/recxnMRWeeUkVPBUi","Booking text":"11.07.2023 (16:00-21:00) Pod'Ring - Biel\/Bienne, Biel\/Bienne"}},{"id":"recyKzU9W5PARyHQs","createdTime":"2020-07-16T09:23:02.000Z","fields":{"Date check-in":"2020-07-24T14:00:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["rectwxN3tOzwuYXbB"],"Saxophone alto [Musiciens]":["recY2g8Vz3NeNb4pR"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recq4gjRhYU1reiTy"],"Trombone [Musiciens]":["recglOVyDeHpJ0enH"],"Sousaphone [Musiciens]":["recMKH90Kki7YvBAo"],"Percu [Musiciens]":["recqYRpRBNUygpQAm","rec2wmLh3B9oFPJB0"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["recEySeFTG8SU9GSn"],"MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe"],"Titre":"BMF SUMMER GIG","Ville":"Bienne","Cachet":305,"Date fin":"2020-07-24T18:00:00.000Z","Online":true,"Absents [Musiciens]":["recW44pFJjWg8JMSw","recwFGnvQMxqJOHaP","recoLnAVLBPNJM9zE","recAM1QDNiX6SLb2t","recme1AhSumeZETac","recEySeFTG8SU9GSn","recLEIASjOHvVUfVp","recd8uPVtg6cOHZ7i","recDCYEMkrDDoD5Ev","recSnJ7mIZqXgcqvM","recItvgiXtuYFNX2u"],"Informations":" \n16h00 - RDV zentralplatz\n16h30 - 1er set : rue de Nidau 40\n17h15 - 2\u00e8me set : ruelle de l'\u00e9glise\n18h15 - 3\u00e8me set : LOKAL, rue arlbrecht haller 2\n(https:\/\/www.instagram.com\/lokalbiel\/)\n\nParking\nil y a des place au disque rue neuve et rue de la plaenke. dans cette zone il y a souvent des place sinon c'est les parking souterrain altstadt parking\n\nSimon organise un ap\u00e9ro (grignotte + binch) pour ensuite aller se poser au bord du lac pour ceux qui veulent trainer un peu.\n\nTout est assez proche \u00e0 pied donc assez pratique.\n\nFelix va chercher la percussion chez Jonathan \u00e0 Neuch\u00e2tel.\nJulien r\u00e9cup\u00e8re la percussion apr\u00e8s le gig\n\n","Statut":"Confirm\u00e9","Pay\u00e9 [Checklist]":true,"Setlist":"Next movement\nGimme some more\nNext episode\nAnte Up-Petit Fr\u00e8re\nJulien Says\nUnchained-No Diggity\nClint eastwood\nIf you only knew\nOutland\nApache\nN\u00e9 sous la m\u00eame \u00e9toile\nPeace Piece","Name":"24.07.2020 \u2014 BMF SUMMER GIG, Bienne","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/recyKzU9W5PARyHQs","Booking text":"24.07.2020 (16:00-20:00) BMF SUMMER GIG, Bienne"}},{"id":"recyNkTi629JmOVgd","createdTime":"2018-06-28T11:48:21.000Z","fields":{"Date check-in":"2018-07-28T15:00:00.000Z","Trumpet I [Musiciens]":["rectwxN3tOzwuYXbB"],"Saxophone alto [Musiciens]":["recY2g8Vz3NeNb4pR"],"Saxophone tenor [Musiciens]":["recme1AhSumeZETac"],"Saxophone barython [Musiciens]":["recSnJ7mIZqXgcqvM"],"Trombone [Musiciens]":["recglOVyDeHpJ0enH"],"Sousaphone [Musiciens]":["recW44pFJjWg8JMSw"],"Percu [Musiciens]":["recItvgiXtuYFNX2u","rec2wmLh3B9oFPJB0","recqYRpRBNUygpQAm"],"Type":"Concert","Trumpet II [Musiciens]":["recEySeFTG8SU9GSn"],"MC [Musiciens]":["recxKkYkrPBBpXahe","recEbACUps0kGx8M3"],"Titre":"Six Pompes Summer Jam","Ville":"Parc de Milan, Lausanne","Cachet":1300,"Date fin":"2018-07-28T19:00:00.000Z","Online":true,"Statut":"Confirm\u00e9","Name":"28.07.2018 \u2014 Six Pompes Summer Jam, Parc de Milan, Lausanne","Past":"Past","API":"https:\/\/api.brass.hiphop\/agenda\/recyNkTi629JmOVgd","Booking text":"28.07.2018 (17:00-21:00) Six Pompes Summer Jam, Parc de Milan, Lausanne"}}],"expiry":1736004680}